{
  "id": 1125773105,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.536833,39.534582,-0.536833,39.534582",
    "geom:latitude":39.534582,
    "geom:longitude":-0.536833,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":39.534582,
    "lbl:longitude":-0.536833,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Urbanitzaci\u00f3 Val\u00e8ncia la Vella",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "qs_pg:photos":9,
    "qs_pg:photos_1k":2,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":9,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":513000,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":29370420,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682867,
        102191581,
        404345281,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":29370420,
        "qs_pg:id":513000
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497290141,
    "wof:geomhash":"e87d4acdf945a8332e8ae4a416ba105d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404345281,
            "locality_id":1125773105,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682867
        }
    ],
    "wof:id":1125773105,
    "wof:lastmodified":1509391102,
    "wof:name":"Urbanitzaci\u00f3 Val\u00e8ncia la Vella",
    "wof:parent_id":404345281,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.536833,
    39.534582,
    -0.536833,
    39.534582
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.536833,39.534582],"type":"Point"}
}