{
  "id": 1125777229,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.76426,42.59631,-8.76426,42.59631",
    "geom:latitude":42.59631,
    "geom:longitude":-8.76426,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":37576,
    "gn:population":37576,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.59631,
    "lbl:longitude":-8.76426,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0627\u063a\u0627\u0631\u062b\u064a\u0627 \u062f\u064a \u0623\u0631\u0648\u0633\u0627"
    ],
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u054e\u056b\u056c\u0575\u0561\u0563\u0561\u0580\u057d\u056b\u0561 \u0564\u0565 \u0531\u0580\u0578\u057d\u0561"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Vilagarc\u00eda de Arousa"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u044f\u0433\u0430\u0440\u0441\u0456\u044f-\u0434\u044d-\u0410\u0440\u043e\u0441\u0430"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Vilagarc\u00eda de Arousa"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vilagarc\u00eda de Arousa"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u6bd4\u62c9\u52a0\u5c14\u897f\u4e9a\u5fb7\u4e9a\u7f57\u8428"
    ],
    "name:cze_x_preferred":[
        "Vilagarc\u00eda de Arousa"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Villagarc\u00eda de Arosa"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Vilagarc\u00eda de Arousa"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vilagarc\u00eda de Arousa"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Vilagarc\u00eda de Arousa"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Vilagarc\u00eda de Arousa"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Vilagarc\u00eda de Arousa"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vilagarc\u00eda de Arousa"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vilagarc\u00eda de Arousa"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d3\u30e9\u30ac\u30eb\u30b7\u30fc\u30a2\u30fb\u30c7\u30fb\u30a2\u30ed\u30a6\u30b5"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0433\u0430\u0440\u0441\u0438\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u043e\u0441\u0430"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ube4c\ub77c\uac00\ub974\uc2dc\uc544\ub370\uc544\ub85c\uc6b0\uc0ac"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Vilagarsija de Arousa"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Vilagarc\u00eda de Arousa"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Vilagarc\u00eda de Arousa"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Vilagarc\u00eda de Arousa"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vilagarc\u00eda de Arousa"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u0644\u0627\u06af\u0627\u0631\u0633\u06cc\u0627 \u062f \u0622\u0631\u0648\u0633\u0627"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vilagarc\u00eda de Arousa"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vilagarc\u00eda de Arousa"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0433\u0430\u0440\u0441\u0438\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u043e\u0441\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villagarc\u00eda de Arosa"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vilagarc\u00eda de Arousa"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Vilagarc\u00eda de Arousa"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u0430\u0433\u0430\u0440\u0441\u0456\u044f-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u043e\u0443\u0441\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Vilagarc\u00eda de Arousa"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vilagarc\u00eda de Arousa"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vilagarc\u00eda de Arousa"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3105575,
    "qs_pg:gn_pop":37576,
    "qs_pg:name":"Vilagarc\u00eda de Arousa",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Galicia",
    "qs_pg:photos":2390,
    "qs_pg:photos_1k":484,
    "qs_pg:photos_9k":11,
    "qs_pg:photos_9r":10,
    "qs_pg:photos_all":2390,
    "qs_pg:photos_sr":17,
    "qs_pg:pop_sr":7,
    "qs_pg:qs_id":459308,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":777742,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Galicia",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682825,
        102191581,
        404341095,
        85633129,
        404227385
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3105575,
        "gp:id":777742,
        "qs_pg:id":459308,
        "wd:id":"Q1442637"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497290317,
    "wof:geomhash":"e710b1e8096ff8cf401c39fc62d2e592",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404341095,
            "locality_id":1125777229,
            "macroregion_id":404227385,
            "region_id":85682825
        }
    ],
    "wof:id":1125777229,
    "wof:lastmodified":1514421667,
    "wof:name":"Vilagarc\u00eda de Arousa",
    "wof:parent_id":404341095,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":37576,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.76426,
    42.59631,
    -8.76426,
    42.59631
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.76426,42.59631],"type":"Point"}
}