{
  "id": 1125926387,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-1.21291,40.77058,-1.21291,40.77058",
    "geom:latitude":40.77058,
    "geom:longitude":-1.21291,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":53,
    "gn:population":53,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":40.77058,
    "lbl:longitude":-1.21291,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Rubiuelos"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Rubielos de la C\u00e9rida"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Rubielos de la C\u00e9rida"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Rubielos de la C\u00e9rida"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Rubielos de la C\u00e9rida"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Rubielos de la C\u00e9rida"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Rubielos de la C\u00e9rida"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0420\u0443\u0431\u044c\u0435\u043b\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0421\u0435\u0440\u0438\u0434\u0430"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Rubielos de la C\u00e9rida"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Rubielos de la C\u00e9rida"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Rubielos de la C\u00e9rida"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Rubielos de la C\u00e9rida"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Rubielos de la C\u00e9rida"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Rubielos de la C\u00e9rida"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0420\u0443\u0431\u044c\u0435\u043b\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0421\u0435\u0440\u0438\u0434\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Rubielos de la C\u00e9rida"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Rubielos de la C\u00e9rida"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0420\u0443\u0431'\u0454\u043b\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0421\u0435\u0440\u0456\u0434\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Rubielos de la C\u00e9rida"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Rubielos de la C\u00e9rida"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Rubielos de la C\u00e9rida"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u9c81\u7ef4\u8036\u6d1b\u65af\u5fb7\u62c9\u585e\u91cc\u8fbe"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3111275,
    "qs_pg:gn_pop":53,
    "qs_pg:name":"Rubielos de la C\u00e9rida",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":395452,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":772273,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682857,
        102191581,
        404344205,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3111275,
        "gp:id":772273,
        "qs_pg:id":395452,
        "wd:id":"Q612716"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296655,
    "wof:geomhash":"8dccc266cd986771725bab714cc24793",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404344205,
            "locality_id":1125926387,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682857
        }
    ],
    "wof:id":1125926387,
    "wof:lastmodified":1561829213,
    "wof:name":"Rubielos de la C\u00e9rida",
    "wof:parent_id":404344205,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":53,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.21291,
    40.77058,
    -1.21291,
    40.77058
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.21291,40.77058],"type":"Point"}
}