{
  "id": 1326558891,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-1.13658,38.23126,-1.13658,38.23126",
    "geom:latitude":38.23126,
    "geom:longitude":-1.13658,
    "gn:admin1_code":"31",
    "gn:admin2_code":"MU",
    "gn:admin3_code":"30020",
    "gn:asciiname":"Capres",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":432,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2520187,
    "gn:latitude":38.23126,
    "gn:longitude":-1.13658,
    "gn:modification_date":"2016-06-23",
    "gn:name":"Capr\u00e9s",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Caser\u00edo Capr\u00e9s",
        "Capr\u00e9s"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682791,
        102191581,
        404339363,
        85633129,
        404227389
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2520187
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"aaa6023a654349418610e3292e99082f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339363,
            "locality_id":1326558891,
            "macroregion_id":404227389,
            "region_id":85682791
        }
    ],
    "wof:id":1326558891,
    "wof:lastmodified":1537621486,
    "wof:name":"Capres",
    "wof:parent_id":404339363,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.13658,
    38.23126,
    -1.13658,
    38.23126
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.13658,38.23126],"type":"Point"}
}