{
  "id": 101850325,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.362184,39.752412,-0.362184,39.752412",
    "geom:latitude":39.752412,
    "geom:longitude":-0.362184,
    "gn:population":959,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":39.752412,
    "lbl:longitude":-0.362184,
    "mps:latitude":39.752412,
    "mps:longitude":-0.362184,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:alb_x_preferred":[
        "Alg\u00edmia d'Alfara"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Alg\u00edmia d'Alfara"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Alg\u00edmia d'Alfara"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Alg\u00edmia d'Alfara"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "Algimia de la Baronia"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u963f\u5c14\u5e0c\u7c73\u4e9a\u5fb7\u4e9a\u5c14\u6cd5\u62c9"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Alg\u00edmia d'Alfara"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Alg\u00edmia d'Alfara"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Alg\u00edmia d'Alfara"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0622\u0644\u062e\u06cc\u0645\u06cc\u0627 \u062f \u0622\u0644\u0641\u0627\u0631\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Algimia de Alfara"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Algimia de Alfara"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Alg\u00edmia d'Alfara"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Algimia de Alfara"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Algimia de Alfara"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Alg\u00edmia d'Alfara"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Alg\u00edmia d'Alfara"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Algimia de Alfara"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0622\u0644\u062e\u06cc\u0645\u06cc\u0627 \u062f \u0622\u0644\u0641\u0627\u0631\u0627"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Algimia de Alfara"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Algimia de Alfara"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u0445\u0438\u043c\u0438\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u044c\u0444\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Algimia de Alfara"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u0445\u0456\u043c\u0456\u044f-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u044c\u0444\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Algimia de Alfara"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Algimia de Alfara"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Valencia/Val\u00e8ncia",
    "qs:a1r":"0Comunidad Valenciana",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Algimia de Alfara",
    "qs:loc_alt":"Algimia de Alfara",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":24,
    "wof:belongsto":[
        85682867,
        102191581,
        404344867,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"08314b38-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2522009,
        "gp:id":752072,
        "qs:id":315316,
        "qs_pg:id":315316,
        "wd:id":"Q1919278"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"054a846558b4ebf416909d7734b32e3e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404344867,
            "locality_id":101850325,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682867
        }
    ],
    "wof:id":101850325,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1544741323,
    "wof:name":"Algimia de Alfara",
    "wof:parent_id":404344867,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":959,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.362184,
    39.752412,
    -0.362184,
    39.752412
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.362184,39.752412],"type":"Point"}
}