{
  "id": 1243201133,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.15485,37.45182,-4.15485,37.45182",
    "geom:latitude":37.45182,
    "geom:longitude":-4.15485,
    "gn:admin1_code":"51",
    "gn:admin2_code":"CO",
    "gn:admin3_code":"14055",
    "gn:asciiname":"La Concepcion",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":722,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2516060,
    "gn:latitude":37.45182,
    "gn:longitude":-4.15485,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"La Concepci\u00f3n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Cortijos del Jud\u00edo",
        "Concepci\u00f3n",
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682697,
        102191581,
        404333763,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2516060
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"298da764a508959871f6b9f18bc8f640",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333763,
            "locality_id":1243201133,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682697
        }
    ],
    "wof:id":1243201133,
    "wof:lastmodified":1537621421,
    "wof:name":"La Concepcion",
    "wof:parent_id":404333763,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.15485,
    37.45182,
    -4.15485,
    37.45182
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.15485,37.45182],"type":"Point"}
}