{
  "id": 1125770041,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.04865,42.33158,-5.04865,42.33158",
    "geom:latitude":42.33158,
    "geom:longitude":-5.04865,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.33158,
    "lbl:longitude":-5.04865,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3110161,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"San Pedro de Las Due\u00f1as",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":95,
    "qs_pg:photos_1k":19,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":95,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1158834,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":773297,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682765,
        102191581,
        404337423,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3110161,
        "gp:id":773297,
        "qs_pg:id":1158834
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497290028,
    "wof:geomhash":"eea63632dd262d5f83638bf114ed0c9f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337423,
            "locality_id":1125770041,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682765
        }
    ],
    "wof:id":1125770041,
    "wof:lastmodified":1509390916,
    "wof:name":"San Pedro de Las Due\u00f1as",
    "wof:parent_id":404337423,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.04865,
    42.33158,
    -5.04865,
    42.33158
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.04865,42.33158],"type":"Point"}
}