{
  "id": 1125853845,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.78571,40.93727,-4.78571,40.93727",
    "geom:latitude":40.93727,
    "geom:longitude":-4.78571,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":222,
    "gn:population":222,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":40.93727,
    "lbl:longitude":-4.78571,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u064a\u062f\u0631\u0648-\u0631\u0648\u062f\u0631\u064a\u063a\u064a\u062b\u060c \u0622\u0628\u0644\u0629"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Pedro-Rodr\u00edguez"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pedro-Rodr\u00edguez"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u4f69\u5fb7\u7f57-\u7f57\u5fb7\u91cc\u683c\u65af"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Pedro-Rodr\u00edguez"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pedro-Rodr\u00edguez"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Pedro-Rodr\u00edguez"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Pedro-Rodr\u00edguez"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Pedro-Rodr\u00edguez"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pedro-Rodr\u00edguez"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0434\u0440\u043e-\u0420\u043e\u0434\u0440\u0438\u0433\u0435\u0441"
    ],
    "name:mac_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0434\u0440\u043e \u0420\u043e\u0434\u0440\u0438\u0433\u0435\u0437"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Pedro-Rodr\u00edguez"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Pedro-Rodr\u00edguez"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u067e\u062f\u0631\u0648-\u0631\u062f\u0631\u06cc\u06af\u0633"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pedro-Rodr\u00edguez"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Pedro-Rodr\u00edguez"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0434\u0440\u043e-\u0420\u043e\u0434\u0440\u0438\u0433\u0435\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pedro-Rodr\u00edguez"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pedro-Rodr\u00edguez"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0434\u0440\u043e-\u0420\u043e\u0434\u0440\u0456\u0433\u0435\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Pedro-Rodr\u00edguez"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Pedro-Rodr\u00edguez"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Pedro-Rodr\u00edguez"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3114089,
    "qs_pg:gn_pop":222,
    "qs_pg:name":"Pedro Rodr\u00edguez",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1259881,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":769688,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682639,
        102191581,
        404330169,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3114089,
        "gp:id":769688,
        "qs_pg:id":1259881,
        "wd:id":"Q1752877"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497293528,
    "wof:geomhash":"99dc655b30db0b50aa3bc25ab8cc3524",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330169,
            "locality_id":1125853845,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682639
        }
    ],
    "wof:id":1125853845,
    "wof:lastmodified":1514419665,
    "wof:name":"Pedro Rodr\u00edguez",
    "wof:parent_id":404330169,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":222,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.78571,
    40.93727,
    -4.78571,
    40.93727
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.78571,40.93727],"type":"Point"}
}