{
  "id": 1125929167,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.52307,39.83659,-5.52307,39.83659",
    "geom:latitude":39.83659,
    "geom:longitude":-5.52307,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":207,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-5.54307,39.81659,-5.50307,39.85659",
    "lbl:latitude":39.83659,
    "lbl:longitude":-5.52307,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u0644\u062f\u064a\u0647\u0648\u0646\u0643\u0627\u0631"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Valdeh\u00fancar"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Valdeh\u00fancar"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Valdeh\u00fancar"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Valdeh\u00fancar"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Valdeh\u00fancar"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Valdeh\u00fancar"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Valdeh\u00fancar"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Valdeh\u00fancar"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Valdeh\u00fancar"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u0561\u056c\u0564\u0565\u0578\u0582\u0576\u056f\u0561\u0580"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Valdeh\u00fancar"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Valdeh\u00fancar"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Valdeh\u00fancar"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Valdeh\u00fancar"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Valdeh\u00fancar"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Valdeh\u00fancar"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Valdeh\u00fancar"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Valdeh\u00fancar"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Valdeh\u00fancar"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u0443\u043d\u043a\u0430\u0440"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Valdeh\u00fancar"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Valdeh\u00fancar"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u0443\u043d\u043a\u0430\u0440"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Valdeh\u00fancar"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Valdeh\u00fancar"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Valdeh\u00fancar"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u5c14\u5fb7\u6e29\u5361\u5c14"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":2510015,
    "qs_pg:gn_pop":207,
    "qs_pg:name":"Valdeh\u00fancar",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Extremadura",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":396487,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":776543,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Extremadura",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682675,
        102191581,
        404332955,
        85633129,
        404227383
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2510015,
        "gp:id":776543,
        "qs_pg:id":396487,
        "wd:id":"Q1642313"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296745,
    "wof:geomhash":"b37cce6a5c87f0091fd1463fc7cb45ed",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404332955,
            "locality_id":1125929167,
            "macroregion_id":404227383,
            "region_id":85682675
        }
    ],
    "wof:id":1125929167,
    "wof:lastmodified":1566591349,
    "wof:name":"Valdeh\u00fancar",
    "wof:parent_id":404332955,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":207,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.52307,
    39.83659,
    -5.52307,
    39.83659
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.52307,39.83659],"type":"Point"}
}