{
  "id": 1242706825,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.79129,37.49653,-3.79129,37.49653",
    "geom:latitude":37.49653,
    "geom:longitude":-3.79129,
    "gn:admin1_code":"51",
    "gn:admin2_code":"J",
    "gn:admin3_code":"23033",
    "gn:asciiname":"Canada de Alcala",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":1363,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2520389,
    "gn:latitude":37.49653,
    "gn:longitude":-3.79129,
    "gn:modification_date":"2016-06-22",
    "gn:name":"Ca\u00f1ada de Alcal\u00e1",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Cortijada Ca\u00f1ada de Alcal\u00e1",
        "Ca\u00f1ada de Alcal\u00e1"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682757,
        102191581,
        404336983,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2520389
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"375c7ec27711a51318dc53483dd7c66f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404336983,
            "locality_id":1242706825,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682757
        }
    ],
    "wof:id":1242706825,
    "wof:lastmodified":1537621489,
    "wof:name":"Canada de Alcala",
    "wof:parent_id":404336983,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.79129,
    37.49653,
    -3.79129,
    37.49653
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.79129,37.49653],"type":"Point"}
}