{
  "id": 1259620729,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.72999,40.67567,-5.72999,40.67567",
    "geom:latitude":40.67567,
    "geom:longitude":-5.72999,
    "gn:admin1_code":"55",
    "gn:admin2_code":"SA",
    "gn:admin3_code":"37237",
    "gn:asciiname":"La Duena de Abajo",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":952,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3119790,
    "gn:latitude":40.67567,
    "gn:longitude":-5.72999,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"La Due\u00f1a de Abajo",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Alquer\u00eda La Due\u00f1a de Abajo",
        "La Due\u00f1a de Abajo"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682829,
        102191581,
        404341595,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3119790
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"2e00e9874a250b38b4b1cb351a078e0e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404341595,
            "locality_id":1259620729,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682829
        }
    ],
    "wof:id":1259620729,
    "wof:lastmodified":1537621721,
    "wof:name":"La Duena de Abajo",
    "wof:parent_id":404341595,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.72999,
    40.67567,
    -5.72999,
    40.67567
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.72999,40.67567],"type":"Point"}
}