{
  "id": 1126024981,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.52905,41.03098,-2.52905,41.03098",
    "geom:latitude":41.03098,
    "geom:longitude":-2.52905,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":70,
    "gn:population":70,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.03098,
    "lbl:longitude":-2.52905,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sa\u00faca"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Sa\u00faca"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sa\u00faca"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u7ecd\u5361"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Sa\u00faca"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sa\u00faca"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Sa\u00faca"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sa\u00faca"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Sa\u00faca"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sa\u00faca"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Sa\u00faca"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Sa\u00faca"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sa\u00faca"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sa\u00faca"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sa\u00faca"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u0443\u043a\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sa\u00faca"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sa\u00faca"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u0443\u043a\u0430"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Sa\u00faca"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sa\u00faca"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3109328,
    "qs_pg:gn_pop":70,
    "qs_pg:name":"Sa\u00faca",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "qs_pg:photos":75,
    "qs_pg:photos_1k":15,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":75,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":316004,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":774233,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682737,
        102191581,
        404335915,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3109328,
        "gp:id":774233,
        "qs_pg:id":316004,
        "wd:id":"Q1766058"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497301081,
    "wof:geomhash":"8542db6ccc5d3023f878e87fa257d3ed",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404335915,
            "locality_id":1126024981,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682737
        }
    ],
    "wof:id":1126024981,
    "wof:lastmodified":1514420878,
    "wof:name":"Sa\u00faca",
    "wof:parent_id":404335915,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":70,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.52905,
    41.03098,
    -2.52905,
    41.03098
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.52905,41.03098],"type":"Point"}
}