{
  "id": 1125296255,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.36126,40.3359,0.36126,40.3359",
    "geom:latitude":40.3359,
    "geom:longitude":0.36126,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"ADM3",
    "gn:gn_pop":7894,
    "gn:population":8214,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":40.3359,
    "lbl:longitude":0.36126,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u064a\u0646\u064a\u0633\u0643\u0648\u0644\u0627\u060c \u0643\u0627\u0633\u062a\u064a\u0644\u0648\u0646"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Peniscola"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pen\u00edscola"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a7\u03b5\u03c1\u03c3\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03bf\u03c2 \u0399\u03b2\u03b7\u03c1\u03af\u03b1\u03c2"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Peniscola"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Pen\u00edscola"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Pen\u00edscola"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Peniscola"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30da\u30cb\u30b9\u30b3\u30e9"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Pen\u00edscola"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pen\u00edscola"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Pen\u00edscola"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u043d\u044c\u0438\u0441\u043a\u043e\u043b\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u043d\u0456\u0441\u043a\u043e\u043b\u0430"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f69\u5c3c\u4f0a\u65af\u79d1\u62c9"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6357039,
    "qs_pg:gn_pop":7894,
    "qs_pg:name":"Pe\u00f1\u00edscola",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "qs_pg:photos":186,
    "qs_pg:photos_1k":38,
    "qs_pg:photos_9k":25,
    "qs_pg:photos_9r":14,
    "qs_pg:photos_all":5549,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":5,
    "qs_pg:qs_id":191381,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":12695487,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633129
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6357039,
        "gp:id":12695487,
        "qs_pg:id":191381
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497043161,
    "wof:geomhash":"c45dbcf76c41f575e22090925f93e895",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":1125296255
        }
    ],
    "wof:id":1125296255,
    "wof:lastmodified":1505186097,
    "wof:name":"Pe\u00f1\u00edscola",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":8214,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.36126,
    40.3359,
    0.36126,
    40.3359
],
  "geometry": {"coordinates":[0.36126,40.3359],"type":"Point"}
}