{
  "id": 1125808115,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.61072,43.29528,-4.61072,43.29528",
    "geom:latitude":43.29528,
    "geom:longitude":-4.61072,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"ADM3",
    "gn:gn_pop":1391,
    "gn:population":1317,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":43.29528,
    "lbl:longitude":-4.61072,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:alb_x_preferred":[
        "Pe\u00f1amellera Baja"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u064a\u0646\u064a\u0627\u0645\u064a\u064a\u0631\u0627 \u0628\u0627\u062e\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Pe\u00f1amellera Baxa"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Pe\u00f1amellera Baxa"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Pe\u00f1amellera Baja"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pe\u00f1amellera Baja"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u4f69\u5c3c\u4e9a\u6885\u5217\u62c9\u74e6\u54c8"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Pe\u00f1amellera Baja"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pe\u00f1amellera Baja"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Pe\u00f1amellera Baja"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Pe\u00f1amellera Baja"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Pe\u00f1amellera Baja"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Pe\u00f1amellera Baja"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Pe\u00f1amellera Baja"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pe\u00f1amellera Baja"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Penjameljera Bacha"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Pe\u00f1amellera Baja"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Pe\u00f1amellera Baja"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Pe\u00f1amellera Baja"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u067e\u0646\u06cc\u0627\u0645\u06cc\u0631\u0627 \u0628\u0627\u062e\u0627"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pe\u00f1amellera Baja"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Pe\u00f1amellera Baja"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u043d\u044c\u044f\u043c\u0435\u043b\u044c\u0435\u0440\u0430-\u0411\u0430\u0445\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pe\u00f1amellera Baja"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pe\u00f1amellera Baja"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Pe\u00f1amellera Baja"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u043d\u044c\u044f\u043c\u0435\u043b\u044c\u0454\u0440\u0430-\u0411\u0430\u0445\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Pe\u00f1amellera Baja"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Pe\u00f1amellera Baja"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Pe\u00f1amellera Baja"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6359950,
    "qs_pg:gn_pop":1391,
    "qs_pg:name":"Pe\u00f1amellera Baja",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Principado de Asturias",
    "qs_pg:photos":819,
    "qs_pg:photos_1k":166,
    "qs_pg:photos_9k":4,
    "qs_pg:photos_9r":6,
    "qs_pg:photos_all":819,
    "qs_pg:photos_sr":9,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":1083199,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":769834,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Principado de Asturias",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682805,
        102191581,
        404340385,
        85633129,
        404227365
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6359950,
        "gp:id":769834,
        "qs_pg:id":1083199,
        "wd:id":"Q842694"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497291546,
    "wof:geomhash":"bed30be0872171003af34e18af6c0858",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404340385,
            "locality_id":1125808115,
            "macroregion_id":404227365,
            "region_id":85682805
        }
    ],
    "wof:id":1125808115,
    "wof:lastmodified":1514419700,
    "wof:name":"Pe\u00f1amellera Baja",
    "wof:parent_id":404340385,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1317,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.61072,
    43.29528,
    -4.61072,
    43.29528
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.61072,43.29528],"type":"Point"}
}