{
  "id": 1193047817,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.48333,39.53333,-0.48333,39.53333",
    "geom:latitude":39.53333,
    "geom:longitude":-0.48333,
    "gn:admin1_code":"60",
    "gn:admin2_code":"V",
    "gn:admin3_code":"46190",
    "gn:asciiname":"La Canada",
    "gn:cc2":"ES",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":106,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2516112,
    "gn:latitude":39.53333,
    "gn:longitude":-0.48333,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"La Ca\u00f1ada",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Partida de La Ca\u00f1ada",
        "Barrio La Ca\u00f1ada",
        "La Ca\u00f1ada"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682867,
        102191581,
        404345227,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2516112
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"bca70d944124328d574b728ed5874d6e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404345227,
            "locality_id":1193047817,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682867
        }
    ],
    "wof:id":1193047817,
    "wof:lastmodified":1537621423,
    "wof:name":"La Canada",
    "wof:parent_id":404345227,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.48333,
    39.53333,
    -0.48333,
    39.53333
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.48333,39.53333],"type":"Point"}
}