{
  "id": 1259908907,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"3.05,41.95,3.05,41.95",
    "geom:latitude":41.95,
    "geom:longitude":3.05,
    "gn:admin1_code":"56",
    "gn:admin2_code":"GI",
    "gn:admin3_code":"17022",
    "gn:asciiname":"la Bisbal d'Emporda",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":66,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLA3",
    "gn:geonameid":3119952,
    "gn:latitude":41.95,
    "gn:longitude":3.05,
    "gn:modification_date":"2012-11-27",
    "gn:name":"la Bisbal d'Empord\u00e0",
    "gn:population":10385,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:cat_x_preferred":[
        "la Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "la  Bisbal"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Bisbal d'Emporda"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "la Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "la Bisbal",
        "La Bisbal del Ampurd\u00e1n"
    ],
    "name:tah_x_preferred":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682721,
        102191581,
        404335049,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3119952
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"ae53e8ae1811f910d589694e0d6d06d4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404335049,
            "locality_id":1259908907,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682721
        }
    ],
    "wof:id":1259908907,
    "wof:lastmodified":1537621723,
    "wof:name":"la Bisbal d'Emporda",
    "wof:parent_id":404335049,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":10385,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.05,
    41.95,
    3.05,
    41.95
],
  "geometry": {"coordinates":[3.05,41.95],"type":"Point"}
}