{
  "id": 1126015905,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.13333,42.08333,2.13333,42.08333",
    "geom:latitude":42.08333,
    "geom:longitude":2.13333,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"2.11333,42.06333,2.15333,42.10333",
    "lbl:latitude":42.08333,
    "lbl:longitude":2.13333,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0623\u063a\u0648\u0633\u062a\u064a\u0646 \u062f\u064a \u064a\u0648\u0632\u0627\u0646\u064a\u0633"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a \u0622\u0642\u0648\u0633\u062a\u06cc \u062f \u06cc\u0648\u06a9\u0627\u0646\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a \u0622\u06af\u0648\u0633\u062a\u06cc \u062f \u06cc\u0648\u06a9\u0627\u0646\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u0531\u0563\u0578\u0582\u057d\u057f\u056b\u0576 \u0564\u0565 \u053c\u0575\u0578\u0582\u057d\u0561\u0576\u0565\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442-\u0410\u0433\u0443\u0441\u0442\u0438\u043d-\u0434\u0435-\u041b\u044c\u0443\u0441\u0430\u043d\u0435\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Agust\u00edn de Llusan\u00e9s"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6851\u5854\u53e4\u65af\u8482\u5fb7\u67f3\u65af\u6851\u57c3\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3110910,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":76,
    "qs_pg:photos_1k":15,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":76,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1014159,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":772602,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682663,
        102191581,
        404331313,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3110910,
        "gp:id":772602,
        "qs_pg:id":1014159,
        "wd:id":"Q13817"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497300544,
    "wof:geomhash":"5ba730da152bd9723d3bfab07bc0385f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331313,
            "locality_id":1126015905,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":1126015905,
    "wof:lastmodified":1566591959,
    "wof:name":"Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s",
    "wof:parent_id":404331313,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.13333,
    42.08333,
    2.13333,
    42.08333
],
  "geometry": {"coordinates":[2.13333,42.08333],"type":"Point"}
}