{
  "id": 1126013551,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.58518,36.84074,-3.58518,36.84074",
    "geom:latitude":36.84074,
    "geom:longitude":-3.58518,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.60518,36.82074,-3.56518,36.86074",
    "lbl:latitude":36.84074,
    "lbl:longitude":-3.58518,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2516917,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Gu\u00e1jar-Farag\u00fcit",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "qs_pg:photos":79,
    "qs_pg:photos_1k":16,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":79,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1013718,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":761896,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682731,
        102191581,
        404335415,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2516917,
        "gp:id":761896,
        "qs_pg:id":1013718
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497300417,
    "wof:geomhash":"daed3a51d19d2252d0678583584c95f6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404335415,
            "locality_id":1126013551,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682731
        }
    ],
    "wof:id":1126013551,
    "wof:lastmodified":1566591941,
    "wof:name":"Gu\u00e1jar-Farag\u00fcit",
    "wof:parent_id":404335415,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.58518,
    36.84074,
    -3.58518,
    36.84074
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.58518,36.84074],"type":"Point"}
}