{
  "id": 1126058393,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.14362,43.01737,-4.14362,43.01737",
    "geom:latitude":43.01737,
    "geom:longitude":-4.14362,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.16362,42.99737,-4.12362,43.03737",
    "lbl:latitude":43.01737,
    "lbl:longitude":-4.14362,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Fresno del R\u00edo"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Fresno del R\u00edo"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Fresno del R\u00edo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Fresno del R\u00edo"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u0633\u0646\u0648 \u062f\u0644 \u0631\u06cc\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Fresno del R\u00edo"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Fresno del R\u00edo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Fresno del R\u00edo"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Fresno del R\u00edo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Fresno del R\u00edo"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Fresno del R\u00edo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Fresno del R\u00edo"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Fresno del R\u00edo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Fresno del R\u00edo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Fresno del R\u00edo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0424\u0440\u0435\u0441\u043d\u043e-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Fresno del R\u00edo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Fresno del R\u00edo"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0424\u0440\u0435\u0441\u043d\u043e-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0456\u043e"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Fresno del R\u00edo"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Fresno del R\u00edo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Fresno del R\u00edo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u592b\u96f7\u65af\u8bfa\u5fb7\u5c14\u91cc\u5965"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3122026,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Fresno del R\u00edo",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Cantabria",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1070523,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":760966,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Cantabria",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682833,
        102191581,
        404342101,
        85633129,
        404227371
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3122026,
        "gp:id":760966,
        "qs_pg:id":1070523
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497303614,
    "wof:geomhash":"95d7381e6c75665f5ded51c6bca924c7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404342101,
            "locality_id":1126058393,
            "macroregion_id":404227371,
            "region_id":85682833
        }
    ],
    "wof:id":1126058393,
    "wof:lastmodified":1566591425,
    "wof:name":"Fresno del R\u00edo",
    "wof:parent_id":404342101,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.14362,
    43.01737,
    -4.14362,
    43.01737
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.14362,43.01737],"type":"Point"}
}