{
  "id": 1125813739,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.62708,36.89206,-2.62708,36.89206",
    "geom:latitude":36.89206,
    "geom:longitude":-2.62708,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":36.89206,
    "lbl:longitude":-2.62708,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:unk_x_variant":[
        "Barriada El Marchal de Anton L\u00f3pez"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2518359,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"El Marchal de Ant\u00f3n L\u00f3pez",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "qs_pg:photos":34,
    "qs_pg:photos_1k":7,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":34,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1166884,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":759412,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682631,
        102191581,
        404329655,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2518359,
        "gp:id":759412,
        "qs_pg:id":1166884
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497291756,
    "wof:geomhash":"876aeca57ef311c64e190a0dd7376b9a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404329655,
            "locality_id":1125813739,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682631
        }
    ],
    "wof:id":1125813739,
    "wof:lastmodified":1509393677,
    "wof:name":"El Marchal de Ant\u00f3n L\u00f3pez",
    "wof:parent_id":404329655,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.62708,
    36.89206,
    -2.62708,
    36.89206
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.62708,36.89206],"type":"Point"}
}