{
  "id": 1125914033,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"3.0814,39.9075,3.0814,39.9075",
    "geom:latitude":39.9075,
    "geom:longitude":3.0814,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":39.9075,
    "lbl:longitude":3.0814,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0440\u0442-\u0434\u044d-\u041f\u0430\u043b\u044c\u0435\u043d\u0441\u0430"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Port de Pollen\u00e7a"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "el Port"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Port de Pollen\u00e7a"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Port de Pollen\u00e7a"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Port de Pollen\u00e7a"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Port de Pollen\u00e7a"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30dd\u30eb\u30c8\u30fb\u30c0\u30fb\u30dd\u30ea\u30a7\u30f3\u30b5"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0440\u0442-\u0434\u0435-\u041f\u043e\u043b\u044c\u0435\u043d\u0441\u0430"
    ],
    "name:spa_x_historical":[
        "Puerto Pollensa",
        "Puerto de Pollensa"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Port de Pollen\u00e7a"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Puerto Pollensa",
        "Puerto de Pollensa"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Port de Pollen\u00e7a"
    ],
    "name:wel_x_preferred":[
        "Port de Pollen\u00e7a"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":6355021,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"El Port",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Illes Balears",
    "qs_pg:photos":140,
    "qs_pg:photos_1k":28,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":140,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":279074,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":759570,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Illes Balears",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682647,
        102191581,
        404330821,
        85633129,
        404227367
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6355021,
        "gp:id":759570,
        "qs_pg:id":279074,
        "wd:id":"Q323084"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296254,
    "wof:geomhash":"71ddcb4f4833baf15a26ab26ef82d553",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330821,
            "locality_id":1125914033,
            "macroregion_id":404227367,
            "region_id":85682647
        }
    ],
    "wof:id":1125914033,
    "wof:lastmodified":1514416250,
    "wof:name":"El Port",
    "wof:parent_id":404330821,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.0814,
    39.9075,
    3.0814,
    39.9075
],
  "geometry": {"coordinates":[3.0814,39.9075],"type":"Point"}
}