{
  "id": 1125861649,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.61265,41.33366,1.61265,41.33366",
    "geom:latitude":41.33366,
    "geom:longitude":1.61265,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"ADM3",
    "gn:gn_pop":1661,
    "gn:population":1650,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.33366,
    "lbl:longitude":1.61265,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0633\u062a\u064a\u0644\u0641\u0627\u064a \u062f\u064a \u0644\u0627 \u0645\u0627\u0631\u0643\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de la Marca"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de la Marca"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de la Marca"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de la Marca"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de la Marca"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de la Marca"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de la Marca"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de la Marca"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de la Marca"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de la Marca"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de la Marca"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de la Marca"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de la Marca"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de la Marca"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de la Marca"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de la Marca"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de la Marca"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de la Marca"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de la Marca"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u043b\u044c\u0431\u0456-\u0434\u0430-\u043b\u0430-\u041c\u0430\u0440\u043a\u0430"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de la Marca"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de la Marca"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u65af\u7279\u5229\u7ef4\u5fb7\u62c9\u9a6c\u5c14\u5361"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6356097,
    "qs_pg:gn_pop":1661,
    "qs_pg:name":"Castellv\u00ed de la Marca",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":50,
    "qs_pg:photos_1k":10,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":50,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":1181904,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":20229008,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682663,
        102191581,
        404331025,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6356097,
        "gp:id":20229008,
        "qs_pg:id":1181904,
        "wd:id":"Q765591"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497293851,
    "wof:geomhash":"2d7f4ca7456db1ac57735534d2188a9a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331025,
            "locality_id":1125861649,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":1125861649,
    "wof:lastmodified":1561829239,
    "wof:name":"Castellv\u00ed de la Marca",
    "wof:parent_id":404331025,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1650,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.61265,
    41.33366,
    1.61265,
    41.33366
],
  "geometry": {"coordinates":[1.61265,41.33366],"type":"Point"}
}