{
  "id": 1293516449,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-16.32377,28.51899,-16.32377,28.51899",
    "geom:latitude":28.51899,
    "geom:longitude":-16.32377,
    "gn:admin1_code":"53",
    "gn:admin2_code":"TF",
    "gn:admin3_code":"38046",
    "gn:asciiname":"Pedro Alvarez",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":476,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2512811,
    "gn:latitude":28.51899,
    "gn:longitude":-16.32377,
    "gn:modification_date":"2016-06-23",
    "gn:name":"Pedro \u00c1lvarez",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Atlantic/Canary",
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-16.34377,28.49899,-16.30377,28.53899",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bre_x_preferred":[
        "Pedro \u00c1lvarez"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pedro \u00c1lvarez"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pedro Alvarez"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Pedro \u00c1lvarez"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pedro \u00c1lvarez"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682831,
        102191581,
        404342021,
        85633129,
        404227369
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2512811
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"45ac794fb0daf791dc3bac15c2fd3219",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404342021,
            "locality_id":1293516449,
            "macroregion_id":404227369,
            "region_id":85682831
        }
    ],
    "wof:id":1293516449,
    "wof:lastmodified":1566587947,
    "wof:name":"Pedro Alvarez",
    "wof:parent_id":404342021,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -16.32377,
    28.51899,
    -16.32377,
    28.51899
],
  "geometry": {"coordinates":[-16.32377,28.51899],"type":"Point"}
}