{
  "id": 1125903967,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-1.7406,42.75618,-1.7406,42.75618",
    "geom:latitude":42.75618,
    "geom:longitude":-1.7406,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.75618,
    "lbl:longitude":-1.7406,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:deu_x_preferred":[
        "Astr\u00e1in"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Astr\u00e1in"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Asterain"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Astr\u00e1in"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Astr\u00e1in"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Astr\u00e1in"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Astr\u00e1in"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Astr\u00e1in"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Astr\u00e1in"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3129227,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Astr\u00e1in",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunidad Foral de Navarra",
    "qs_pg:photos":395,
    "qs_pg:photos_1k":80,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":395,
    "qs_pg:photos_sr":6,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":213207,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":753262,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Comunidad Foral de Navarra",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682795,
        102191581,
        404339615,
        85633129,
        404227391
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3129227,
        "gp:id":753262,
        "qs_pg:id":213207,
        "wd:id":"Q8207617"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497295918,
    "wof:geomhash":"86155fc4dccb0481ef1cf6e8297f60d8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339615,
            "locality_id":1125903967,
            "macroregion_id":404227391,
            "region_id":85682795
        }
    ],
    "wof:id":1125903967,
    "wof:lastmodified":1561829267,
    "wof:name":"Astr\u00e1in",
    "wof:parent_id":404339615,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.7406,
    42.75618,
    -1.7406,
    42.75618
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.7406,42.75618],"type":"Point"}
}