{
  "id": 1259615013,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.60462,37.55088,-2.60462,37.55088",
    "geom:latitude":37.55088,
    "geom:longitude":-2.60462,
    "gn:admin1_code":"51",
    "gn:admin2_code":"GR",
    "gn:admin3_code":"18056",
    "gn:asciiname":"El Charcon",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":923,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2518561,
    "gn:latitude":37.55088,
    "gn:longitude":-2.60462,
    "gn:modification_date":"2016-06-22",
    "gn:name":"El Charc\u00f3n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Caser\u00edo El Charc\u00f3n",
        "El Charc\u00f3n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682731,
        102191581,
        404335159,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2518561
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"64a4e27b61091a2ed2c3cad979b66429",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404335159,
            "locality_id":1259615013,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682731
        }
    ],
    "wof:id":1259615013,
    "wof:lastmodified":1537621456,
    "wof:name":"El Charcon",
    "wof:parent_id":404335159,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.60462,
    37.55088,
    -2.60462,
    37.55088
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.60462,37.55088],"type":"Point"}
}