{
  "id": 1125986977,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.96918,42.17743,2.96918,42.17743",
    "geom:latitude":42.17743,
    "geom:longitude":2.96918,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"2.94918,42.15743,2.98918,42.19743",
    "lbl:latitude":42.17743,
    "lbl:longitude":2.96918,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0644\u0627\u0648 \u062f\u064a \u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0625\u064a\u0648\u0644\u0627\u0644\u064a\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Palau de Santa Eul\u00e0lia"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Palau"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "Palau de Santa Eul\u00e0lia"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Palau de Santa Eul\u00e0lia"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Palau de Santa Eul\u00e0lia"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Palau de Santa Eul\u00e0lia"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Palau de Santa Eul\u00e0lia"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Palau de Santa Eul\u00e0lia"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054a\u0561\u056c\u0561\u0578\u0582 \u0564\u0565 \u054d\u0561\u0576\u057f\u0561 \u0537\u0578\u0582\u056c\u0561\u056c\u056b\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Palau de Santa Eul\u00e0lia"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u0430\u0443-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u042d\u0443\u043b\u0430\u043b\u0438\u044f"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Palau de Santa Eul\u00e0lia"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Palau de Santa Eul\u00e0lia"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Palau de Santa Eul\u00e0lia"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Palau de Santa Eul\u00e0lia"
    ],
    "name:pam_x_preferred":[
        "Palau de Santa Eul\u00e0lia"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Palau de Santa Eul\u00e0lia"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Palau de Santa Eul\u00e0lia"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u0430\u0443-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u042d\u0443\u043b\u0430\u043b\u0438\u044f"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Palau de Santa Eulalia"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Palau de Santa Eul\u00e0lia"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Palau de Santa Eul\u00e0lia"
    ],
    "name:tah_x_preferred":[
        "Palau de Santa Eul\u00e0lia"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u0430\u0443-\u0434\u0430-\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u0410\u0443\u043b\u0430\u043b\u0456\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Palau de Santa Eulalia"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Palau de Santa Eul\u00e0lia"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Palau de Santa Eul\u00e0lia"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5e15\u52b3\u5fb7\u5723\u57c3\u4e4c\u62c9\u5229\u4e9a"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":6459157,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Palau de Santa Eul\u00e0lia",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1157234,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":769256,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682721,
        102191581,
        404334805,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6459157,
        "gp:id":769256,
        "qs_pg:id":1157234,
        "wd:id":"Q11797"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497298860,
    "wof:geomhash":"2d13ace6ef6239aa1079f5af54958de7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404334805,
            "locality_id":1125986977,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682721
        }
    ],
    "wof:id":1125986977,
    "wof:lastmodified":1566591923,
    "wof:name":"Palau de Santa Eul\u00e0lia",
    "wof:parent_id":404334805,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.96918,
    42.17743,
    2.96918,
    42.17743
],
  "geometry": {"coordinates":[2.96918,42.17743],"type":"Point"}
}