{
  "id": 1125814945,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.98333,41.85,2.98333,41.85",
    "geom:latitude":41.85,
    "geom:longitude":2.98333,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.85,
    "lbl:longitude":2.98333,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Romany\u00e0 de la Selva"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Romany\u00e0 de la Selva"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Romany\u00e0 de la Selva"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Romany\u00e0 de la Selva"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Romany\u00e0 de la Selva"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3111389,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Romany\u00e1 de la Selva",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":122,
    "qs_pg:photos_1k":25,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":122,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1167022,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":772162,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682721,
        102191581,
        404334933,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3111389,
        "gp:id":772162,
        "qs_pg:id":1167022
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497291802,
    "wof:geomhash":"ccd258b2c9cf268dc9b6910558b3c382",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404334933,
            "locality_id":1125814945,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682721
        }
    ],
    "wof:id":1125814945,
    "wof:lastmodified":1509393740,
    "wof:name":"Romany\u00e1 de la Selva",
    "wof:parent_id":404334933,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.98333,
    41.85,
    2.98333,
    41.85
],
  "geometry": {"coordinates":[2.98333,41.85],"type":"Point"}
}