{
  "id": 1125869277,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.55,42.58333,-6.55,42.58333",
    "geom:latitude":42.58333,
    "geom:longitude":-6.55,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-6.57,42.56333,-6.53,42.60333",
    "lbl:latitude":42.58333,
    "lbl:longitude":-6.55,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3128740,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"B\u00e1rcena del R\u00edo",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":18,
    "qs_pg:photos_1k":4,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":18,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":38058,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":753710,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682765,
        102191581,
        404337373,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3128740,
        "gp:id":753710,
        "qs_pg:id":38058
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497294208,
    "wof:geomhash":"46a99ad6b47ffff4004235da9153dc3e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337373,
            "locality_id":1125869277,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682765
        }
    ],
    "wof:id":1125869277,
    "wof:lastmodified":1566591511,
    "wof:name":"B\u00e1rcena del R\u00edo",
    "wof:parent_id":404337373,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.55,
    42.58333,
    -6.55,
    42.58333
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.55,42.58333],"type":"Point"}
}