{
  "id": 1125861103,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.8200335,38.005183,-3.8200335,38.005183",
    "geom:latitude":38.005183,
    "geom:longitude":-3.820034,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.8400335,37.985183,-3.8000335,38.025183",
    "lbl:latitude":38.005183,
    "lbl:longitude":-3.820034,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Estaci\u00f3n de Espeluy",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "qs_pg:photos":10,
    "qs_pg:photos_1k":2,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":10,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1102869,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":23413977,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682757,
        102191581,
        404337043,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":23413977,
        "qs_pg:id":1102869
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497293834,
    "wof:geomhash":"938c7f9debf196f0e4d1f4815f144138",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337043,
            "locality_id":1125861103,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682757
        }
    ],
    "wof:id":1125861103,
    "wof:lastmodified":1566591497,
    "wof:name":"Estaci\u00f3n de Espeluy",
    "wof:parent_id":404337043,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.8200335,
    38.005183,
    -3.8200335,
    38.005183
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.8200335,38.005183],"type":"Point"}
}