{
  "id": 1125880127,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.353,41.28242,-5.353,41.28242",
    "geom:latitude":41.28242,
    "geom:longitude":-5.353,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":351,
    "gn:population":351,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.28242,
    "lbl:longitude":-5.353,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Vadillo de la Guare\u00f1a"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Vadillo de la Guare\u00f1a"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vadillo de la Guare\u00f1a"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5df4\u8fea\u7565\u5fb7\u62c9\u74dc\u96f7\u5c3c\u4e9a"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Vadillo de la Guare\u00f1a"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vadillo de la Guare\u00f1a"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Vadillo de la Guare\u00f1a"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Vadillo de la Guare\u00f1a"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Vadillo de la Guare\u00f1a"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vadillo de la Guare\u00f1a"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Vadillo de la Guare\u00f1a"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Vadillo de la Guare\u00f1a"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vadillo de la Guare\u00f1a"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Vadillo de la Guare\u00f1a"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Vadillo de la Guare\u00f1a"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vadillo de la Guare\u00f1a"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vadillo de la Guare\u00f1a"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vadillo de la Guare\u00f1a"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0434\u0438\u043b\u044c\u043e-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0413\u0432\u0430\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vadillo de la Guare\u00f1a"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vadillo de la Guare\u00f1a"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0434\u0456\u043b\u044c\u0439\u043e-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0413\u0443\u0430\u0440\u0435\u043d\u044c\u044f"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vadillo de la Guare\u00f1a"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vadillo de la Guare\u00f1a"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3107106,
    "qs_pg:gn_pop":351,
    "qs_pg:name":"Vadillo de la Guare\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":3,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":965933,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":776413,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682883,
        102191581,
        404346611,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3107106,
        "gp:id":776413,
        "qs_pg:id":965933,
        "wd:id":"Q1766877"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497294760,
    "wof:geomhash":"dbeb851987804d7494d7a088b0876a12",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404346611,
            "locality_id":1125880127,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682883
        }
    ],
    "wof:id":1125880127,
    "wof:lastmodified":1553816596,
    "wof:name":"Vadillo de la Guare\u00f1a",
    "wof:parent_id":404346611,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":351,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.353,
    41.28242,
    -5.353,
    41.28242
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.353,41.28242],"type":"Point"}
}