{
  "id": 1276366765,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.3338,40.29067,-6.3338,40.29067",
    "geom:latitude":40.29067,
    "geom:longitude":-6.3338,
    "gn:admin1_code":"57",
    "gn:admin2_code":"CC",
    "gn:admin3_code":"10050",
    "gn:asciiname":"Pedro Munoz",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":512,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3114092,
    "gn:latitude":40.29067,
    "gn:longitude":-6.3338,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"Pedro Mu\u00f1oz",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Caser\u00edo Pedro Mu\u00f1oz",
        "Pedro Mu\u00f1oz"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682675,
        102191581,
        404332621,
        85633129,
        404227383
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3114092
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"49a7adc04ce52da7c6346de853c47deb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404332621,
            "locality_id":1276366765,
            "macroregion_id":404227383,
            "region_id":85682675
        }
    ],
    "wof:id":1276366765,
    "wof:lastmodified":1537621637,
    "wof:name":"Pedro Munoz",
    "wof:parent_id":404332621,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.3338,
    40.29067,
    -6.3338,
    40.29067
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.3338,40.29067],"type":"Point"}
}