{
  "id": 1126025571,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.54782,40.18525,-6.54782,40.18525",
    "geom:latitude":40.18525,
    "geom:longitude":-6.54782,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":487,
    "gn:population":487,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":40.18525,
    "lbl:longitude":-6.54782,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627\u064a\u0628\u0627\u0646\u064a\u064a\u0632 \u0625\u0644 \u0623\u0644\u062a\u0648"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez el Alto"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez el Alto"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u6851\u8482\u74e6\u6d85\u585e\u62c9\u5c14\u6258"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez el Alto"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez el Alto"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez el Alto"
    ],
    "name:ext_x_preferred":[
        "Santiba\u00f1i el Altu"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez el Alto"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez el Alto"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez el Alto"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez el Alto"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez el Alto"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez el Alto"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez el Alto"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez el Alto"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez el Alto"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez el Alto"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0438\u0431\u0430\u043d\u044c\u0435\u0441-\u044d\u043b\u044c-\u0410\u043b\u044c\u0442\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez el Alto"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez el Alto"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0456\u0431\u0430\u043d\u044c\u0454\u0441-\u0435\u043b\u044c-\u0410\u043b\u044c\u0442\u043e"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez el Alto"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez el Alto"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez el Alto"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3109590,
    "qs_pg:gn_pop":487,
    "qs_pg:name":"Santib\u00e1\u00f1ez el Alto",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Extremadura",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":8,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1021561,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":774054,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Extremadura",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682675,
        102191581,
        404332891,
        85633129,
        404227383
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3109590,
        "gp:id":774054,
        "qs_pg:id":1021561,
        "wd:id":"Q1628837"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497301119,
    "wof:geomhash":"b8ed08ed6526e2b726cd8aa97a1a1a9a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404332891,
            "locality_id":1126025571,
            "macroregion_id":404227383,
            "region_id":85682675
        }
    ],
    "wof:id":1126025571,
    "wof:lastmodified":1514420850,
    "wof:name":"Santib\u00e1\u00f1ez el Alto",
    "wof:parent_id":404332891,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":487,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.54782,
    40.18525,
    -6.54782,
    40.18525
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.54782,40.18525],"type":"Point"}
}