{
  "id": 1259718811,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.56667,38.53333,-2.56667,38.53333",
    "geom:latitude":38.53333,
    "geom:longitude":-2.56667,
    "gn:admin1_code":"54",
    "gn:admin2_code":"AB",
    "gn:admin3_code":"02016",
    "gn:asciiname":"Cortijos del Rio de Casa",
    "gn:cc2":"ES",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":1212,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2519157,
    "gn:latitude":38.53333,
    "gn:longitude":-2.56667,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"Cortijos del R\u00edo de Casa",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Caser\u00edo Cortijos del R\u00edo de Casa",
        "Cortijos del R\u00edo de Casa"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682621,
        102191581,
        404329087,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2519157
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"7019b3fcc9c7f06eb56badf6a38c1b43",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404329087,
            "locality_id":1259718811,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682621
        }
    ],
    "wof:id":1259718811,
    "wof:lastmodified":1537621468,
    "wof:name":"Cortijos del Rio de Casa",
    "wof:parent_id":404329087,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.56667,
    38.53333,
    -2.56667,
    38.53333
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.56667,38.53333],"type":"Point"}
}