{
  "id": 1125986773,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-1.45187,41.24791,-1.45187,41.24791",
    "geom:latitude":41.24791,
    "geom:longitude":-1.45187,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"ADM3",
    "gn:gn_pop":471,
    "gn:population":458,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.24791,
    "lbl:longitude":-1.45187,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0645\u064a\u062f\u064a\u0633 \u062f\u064a \u0623\u0631\u0627\u063a\u0648\u0646"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Miedes d'Arag\u00f3n"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0645\u06cc\u062f\u0633 \u062f \u0622\u0631\u0627\u0642\u0646"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Miedes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Miedes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Miedes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0645\u06cc\u062f\u0633 \u062f \u0622\u0631\u0627\u06af\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Miedes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Miedes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Miedes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041c\u044c\u0435\u0434\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Miedes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Miedes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Miedes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Miedes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Miedes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Miedes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u044c\u0435\u0434\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Miedes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Miedes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c'\u0454\u0434\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Miedes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Miedes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Miedes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7c73\u8036\u5fb7\u65af\u5fb7\u4e9a\u62c9\u8d21"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6362856,
    "qs_pg:gn_pop":471,
    "qs_pg:name":"Miedes de Arag\u00f3n",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1157202,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":767151,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682891,
        102191581,
        404347079,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6362856,
        "gp:id":767151,
        "qs_pg:id":1157202,
        "wd:id":"Q1650651"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497298850,
    "wof:geomhash":"33e5d89c51aeadbad0d9fe6ff6cdb188",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404347079,
            "locality_id":1125986773,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682891
        }
    ],
    "wof:id":1125986773,
    "wof:lastmodified":1563266901,
    "wof:name":"Miedes de Arag\u00f3n",
    "wof:parent_id":404347079,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":458,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.45187,
    41.24791,
    -1.45187,
    41.24791
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.45187,41.24791],"type":"Point"}
}