{
  "id": 1125792827,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-1.91667,38.01667,-1.91667,38.01667",
    "geom:latitude":38.01667,
    "geom:longitude":-1.91667,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":38.01667,
    "lbl:longitude":-1.91667,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bre_x_preferred":[
        "Los \u00c1lamos"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Los Alamos"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Los \u00c1lamos"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0644\u0633 \u0622\u0644\u0627\u0645\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Los \u00c1lamos"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Los \u00c1lamos"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ub85c\uc2a4\uc54c\ub77c\ubaa8\uc2a4"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Los \u00c1lamos"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Los \u00c1lamos"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Los \u00c1lamos"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Los \u00c1lamos"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u043e\u0441-\u0410\u043b\u0430\u043c\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Los \u00c1lamos"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Los Alamos"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6d1b\u65af\u963f\u62c9\u83ab\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2514872,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Los \u00c1lamos",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Regi\u00f3n de Murcia",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1209530,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":765560,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Regi\u00f3n de Murcia",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682791,
        102191581,
        404339351,
        85633129,
        404227389
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2514872,
        "gp:id":765560,
        "qs_pg:id":1209530
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497290931,
    "wof:geomhash":"442d5d0e4c07aafdac6940bf3a6a76c2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339351,
            "locality_id":1125792827,
            "macroregion_id":404227389,
            "region_id":85682791
        }
    ],
    "wof:id":1125792827,
    "wof:lastmodified":1564229631,
    "wof:name":"Los \u00c1lamos",
    "wof:parent_id":404339351,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.91667,
    38.01667,
    -1.91667,
    38.01667
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.91667,38.01667],"type":"Point"}
}