{
  "id": 1125930635,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-1.51667,41.48333,-1.51667,41.48333",
    "geom:latitude":41.48333,
    "geom:longitude":-1.51667,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-1.53667,41.46333,-1.49667,41.50333",
    "lbl:latitude":41.48333,
    "lbl:longitude":-1.51667,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:und_x_variant":[
        "Villanueva"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3105251,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Villanueva de Jal\u00f3n",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "qs_pg:photos":16,
    "qs_pg:photos_1k":3,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":16,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":396908,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":778087,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682891,
        102191581,
        404346921,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3105251,
        "gp:id":778087,
        "qs_pg:id":396908
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296793,
    "wof:geomhash":"da2e2e067d91ab908aff7fb53e70ec5b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404346921,
            "locality_id":1125930635,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682891
        }
    ],
    "wof:id":1125930635,
    "wof:lastmodified":1566591291,
    "wof:name":"Villanueva de Jal\u00f3n",
    "wof:parent_id":404346921,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.51667,
    41.48333,
    -1.51667,
    41.48333
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.51667,41.48333],"type":"Point"}
}