{
  "id": 1125792411,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.85702,41.11579,-5.85702,41.11579",
    "geom:latitude":41.11579,
    "geom:longitude":-5.85702,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":148,
    "gn:population":148,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.11579,
    "lbl:longitude":-5.85702,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "San Pelayo de Guare\u00f1a"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "San Pelayo de Guare\u00f1a"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Pelayo de Guare\u00f1a"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "San Pelayo de Guare\u00f1a"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Pelayo de Guare\u00f1a"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "San Pelayo de Guare\u00f1a"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "San Pelayo de Guare\u00f1a"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Pelayo de Guare\u00f1a"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u043b\u0430\u0439\u043e-\u0434\u0435-\u0413\u0432\u0430\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "San Pelayo de Guare\u00f1a"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "San Pelayo de Guare\u00f1a"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Pelayo de Guare\u00f1a"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "San Pelayo de Guare\u00f1a"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Pelayo de Guare\u00f1a"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Pelayo de Guare\u00f1a"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u043b\u0430\u0439\u043e-\u0434\u0435-\u0413\u0432\u0430\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Pelayo de Guare\u00f1a"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Pelayo de Guare\u00f1a"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u043b\u0430\u0439\u043e-\u0434\u0435-\u0413\u0443\u0430\u0440\u0435\u043d\u044c\u044f"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Pelayo de Guare\u00f1a"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "San Pelayo de Guare\u00f1a"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u4f69\u83b1\u5965\u5fb7\u74dc\u96f7\u5c3c\u4e9a"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3110117,
    "qs_pg:gn_pop":148,
    "qs_pg:name":"San Pelayo de Guare\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":7,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":7,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":56674,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":773341,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682829,
        102191581,
        404341721,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3110117,
        "gp:id":773341,
        "qs_pg:id":56674,
        "wd:id":"Q958357"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497290914,
    "wof:geomhash":"3525cedd50524977c583c8b90e79ee8c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404341721,
            "locality_id":1125792411,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682829
        }
    ],
    "wof:id":1125792411,
    "wof:lastmodified":1561829356,
    "wof:name":"San Pelayo de Guare\u00f1a",
    "wof:parent_id":404341721,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":148,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.85702,
    41.11579,
    -5.85702,
    41.11579
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.85702,41.11579],"type":"Point"}
}