{
  "id": 1125968497,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-16.567554,28.085535,-16.567554,28.085535",
    "geom:latitude":28.085535,
    "geom:longitude":-16.567554,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-16.587554,28.065535,-16.547554,28.105535",
    "lbl:latitude":28.085535,
    "lbl:longitude":-16.567554,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Urbanizaci\u00f3n Monta\u00f1a de Yaco",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Islas Canarias",
    "qs_pg:photos":22,
    "qs_pg:photos_1k":4,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":22,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":991205,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":29372876,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Islas Canarias",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682831,
        102191581,
        404341955,
        85633129,
        404227369
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":29372876,
        "qs_pg:id":991205
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497298068,
    "wof:geomhash":"55b709701ce27098b0ac3d501b277718",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404341955,
            "locality_id":1125968497,
            "macroregion_id":404227369,
            "region_id":85682831
        }
    ],
    "wof:id":1125968497,
    "wof:lastmodified":1566591806,
    "wof:name":"Urbanizaci\u00f3n Monta\u00f1a de Yaco",
    "wof:parent_id":404341955,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -16.567554,
    28.085535,
    -16.567554,
    28.085535
],
  "geometry": {"coordinates":[-16.567554,28.085535],"type":"Point"}
}