{
  "id": 1125946345,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.46723,41.46196,-3.46723,41.46196",
    "geom:latitude":41.46196,
    "geom:longitude":-3.46723,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":80,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.48723,41.44196,-3.44723,41.48196",
    "lbl:latitude":41.46196,
    "lbl:longitude":-3.46723,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Aldealengua de Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Aldealengua de Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Aldealengua de Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Aldealengua de Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u062f\u06cc\u0644\u0646\u06af\u0648\u0627 \u062f\u0648 \u0645\u0627\u0631\u06cc\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Aldealengua de Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Aldealengua de Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Aldealengua de Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Aldealengua de Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Aldealengua de Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Aldealengua de Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Aldealengua de Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Aldealengua de Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Aldealengua de Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Aldealengua de Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u0434\u0435\u0430\u043b\u0435\u043d\u0433\u0432\u0430-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041c\u0430\u0440\u0438\u044f"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Aldealengua de Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Aldealengua de Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u0434\u0435\u0430\u043b\u0435\u043d\u0433\u0443\u0430-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041c\u0430\u0440\u0456\u044f"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Aldealengua de Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Aldealengua de Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u5c14\u5fb7\u4e9a\u4f26\u74dc\u5fb7\u5723\u9a6c\u91cc\u4e9a"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3130504,
    "qs_pg:gn_pop":80,
    "qs_pg:name":"Aldealengua de Santa Mar\u00eda",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1142122,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":751928,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682839,
        102191581,
        404342287,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3130504,
        "gp:id":751928,
        "qs_pg:id":1142122,
        "wd:id":"Q1776867"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497297294,
    "wof:geomhash":"5d311cef71e5f4b4abd7f4e3a81991ad",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404342287,
            "locality_id":1125946345,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682839
        }
    ],
    "wof:id":1125946345,
    "wof:lastmodified":1566591259,
    "wof:name":"Aldealengua de Santa Mar\u00eda",
    "wof:parent_id":404342287,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":80,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.46723,
    41.46196,
    -3.46723,
    41.46196
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.46723,41.46196],"type":"Point"}
}