{
  "id": 1125870149,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.89848,42.55292,-4.89848,42.55292",
    "geom:latitude":42.55292,
    "geom:longitude":-4.89848,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.91848,42.53292,-4.87848,42.57292",
    "lbl:latitude":42.55292,
    "lbl:longitude":-4.89848,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s de la Regla"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s de la Regla"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s de la Regla"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s de la Regla"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s de la Regla"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s de la Regla"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3110884,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"San Andr\u00e9s de la Regla",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":17,
    "qs_pg:photos_1k":3,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":17,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":38641,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":772629,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682815,
        102191581,
        404340873,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3110884,
        "gp:id":772629,
        "qs_pg:id":38641,
        "wd:id":"Q9073314"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497294251,
    "wof:geomhash":"d08b1af895f88c64655ba09cd59293d1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404340873,
            "locality_id":1125870149,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682815
        }
    ],
    "wof:id":1125870149,
    "wof:lastmodified":1566591633,
    "wof:name":"San Andr\u00e9s de la Regla",
    "wof:parent_id":404340873,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.89848,
    42.55292,
    -4.89848,
    42.55292
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.89848,42.55292],"type":"Point"}
}