{
  "id": 1125312185,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-1.98851,43.29181,-1.98851,43.29181",
    "geom:latitude":43.29181,
    "geom:longitude":-1.98851,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"ADM3",
    "gn:gn_pop":185357,
    "gn:population":186409,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":43.29181,
    "lbl:longitude":-1.98851,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:deu_x_preferred":[
        "Donostia-San Sebasti\u00e1n"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "San Sebasti\u00e1n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Donostia"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-S\u00e9bastien"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6358157,
    "qs_pg:gn_pop":185357,
    "qs_pg:name":"Donostia / San Sebasti\u00e1n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":9,
    "qs_pg:qs_id":621693,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633129
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6358157,
        "qs_pg:id":621693
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497044060,
    "wof:geomhash":"2b2d22d90fee570d74aeab5c845cba9b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":1125312185
        }
    ],
    "wof:id":1125312185,
    "wof:lastmodified":1505186099,
    "wof:name":"Donostia / San Sebasti\u00e1n",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":186409,
    "wof:population_rank":9,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.98851,
    43.29181,
    -1.98851,
    43.29181
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.98851,43.29181],"type":"Point"}
}