{
  "id": 1125889015,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.437149,38.9312545,1.437149,38.9312545",
    "geom:latitude":38.931255,
    "geom:longitude":1.437149,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"1.417149,38.9112545,1.457149,38.9512545",
    "lbl:latitude":38.931255,
    "lbl:longitude":1.437149,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Nostra Senyora de Jes\u00fas"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "Jes\u00fas"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jes\u00fas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jes\u00fas"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Nuestra Se\u00f1ora de Jes\u00fas"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Jes\u00fas",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Illes Balears",
    "qs_pg:photos":218,
    "qs_pg:photos_1k":44,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":218,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":378631,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":29369644,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Illes Balears",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682647,
        102191581,
        404330849,
        85633129,
        404227367
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":29369644,
        "qs_pg:id":378631,
        "wd:id":"Q4892984"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497295229,
    "wof:geomhash":"ffa30a865ab5d79e2f00f73394173a9d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330849,
            "locality_id":1125889015,
            "macroregion_id":404227367,
            "region_id":85682647
        }
    ],
    "wof:id":1125889015,
    "wof:lastmodified":1566591549,
    "wof:name":"Jes\u00fas",
    "wof:parent_id":404330849,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.437149,
    38.9312545,
    1.437149,
    38.9312545
],
  "geometry": {"coordinates":[1.437149,38.9312545],"type":"Point"}
}