{
  "id": 101832317,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000088,
    "geom:bbox":"-0.728547737163,37.9120145761,-0.718466780208,37.9362394831",
    "geom:latitude":37.929204,
    "geom:longitude":-0.723353,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":37.93109,
    "lbl:longitude":-0.72343,
    "mps:latitude":37.93109,
    "mps:longitude":-0.72343,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:als_x_preferred":[
        "Paco de Luc\u00eda"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0643\u0648 \u062f\u064a \u0644\u0648\u0633\u064a\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Paco de Luc\u00eda"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Paco de Luc\u00eda"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043a\u043e \u0434\u0435 \u041b\u0443\u0441\u0438\u044f"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Paco de Luc\u00eda"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Paco de Luc\u00eda"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Paco de Luc\u00eda"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Paco de Luc\u00eda"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Paco de Luc\u00eda"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Alicante",
    "qs:a1r":"0Comunidad Valenciana",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"San Miguel de Salinas",
    "qs:la_lc":"*ES7703120",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Playa Flamenca II",
    "qs:loc_alt":"Playa Flamenca II",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-multi-in-poly-resolved",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":5880,
    "wof:belongsto":[
        85682625,
        102191581,
        404329471,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7115309,
        "gp:id":23414649,
        "qs:id":24677,
        "qs_pg:id":24677,
        "wd:id":"Q153300"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"69c9efbd22ae345fbbf8b15e937bd6fc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404329471,
            "locality_id":101832317,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682625
        }
    ],
    "wof:id":101832317,
    "wof:lastmodified":1527642789,
    "wof:name":"Playa Flamenca II",
    "wof:parent_id":404329471,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.72854773716347,
    37.91201457606115,
    -0.71846678020836,
    37.93623948313103
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-0.71983259205848,37.91201457606115],[-0.72069323313514,37.91314978263239],[-0.72854773716347,37.93475227644751],[-0.72729102041672,37.9355623135981],[-0.72137781186297,37.93623948313103],[-0.72099407506238,37.93381231891919],[-0.71987228726675,37.93393911856356],[-0.71973041247287,37.93304158755654],[-0.71860863538245,37.93316837207203],[-0.71846678020836,37.93227083778783],[-0.71958854297708,37.93214405521366],[-0.71916296627444,37.9294514501704],[-0.72028468246344,37.92932466023416],[-0.72000096250747,37.92752958740829],[-0.72112264644107,37.92740278816893],[-0.72083891903617,37.9256077138815],[-0.72196057071682,37.9254809053395],[-0.72139312220099,37.92189074849483],[-0.72251471299973,37.92176393453389],[-0.72152178180113,37.91548112218743],[-0.72040029119648,37.9156079225603],[-0.71983259205848,37.91201457606115]]],"type":"Polygon"}
}