{
  "id": 1125861265,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.13648,37.60898,-3.13648,37.60898",
    "geom:latitude":37.60898,
    "geom:longitude":-3.13648,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":566,
    "gn:population":566,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":37.60898,
    "lbl:longitude":-3.13648,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0623\u0644\u064a\u0643\u0648\u0646 \u062f\u064a \u0623\u0648\u0631\u062a\u064a\u063a\u0627"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u06cc\u06a9\u0627\u0646 \u062f\u0648 \u0627\u0648\u0631\u062a\u0642\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Alic\u00fan de Ortega"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Alic\u00fan de Ortega"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Alic\u00fan de Ortega"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Alic\u00fan de Ortega"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u06cc\u06a9\u0627\u0646 \u062f\u0648 \u0627\u0648\u0631\u062a\u06af\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Alic\u00fan de Ortega"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Alic\u00fan de Ortega"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0531\u056c\u056b\u056f\u0578\u0582\u0576 \u0564\u0565 \u0555\u0580\u057f\u0565\u0563\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Alic\u00fan de Ortega"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0438\u043a\u0443\u043d-\u0434\u0435-\u041e\u0440\u0442\u0435\u0433\u0430"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Alic\u00fan de Ortega"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Alic\u00fan de Ortega"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Alic\u00fan de Ortega"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Alic\u00fan de Ortega"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Alic\u00fan de Ortega"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Alic\u00fan de Ortega"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0438\u043a\u0443\u043d-\u0434\u0435-\u041e\u0440\u0442\u0435\u0433\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Alic\u00fan de Ortega"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Alic\u00fan de Ortega"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Alic\u00fan de Ortega"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0456\u043a\u0443\u043d-\u0434\u0435-\u041e\u0440\u0442\u0435\u0433\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Alic\u00fan de Ortega"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Alic\u00fan de Ortega"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Alic\u00fan de Ortega"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u5229\u6606\u5fb7\u5965\u5c14\u7279\u52a0"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":2521974,
    "qs_pg:gn_pop":566,
    "qs_pg:name":"Alic\u00fan de Ortega",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":91699,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682731,
        102191581,
        404335081,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2521974,
        "qs_pg:id":91699,
        "wd:id":"Q550664"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497293839,
    "wof:geomhash":"2375e29090c6725ea5b03344ec01a0e4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404335081,
            "locality_id":1125861265,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682731
        }
    ],
    "wof:id":1125861265,
    "wof:lastmodified":1563265341,
    "wof:name":"Alic\u00fan de Ortega",
    "wof:parent_id":404335081,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":566,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.13648,
    37.60898,
    -3.13648,
    37.60898
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.13648,37.60898],"type":"Point"}
}