{
  "id": 1125841637,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.80415,42.50368,0.80415,42.50368",
    "geom:latitude":42.50368,
    "geom:longitude":0.80415,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":1090,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"0.78415,42.48368,0.82415,42.52368",
    "lbl:latitude":42.50368,
    "lbl:longitude":0.80415,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Vall de Bo\u00ed"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc \u062f \u0628\u0648\u0626\u06cc"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "la Vall de Bo\u00ed"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Vall de Bo\u00ed"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vall de Bo\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vall de Bo\u00ed"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Vall de Bo\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Vall de Bo\u00ed"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc \u062f \u0628\u0648\u0626\u06cc"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Vall de Bo\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vall de Bo\u00ed"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "La Vall de Bo\u00ed"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e2\u05de\u05e7 \u05d1\u05d5\u05d0\u05d9"
    ],
    "name:hin_x_preferred":[
        "\u0935\u093e\u0932 \u0926\u0947 \u0935\u094b\u0907"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Vall de Boi"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vall de Bo\u00ed"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u0561\u056c\u0575\u0565 \u0564\u0565 \u0532\u0578\u056b"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Vall de Bo\u00ed"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d0\u30eb\u30fb\u30c7\u30fb\u30dc\u30a4"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "La Valj de Bojas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Vall de Bo\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Vall de Bo\u00ed"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Vall de Bo\u00ed"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Vall de Bo\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Vall de Bo\u00ed"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La Vall de Bo\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c-\u0434\u0435-\u0411\u043e\u0438"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Vall de Bo\u00ed"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Valle de Boh\u00ed"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vall de Bo\u00ed"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0411\u0430\u043b\u044c-\u0434\u0430-\u0411\u0443\u0457"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vall de Bo\u00ed"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Vall de Bo\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u74e6\u5229\u5fb7\u6c83\u4f0a"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6358800,
    "qs_pg:gn_pop":1090,
    "qs_pg:name":"La Vall de Bo\u00ed",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":484,
    "qs_pg:photos_1k":98,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":484,
    "qs_pg:photos_sr":7,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":234426,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":754657,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682769,
        102191581,
        404337709,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6358800,
        "gp:id":754657,
        "qs_pg:id":234426,
        "wd:id":"Q12711"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497292960,
    "wof:geomhash":"e2168c5cd5ec3a4dda61698775d1bc19",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337709,
            "locality_id":1125841637,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682769
        }
    ],
    "wof:id":1125841637,
    "wof:lastmodified":1566592211,
    "wof:name":"La Vall de Bo\u00ed",
    "wof:parent_id":404337709,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1052,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.80415,
    42.50368,
    0.80415,
    42.50368
],
  "geometry": {"coordinates":[0.80415,42.50368],"type":"Point"}
}