{
  "id": 1125800299,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-16.73012,28.06403,-16.73012,28.06403",
    "geom:latitude":28.06403,
    "geom:longitude":-16.73012,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":3000,
    "gn:population":3000,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":28.06403,
    "lbl:longitude":-16.73012,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:aze_x_preferred":[
        "Playa de las Amerikas"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Playa de las Am\u00e9ricas"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Playa de las Am\u00e9ricas"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Playa de las Am\u00e9ricas"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Playa de las Am\u00e9ricas"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Playa de las Americas"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Playa de las Am\u00e9ricas"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d7\u30e9\u30e4\u30fb\u30c7\u30fb\u30e9\u30b9\u30fb\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u30b9"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Plaja de las Amerikas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Playa de las Am\u00e9ricas"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Playa de las Am\u00e9ricas"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Playa de Las Americas"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Playa de las Am\u00e9ricas"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u043b\u0430\u0439\u044f-\u0434\u0435-\u043b\u0430\u0441-\u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Playa de las Am\u00e9ricas"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Playa de las Am\u00e9ricas"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "las americas"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":6355183,
    "qs_pg:gn_pop":3000,
    "qs_pg:name":"Playa de Las Americas",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Islas Canarias",
    "qs_pg:photos":4898,
    "qs_pg:photos_1k":993,
    "qs_pg:photos_9k":22,
    "qs_pg:photos_9r":13,
    "qs_pg:photos_all":4898,
    "qs_pg:photos_sr":24,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":1570,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":779200,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Islas Canarias",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682831,
        102191581,
        404341931,
        85633129,
        404227369
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6355183,
        "gp:id":779200,
        "qs_pg:id":1570,
        "wd:id":"Q267946"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497291231,
    "wof:geomhash":"36c4eb5b5c0a071d6e4c148d02f38c65",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404341931,
            "locality_id":1125800299,
            "macroregion_id":404227369,
            "region_id":85682831
        }
    ],
    "wof:id":1125800299,
    "wof:lastmodified":1561829255,
    "wof:name":"Playa de Las Americas",
    "wof:parent_id":404341931,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":3000,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -16.73012,
    28.06403,
    -16.73012,
    28.06403
],
  "geometry": {"coordinates":[-16.73012,28.06403],"type":"Point"}
}