{
  "id": 1310437021,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.35,40.76667,-6.35,40.76667",
    "geom:latitude":40.76667,
    "geom:longitude":-6.35,
    "gn:admin1_code":"55",
    "gn:admin2_code":"SA",
    "gn:admin3_code":"37183",
    "gn:asciiname":"Vadera-Baldia",
    "gn:cc2":"ES",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":765,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3107110,
    "gn:latitude":40.76667,
    "gn:longitude":-6.35,
    "gn:modification_date":"2016-06-23",
    "gn:name":"Vadera-Bald\u00eda",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Caser\u00edo Vadera Bald\u00eda",
        "Vadera-Bald\u00eda"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682829,
        102191581,
        404341481,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3107110
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"19ce93f4d3e0c11f9fca6d0eaa788938",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404341481,
            "locality_id":1310437021,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682829
        }
    ],
    "wof:id":1310437021,
    "wof:lastmodified":1537621541,
    "wof:name":"Vadera-Baldia",
    "wof:parent_id":404341481,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.35,
    40.76667,
    -6.35,
    40.76667
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.35,40.76667],"type":"Point"}
}