{
  "id": 1126040915,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"3.32042,39.58633,3.32042,39.58633",
    "geom:latitude":39.58633,
    "geom:longitude":3.32042,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":39.58633,
    "lbl:longitude":3.32042,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Son Carri\u00f3"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Son Carri\u00f3"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Son Carri\u00f3"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Son Carri\u00f3"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2510812,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Son Carri\u00f3",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Illes Balears",
    "qs_pg:photos":62,
    "qs_pg:photos_1k":13,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":62,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":971259,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":774800,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Illes Balears",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682647,
        102191581,
        404330843,
        85633129,
        404227367
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2510812,
        "gp:id":774800,
        "qs_pg:id":971259
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497302153,
    "wof:geomhash":"16754df52130f94d7b23f957850bb87b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330843,
            "locality_id":1126040915,
            "macroregion_id":404227367,
            "region_id":85682647
        }
    ],
    "wof:id":1126040915,
    "wof:lastmodified":1509408490,
    "wof:name":"Son Carri\u00f3",
    "wof:parent_id":404330843,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.32042,
    39.58633,
    3.32042,
    39.58633
],
  "geometry": {"coordinates":[3.32042,39.58633],"type":"Point"}
}