{
  "id": 1125926283,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.52845,42.29142,0.52845,42.29142",
    "geom:latitude":42.29142,
    "geom:longitude":0.52845,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"0.50845,42.27142,0.54845,42.31142",
    "lbl:latitude":42.29142,
    "lbl:longitude":0.52845,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Roda d'Isabana"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Roda d'Is\u00e0vena"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Roda de Is\u00e1bena"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Roda de Is\u00e1bena"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Roda de Is\u00e1bena"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Roda de Is\u00e1bena"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Roda de Is\u00e1bena"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Roda"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3111466,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Roda de Is\u00e1bena",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "qs_pg:photos":216,
    "qs_pg:photos_1k":44,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":216,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":395404,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":772104,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682753,
        102191581,
        404336689,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3111466,
        "gp:id":772104,
        "qs_pg:id":395404,
        "wd:id":"Q1020516"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296652,
    "wof:geomhash":"3004725a801d0e989b1fc91cc600c3b0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404336689,
            "locality_id":1125926283,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682753
        }
    ],
    "wof:id":1125926283,
    "wof:lastmodified":1566591317,
    "wof:name":"Roda de Is\u00e1bena",
    "wof:parent_id":404336689,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.52845,
    42.29142,
    0.52845,
    42.29142
],
  "geometry": {"coordinates":[0.52845,42.29142],"type":"Point"}
}