{
  "id": 1226279803,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.48732,37.61519,-3.48732,37.61519",
    "geom:latitude":37.61519,
    "geom:longitude":-3.48732,
    "gn:admin1_code":"51",
    "gn:admin2_code":"GR",
    "gn:admin3_code":"18136",
    "gn:asciiname":"Las Canadas",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":1072,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2515483,
    "gn:latitude":37.61519,
    "gn:longitude":-3.48732,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"Las Ca\u00f1adas",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Caser\u00edo Las Ca\u00f1adas",
        "Cortijo de Ca\u00f1adas",
        "Las Ca\u00f1adas"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682757,
        102191581,
        404337005,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2515483
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"d9573f831cb8bca43280852afa1695bf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337005,
            "locality_id":1226279803,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682757
        }
    ],
    "wof:id":1226279803,
    "wof:lastmodified":1537621408,
    "wof:name":"Las Canadas",
    "wof:parent_id":404337005,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.48732,
    37.61519000000001,
    -3.48732,
    37.61519000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.48732,37.61519000000001],"type":"Point"}
}