{
  "id": 1209059759,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.00148,43.1964,-6.00148,43.1964",
    "geom:latitude":43.1964,
    "geom:longitude":-6.00148,
    "gn:admin1_code":"34",
    "gn:admin2_code":"O",
    "gn:admin3_code":"33053",
    "gn:asciiname":"Agueeras",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":362,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3130845,
    "gn:latitude":43.1964,
    "gn:longitude":-6.00148,
    "gn:modification_date":"2016-06-23",
    "gn:name":"Ag\u00fceras",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Las Ag\u00fceras"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Las Ag\u00fceras"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Las Ag\u00fceras"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "San Vicente",
        "Las Ag\u00fceras",
        "Ag\u00fcera",
        "Ag\u00fceras"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633129
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3130845,
        "wk:page":"Las_Ag%C3%BCeras"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"937c13e8fa61cdf1b89584a78b4b1141",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633129,
            "locality_id":1209059759
        }
    ],
    "wof:id":1209059759,
    "wof:lastmodified":1564223745,
    "wof:name":"Agueeras",
    "wof:parent_id":85633129,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.00148,
    43.1964,
    -6.00148,
    43.1964
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.00148,43.1964],"type":"Point"}
}