{
  "id": 1125801307,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.82301,42.72653,-5.82301,42.72653",
    "geom:latitude":42.72653,
    "geom:longitude":-5.82301,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":364,
    "gn:population":364,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.72653,
    "lbl:longitude":-5.82301,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5723\u9a6c\u91cc\u4e9a\u5fb7\u5965\u5c14\u8fbe\u65af"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041c\u0430\u0440\u0438\u044f-\u0434\u0435-\u041e\u0440\u0434\u0430\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s"
    ],
    "name:tpi_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041c\u0430\u0440\u0456\u044f-\u0434\u0435-\u041e\u0440\u0434\u0430\u0441"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Santa Maria"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3109766,
    "qs_pg:gn_pop":364,
    "qs_pg:name":"Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":3,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1164586,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":773846,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682765,
        102191581,
        404337463,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3109766,
        "gp:id":773846,
        "qs_pg:id":1164586,
        "wd:id":"Q137163"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497291272,
    "wof:geomhash":"30f28f7942b8512158223ef263eca867",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337463,
            "locality_id":1125801307,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682765
        }
    ],
    "wof:id":1125801307,
    "wof:lastmodified":1514420823,
    "wof:name":"Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s",
    "wof:parent_id":404337463,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":364,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.82301,
    42.72653,
    -5.82301,
    42.72653
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.82301,42.72653],"type":"Point"}
}