{
  "id": 1125920183,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.75,43.36667,-5.75,43.36667",
    "geom:latitude":43.36667,
    "geom:longitude":-5.75,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":43.36667,
    "lbl:longitude":-5.75,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Ti\u00f1ana"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ti\u00f1ana"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ti\u00f1ana"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Nuestra Se\u00f1ora de la Visitaci\u00f3n"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3108088,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Ti\u00f1ana",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Principado de Asturias",
    "qs_pg:photos":47,
    "qs_pg:photos_1k":10,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":47,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":983384,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":775447,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Principado de Asturias",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682805,
        102191581,
        404340427,
        85633129,
        404227365
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3108088,
        "gp:id":775447,
        "qs_pg:id":983384
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296454,
    "wof:geomhash":"6c557cd555bad1cad5f9844540095414",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404340427,
            "locality_id":1125920183,
            "macroregion_id":404227365,
            "region_id":85682805
        }
    ],
    "wof:id":1125920183,
    "wof:lastmodified":1564228825,
    "wof:name":"Ti\u00f1ana",
    "wof:parent_id":404340427,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.75,
    43.36667,
    -5.75,
    43.36667
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.75,43.36667],"type":"Point"}
}