{
  "id": 1125778321,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.65,42.91667,-2.65,42.91667",
    "geom:latitude":42.91667,
    "geom:longitude":-2.65,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":31,
    "gn:population":31,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.91667,
    "lbl:longitude":-2.65,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:baq_x_preferred":[
        "Mi\u00f1ao"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Mi\u00f1ao"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Mi\u00f1ano Mayor"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Mi\u00f1ano Mayor"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Mi\u00f1ao Goien"
    ],
    "name:eus_x_variant":[
        "Mi\u00f1ao"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Mi\u00f1ao"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Mi\u00f1ano Mayor"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Mi\u00f1ano"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3116741,
    "qs_pg:gn_pop":31,
    "qs_pg:name":"Mi\u00f1ano Mayor",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Euskadi",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":3,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":207238,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":767208,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Euskadi",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682615,
        102191581,
        404329037,
        85633129,
        404227393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3116741,
        "gp:id":767208,
        "qs_pg:id":207238,
        "wd:id":"Q625440"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497290362,
    "wof:geomhash":"b5dc9962a979594e37e05f89c5b942f2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404329037,
            "locality_id":1125778321,
            "macroregion_id":404227393,
            "region_id":85682615
        }
    ],
    "wof:id":1125778321,
    "wof:lastmodified":1514419092,
    "wof:name":"Mi\u00f1ano Mayor",
    "wof:parent_id":404329037,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":31,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.65,
    42.91667,
    -2.65,
    42.91667
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.65,42.91667],"type":"Point"}
}