{
  "id": 1125811843,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.622658,36.742847,-3.622658,36.742847",
    "geom:latitude":36.742847,
    "geom:longitude":-3.622658,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":36.742847,
    "lbl:longitude":-3.622658,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"El Calet\u00f3n",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "qs_pg:photos":137,
    "qs_pg:photos_1k":28,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":137,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":4909,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":29371085,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682731,
        102191581,
        404335361,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":29371085,
        "qs_pg:id":4909
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497291687,
    "wof:geomhash":"614a033bbb0fe7bdcecfa3e24dfb5c49",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404335361,
            "locality_id":1125811843,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682731
        }
    ],
    "wof:id":1125811843,
    "wof:lastmodified":1509393579,
    "wof:name":"El Calet\u00f3n",
    "wof:parent_id":404335361,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.622658,
    36.742847,
    -3.622658,
    36.742847
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.622658,36.742847],"type":"Point"}
}