{
  "id": 1293021669,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.74105,39.49192,2.74105,39.49192",
    "geom:latitude":39.49192,
    "geom:longitude":2.74105,
    "gn:admin1_code":"07",
    "gn:admin2_code":"PM",
    "gn:admin3_code":"07031",
    "gn:asciiname":"Son Veri Nou",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":21,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2510797,
    "gn:latitude":39.49192,
    "gn:longitude":2.74105,
    "gn:modification_date":"2017-09-20",
    "gn:name":"Son Ver\u00ed Nou",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Son Ver\u00ed"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Son Ver\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Son Ver\u00ed"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Son Ver\u00ed"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682647,
        102191581,
        404330797,
        85633129,
        404227367
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2510797
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"f41aad4c7bcbf53658cc17fdafc18be6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330797,
            "locality_id":1293021669,
            "macroregion_id":404227367,
            "region_id":85682647
        }
    ],
    "wof:id":1293021669,
    "wof:lastmodified":1537621337,
    "wof:name":"Son Veri Nou",
    "wof:parent_id":404330797,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.74105,
    39.49192,
    2.74105,
    39.49192
],
  "geometry": {"coordinates":[2.74105,39.49192],"type":"Point"}
}