{
  "id": 1125951105,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.513954,38.2244045,-0.513954,38.2244045",
    "geom:latitude":38.224404,
    "geom:longitude":-0.513954,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-0.533954,38.2044045,-0.493954,38.2444045",
    "lbl:latitude":38.224404,
    "lbl:longitude":-0.513954,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Urbanizaci\u00f3n Carabas\u00ed",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "qs_pg:photos":56,
    "qs_pg:photos_1k":11,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":56,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1336480,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":55865624,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682625,
        102191581,
        404329519,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55865624,
        "qs_pg:id":1336480
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497297458,
    "wof:geomhash":"c434ca253ee78ef93f92a3ad1ee028cf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404329519,
            "locality_id":1125951105,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682625
        }
    ],
    "wof:id":1125951105,
    "wof:lastmodified":1566591369,
    "wof:name":"Urbanizaci\u00f3n Carabas\u00ed",
    "wof:parent_id":404329519,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.513954,
    38.2244045,
    -0.513954,
    38.2244045
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.513954,38.2244045],"type":"Point"}
}