{
  "id": 1125983959,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.81482,40.41302,-6.81482,40.41302",
    "geom:latitude":40.41302,
    "geom:longitude":-6.81482,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":186,
    "gn:population":186,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":40.41302,
    "lbl:longitude":-6.81482,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "La Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u62c9\u5c14\u97e6\u5c14\u683c\u91cc\u4e9a\u5fb7\u4e9a\u5c14\u52a0\u5c3c\u626c"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "La Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "La Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "La Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "La Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "La Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0410\u043b\u044c\u0431\u0435\u0440\u0433\u0435\u0440\u0438\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0433\u0430\u043d\u044c\u044f\u043d"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "La Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0410\u043b\u044c\u0431\u0435\u0440\u0433\u0435\u0440\u0438\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0433\u0430\u043d\u044c\u044f\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0410\u043b\u044c\u0431\u0435\u0440\u0433\u0435\u0440\u0456\u044f-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0433\u0430\u043d\u044c\u044f\u043d"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3120025,
    "qs_pg:gn_pop":186,
    "qs_pg:name":"La Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":946138,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":762962,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682829,
        102191581,
        404341125,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3120025,
        "gp:id":762962,
        "qs_pg:id":946138,
        "wd:id":"Q1777895"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497298708,
    "wof:geomhash":"fa4e3f2b0105bc01a1b03c8908c8fb1d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404341125,
            "locality_id":1125983959,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682829
        }
    ],
    "wof:id":1125983959,
    "wof:lastmodified":1514418643,
    "wof:name":"La Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n",
    "wof:parent_id":404341125,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":186,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.81482,
    40.41302,
    -6.81482,
    40.41302
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.81482,40.41302],"type":"Point"}
}