{
  "id": 1125905045,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.34678,39.71984,-5.34678,39.71984",
    "geom:latitude":39.71984,
    "geom:longitude":-5.34678,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":104,
    "gn:population":104,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":39.71984,
    "lbl:longitude":-5.34678,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u063a\u0627\u0631\u0641\u064a\u0646"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Garv\u00edn"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Garv\u00edn"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u52a0\u5c14\u6e29"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Garv\u00edn"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Garv\u00edn"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Garv\u00edn"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Garv\u00edn"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Garv\u00edn"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Garv\u00edn"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Garv\u00edn"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Garv\u00edn"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Garv\u00edn"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Garv\u00edn"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Garv\u00edn"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Garv\u00edn"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Garv\u00edn"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Garv\u00edn"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0413\u0430\u0440\u0432\u0438\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Garv\u00edn"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Garv\u00edn"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u0430\u0440\u0432\u0456\u043d"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Garv\u00edn"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Garv\u00edn"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":2517307,
    "qs_pg:gn_pop":104,
    "qs_pg:name":"Garv\u00edn",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Extremadura",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":392619,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":761460,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Extremadura",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682675,
        102191581,
        404332693,
        85633129,
        404227383
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2517307,
        "gp:id":761460,
        "qs_pg:id":392619,
        "wd:id":"Q1658763"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497295957,
    "wof:geomhash":"f6118ceae050999f5d57333de5cd79c9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404332693,
            "locality_id":1125905045,
            "macroregion_id":404227383,
            "region_id":85682675
        }
    ],
    "wof:id":1125905045,
    "wof:lastmodified":1553816615,
    "wof:name":"Garv\u00edn",
    "wof:parent_id":404332693,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":104,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.34678,
    39.71984,
    -5.34678,
    39.71984
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.34678,39.71984],"type":"Point"}
}