{
  "id": 1343797383,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.85,41.76667,2.85,41.76667",
    "geom:latitude":41.76667,
    "geom:longitude":2.85,
    "gn:admin1_code":"56",
    "gn:admin2_code":"GI",
    "gn:admin3_code":"17213",
    "gn:asciiname":"Caules",
    "gn:cc2":"ES",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":381,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3125595,
    "gn:latitude":41.76667,
    "gn:longitude":2.85,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"Caul\u00e9s",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Caulers",
        "Caul\u00e9s de Vidreras",
        "Caser\u00edo Caules de Vidreras",
        "Caul\u00e9s"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682721,
        102191581,
        404335005,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3125595
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"c89b1fad69b8bde58f0ee9e1a11aaba3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404335005,
            "locality_id":1343797383,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682721
        }
    ],
    "wof:id":1343797383,
    "wof:lastmodified":1537621798,
    "wof:name":"Caules",
    "wof:parent_id":404335005,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.85,
    41.76667,
    2.85,
    41.76667
],
  "geometry": {"coordinates":[2.85,41.76667],"type":"Point"}
}