{
  "id": 1125926655,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.56565,42.35512,-4.56565,42.35512",
    "geom:latitude":42.35512,
    "geom:longitude":-4.56565,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":89,
    "gn:population":89,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.35512,
    "lbl:longitude":-4.56565,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Campos"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Campos"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Campos"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0645\u0627\u0645\u0633 \u062f \u06a9\u0627\u0645\u067e\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Campos"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Campos"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Campos"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Campos"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Campos"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Campos"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Campos"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Campos"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Campos"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Campos"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Campos"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041c\u0430\u043c\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Campos"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Campos"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041c\u0430\u043c\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Campos"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Campos"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Campos"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u9a6c\u6885\u65af\u5fb7\u574e\u6ce2\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3110429,
    "qs_pg:gn_pop":89,
    "qs_pg:name":"San Mam\u00e9s de Campos",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":395617,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":773043,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682815,
        102191581,
        404340739,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3110429,
        "gp:id":773043,
        "qs_pg:id":395617,
        "wd:id":"Q1907490"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296663,
    "wof:geomhash":"0ea4ffe28c3ead42728556935b734a60",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404340739,
            "locality_id":1125926655,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682815
        }
    ],
    "wof:id":1125926655,
    "wof:lastmodified":1561829213,
    "wof:name":"San Mam\u00e9s de Campos",
    "wof:parent_id":404340739,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":89,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.56565,
    42.35512,
    -4.56565,
    42.35512
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.56565,42.35512],"type":"Point"}
}