{
  "id": 1277020043,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.63969,38.68767,-6.63969,38.68767",
    "geom:latitude":38.68767,
    "geom:longitude":-6.63969,
    "gn:admin1_code":"57",
    "gn:admin2_code":"BA",
    "gn:admin3_code":"06121",
    "gn:asciiname":"Cortijo Los Estevez",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":266,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2519164,
    "gn:latitude":38.68767,
    "gn:longitude":-6.63969,
    "gn:modification_date":"2016-06-22",
    "gn:name":"Cortijo Los Est\u00e9vez",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Casa Los Est\u00e9vez",
        "Cortijos de los Est\u00e9vez",
        "Cortijo Los Est\u00e9vez"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682643,
        102191581,
        404330629,
        85633129,
        404227383
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2519164
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"66a485d42d5eb7a4140609d8c9180854",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330629,
            "locality_id":1277020043,
            "macroregion_id":404227383,
            "region_id":85682643
        }
    ],
    "wof:id":1277020043,
    "wof:lastmodified":1537621469,
    "wof:name":"Cortijo Los Estevez",
    "wof:parent_id":404330629,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.63969,
    38.68767,
    -6.63969,
    38.68767
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.63969,38.68767],"type":"Point"}
}