{
  "id": 1125955961,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.69556,42.02476,-6.69556,42.02476",
    "geom:latitude":42.02476,
    "geom:longitude":-6.69556,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":272,
    "gn:population":272,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.02476,
    "lbl:longitude":-6.69556,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Pedralba de la Prader\u00eda"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Pedralba de la Prader\u00eda"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pedralba de la Prader\u00eda"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pedralba de la Prader\u00eda"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Pedralba de la Prader\u00eda"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pedralba de la Prader\u00eda"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Pedralba de la Prader\u00eda"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Pedralba de la Prader\u00eda"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Pedralba de la Prader\u00eda"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Pedralba de la Prader\u00eda"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Pedralba de la Prader\u00eda"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pedralba de la Prader\u00eda"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Pedralba de la Prader\u00eda"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Pedralba de la Prader\u00eda"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pedralba de la Prader\u00eda"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Pedralba de la Prader\u00eda"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pedralba de la Prader\u00eda"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Pedralba de la Prader\u00eda"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0434\u0440\u0430\u043b\u044c\u0431\u0430-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u041f\u0440\u0430\u0434\u0435\u0440\u0438\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pedralba de la Prader\u00eda"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pedralba de la Prader\u00eda"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0434\u0440\u0430\u043b\u044c\u0431\u0430-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u041f\u0440\u0430\u0434\u0435\u0440\u0456\u044f"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Pedralba"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Pedralba de la Prader\u00eda"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Pedralba de la Prader\u00eda"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f69\u5fb7\u62c9\u5c14\u74e6\u5fb7\u62c9\u666e\u62c9\u5fb7\u91cc\u4e9a"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3114137,
    "qs_pg:gn_pop":272,
    "qs_pg:name":"Pedralba de la Prader\u00eda",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":6,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":937998,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":769645,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682883,
        102191581,
        404346453,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3114137,
        "gp:id":769645,
        "qs_pg:id":937998,
        "wd:id":"Q1649608"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497297620,
    "wof:geomhash":"6f95fe1f8ceb9231b6edc3d4377da442",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404346453,
            "locality_id":1125955961,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682883
        }
    ],
    "wof:id":1125955961,
    "wof:lastmodified":1561829218,
    "wof:name":"Pedralba de la Prader\u00eda",
    "wof:parent_id":404346453,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":272,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.69556,
    42.02476,
    -6.69556,
    42.02476
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.69556,42.02476],"type":"Point"}
}