{
  "id": 1293815373,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-1.72609,41.27266,-1.72609,41.27266",
    "geom:latitude":41.27266,
    "geom:longitude":-1.72609,
    "gn:admin1_code":"52",
    "gn:admin2_code":"Z",
    "gn:admin3_code":"50282",
    "gn:asciiname":"La Viluena",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":703,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3118672,
    "gn:latitude":41.27266,
    "gn:longitude":-1.72609,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"La Vilue\u00f1a",
    "gn:population":106,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-1.74609,41.25266,-1.70609,41.29266",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0641\u064a\u0644\u0648\u064a\u0646\u064a\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Viluenya"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0648\u06cc\u0644\u0648\u0626\u0646\u06cc\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Vilue\u00f1a"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Vilue\u00f1a"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Vilue\u00f1a"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0648\u06cc\u0644\u0648\u0626\u0646\u06cc\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Vilue\u00f1a"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Vilue\u00f1a"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Vilue\u00f1a"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0412\u0438\u043b\u0443\u044d\u043d\u0438\u044f"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Vilue\u00f1a"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Vilue\u00f1a"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Vilue\u00f1a"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Vilue\u00f1a"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Vilue\u00f1a"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0412\u0438\u043b\u0443\u044d\u043d\u044c\u044f"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Vilue\u00f1a"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Vilue\u00f1a"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "La Vilue\u00f1a"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0412\u0456\u043b\u0443\u0435\u043d\u044c\u044f"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "La Vilue\u00f1a"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Vilue\u00f1a"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Vilue\u00f1a"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u7ef4\u5362\u57c3\u5c3c\u4e9a"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682891,
        102191581,
        404347331,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3118672,
        "wk:page":"La_Vilue%C3%B1a"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"9fd05da5c5a72887306fc301d3a2adb5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404347331,
            "locality_id":1293815373,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682891
        }
    ],
    "wof:id":1293815373,
    "wof:lastmodified":1566587986,
    "wof:name":"La Viluena",
    "wof:parent_id":404347331,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":106,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.72609,
    41.27266,
    -1.72609,
    41.27266
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.72609,41.27266],"type":"Point"}
}