{
  "id": 1125917351,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.5,37.9,-6.5,37.9",
    "geom:latitude":37.9,
    "geom:longitude":-6.5,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":37.9,
    "lbl:longitude":-6.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0648\u0631\u062a\u064a\u0643\u0648\u0646\u062b\u064a\u0628\u062b\u064a\u0648\u0646"
    ],
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u053f\u0578\u0580\u057f\u0565\u056f\u0578\u0576\u057d\u0578\u057a\u057d\u056b\u0578\u0576"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Corteconcepci\u00f3n"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Corteconcepci\u00f3n"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u79d1\u5c14\u7279\u5b54\u585e\u666e\u897f\u7fc1"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Corteconcepci\u00f3n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Corteconcepci\u00f3n"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Corteconcepci\u00f3n"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Corteconcepci\u00f3n"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Corteconcepci\u00f3n"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "Corteconcepci\u00f3n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Corteconcepci\u00f3n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Corteconcepci\u00f3n"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0442\u0435\u043a\u043e\u043d\u0441\u0435\u043f\u0441\u0438\u043e\u043d"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Corteconcepci\u00f3n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Corteconcepci\u00f3n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Corteconcepci\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Corteconcepci\u00f3n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Corteconcepci\u00f3n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0442\u0435\u043a\u043e\u043d\u0441\u0435\u043f\u0441\u0438\u043e\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Corteconcepci\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Corteconcepci\u00f3n"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Corteconcepci\u00f3n"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0442\u0435\u043a\u043e\u043d\u0441\u0435\u043f\u0441\u044c\u0439\u043e\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Corteconcepci\u00f3n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Corteconcepci\u00f3n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Corteconcepci\u00f3n"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":2519208,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Corteconcepci\u00f3n",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "qs_pg:photos":109,
    "qs_pg:photos_1k":22,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":109,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":181044,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":758120,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682749,
        102191581,
        404336335,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2519208,
        "gp:id":758120,
        "qs_pg:id":181044,
        "wd:id":"Q1635886"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296364,
    "wof:geomhash":"fbb27c1a5d0d496f664e360bd7b2d2c1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404336335,
            "locality_id":1125917351,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682749
        }
    ],
    "wof:id":1125917351,
    "wof:lastmodified":1514416052,
    "wof:name":"Corteconcepci\u00f3n",
    "wof:parent_id":404336335,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.5,
    37.9,
    -6.5,
    37.9
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.5,37.9],"type":"Point"}
}