{
  "id": 1126009131,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.71471,38.0583,-0.71471,38.0583",
    "geom:latitude":38.0583,
    "geom:longitude":-0.71471,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":38.0583,
    "lbl:longitude":-0.71471,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:spa_x_preferred":[
        "Urbanizaci\u00f3n Do\u00f1a Pepa"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":8125803,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Urbanizaci\u00f3n Do\u00f1a Pepa",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "qs_pg:photos":28,
    "qs_pg:photos_1k":6,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":28,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":113663,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":29370512,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682625,
        102191581,
        404329501,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8125803,
        "gp:id":29370512,
        "qs_pg:id":113663
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497300162,
    "wof:geomhash":"ed0f61b869e3f17d9040c063ce87e97f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404329501,
            "locality_id":1126009131,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682625
        }
    ],
    "wof:id":1126009131,
    "wof:lastmodified":1509406566,
    "wof:name":"Urbanizaci\u00f3n Do\u00f1a Pepa",
    "wof:parent_id":404329501,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.71471,
    38.0583,
    -0.71471,
    38.0583
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.71471,38.0583],"type":"Point"}
}