{
  "id": 85863909,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.757953,37.899329,-4.757953,37.899329",
    "geom:latitude":37.899329,
    "geom:longitude":-4.757953,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":37.899329,
    "lbl:longitude":-4.757953,
    "mps:latitude":37.924701,
    "mps:longitude":-4.71645,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "mz:tier_metro":30,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0625\u0639\u0635\u0627\u0631 \u0628\u0627\u062a\u0631\u064a\u0633\u064a\u0627"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u067e\u0627\u062a\u0631\u06cc\u0633\u06cc\u0627 \u0642\u0627\u0633\u06cc\u0631\u063a\u0627\u0633\u06cc"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "Patrisya Qas\u0131r\u011fas\u0131"
    ],
    "name:ben_x_preferred":[
        "\u0998\u09c2\u09b0\u09cd\u09a3\u09bf\u099d\u09a1\u09bc \u09aa\u09cd\u09af\u09be\u099f\u09cd\u09b0\u09bf\u09b8\u09bf\u09af\u09bc\u09be"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Hurac\u00e0 Patricia"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Hurik\u00e1n Patricia"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Hurrikan Patricia"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Barriada de Fatima"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Uragano Patricia"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0637\u0648\u0641\u0627\u0646 \u067e\u0627\u062a\u0631\u06cc\u0633\u06cc\u0627"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Hurrikaani Patricia"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ouragan Patricia"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Badai Patricia"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Uragano Patricia"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ud5c8\ub9ac\ucf00\uc778 \ud37c\ud2b8\ub9ac\uc0e4"
    ],
    "name:mya_x_preferred":[
        "\u101f\u102c\u101b\u102e\u1000\u102d\u1014\u103a\u1038 \u1015\u1000\u103a\u1011\u101b\u1005\u103a\u101b\u103e\u102c"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Orkaan Patricia"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Orkanen Patricia"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Furac\u00e3o Patricia"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u0441\u0438\u044f"
    ],
    "name:sin_x_preferred":[
        "\u0db4\u0dd0\u0da7\u0dca\u200d\u0dbb\u0dd2\u0dc2\u0dd2\u0dba\u0dcf \u0dc3\u0dd4\u0dc5\u0dd2 \u0d9a\u0dd4\u0dab\u0dcf\u0da7\u0dd4\u0dc0"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Hurik\u00e1n Patricia"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Barriada de Fatima"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Barriada de F\u00e1tima",
        "F\u00e1tima",
        "Hurac\u00e1n Patricia"
    ],
    "name:tam_x_preferred":[
        "\u0baa\u0bb1\u0bcd\u0bb1\u0bc0\u0b9a\u0bbf\u0baf\u0bbe \u0b9a\u0bc2\u0bb1\u0bbe\u0bb5\u0bb3\u0bbf"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Bagyong Patricia"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u0442\u0440\u0456\u0441\u0456\u044f"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Barriada de Fatima"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "B\u00e3o Patricia"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u98b6\u98a8\u6d3e\u7fe0\u838e"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"ES",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":0,
    "qs:gn_nam_loc":"C\u00f3rdoba, C\u00f3rdoba, C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda, ES",
    "qs:gn_namadm1":"51",
    "qs:local_max":18851,
    "qs:local_sum":52543,
    "qs:localhoods":32,
    "qs:name":"Barriada de Fatima",
    "qs:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "qs:name_adm2":"C\u00f3rdoba",
    "qs:name_lau":"C\u00f3rdoba",
    "qs:name_local":"C\u00f3rdoba",
    "qs:photo_max":18,
    "qs:photo_sum":32,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":7,
    "qs:woe_adm0":23424950,
    "qs:woe_adm1":12578029,
    "qs:woe_adm2":12602098,
    "qs:woe_lau":12688792,
    "qs:woe_local":758007,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mz",
    "wd:wordcount":5524,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404333687,
        85633129,
        404227361,
        101748233,
        85682697
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":20220022,
        "qs:id":1000728,
        "qs_pg:id":1000728
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"96749ef27744a527369915e1db4f13e1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333687,
            "locality_id":101748233,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863909,
            "region_id":85682697
        }
    ],
    "wof:id":85863909,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1536864484,
    "wof:name":"Fatima",
    "wof:parent_id":101748233,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.757953,
    37.899329,
    -4.757953,
    37.899329
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.757953,37.899329],"type":"Point"}
}