{
  "id": 1125797203,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.02389,42.18742,2.02389,42.18742",
    "geom:latitude":42.18742,
    "geom:longitude":2.02389,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.18742,
    "lbl:longitude":2.02389,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:alb_x_preferred":[
        "Sant Jaume de Frontany\u00e0"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u062e\u0627\u064a\u0645\u064a \u062f\u064a \u0641\u0631\u0648\u0646\u062a\u0627\u0646\u064a\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sant Jaume de Frontany\u00e0"
    ],
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u053d\u0561\u056b\u0574\u0565 \u0564\u0565 \u0556\u0580\u0578\u0576\u057f\u0561\u0576\u056b\u0561"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Sant Jaume de Frontany\u00e0"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sant Jaume de Frontany\u00e0"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u6851\u7279\u8c6a\u6885\u5fb7\u592b\u9f99\u5854\u5c3c\u4e9a"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Sant Jaume de Frontany\u00e0"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sant Jaume de Frontany\u00e0"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Sant Jaume de Frontany\u00e0"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Sant Jaume de Frontany\u00e0"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Sant Jaume de Frontany\u00e0"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sant Jaume de Frontany\u00e0"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sant Jaume de Frontany\u00e0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u0430\u0443\u043c\u0435-\u0434\u0435-\u0424\u0440\u043e\u043d\u0442\u0430\u043d\u044c\u044f"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Sant Jaume de Frontany\u00e0"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Sant Jaume de Frontany\u00e0"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sant Jaume de Frontany\u00e0"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a \u062e\u0627\u0648\u0645\u0647 \u062f \u0641\u0631\u0646\u062a\u0627\u0646\u06cc\u0627"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sant Jaume de Frontany\u00e0"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sant Jaume de Frontany\u00e0"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Sant Jaume de Frontany\u00e0"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u0430\u0443\u043c\u0435-\u0434\u0435-\u0424\u0440\u043e\u043d\u0442\u0430\u043d\u044c\u044f"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Sant Jaume de Frontany\u00e0"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Jaime de Frontanya"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sant Jaume de Frontany\u00e0"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u0430\u0443\u043c\u0430-\u0434\u0430-\u0424\u0440\u0443\u043d\u0442\u0430\u043d\u044c\u044f"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "San Jaime de Frontany\u00e1"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sant Jaume de Frontany\u00e0"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3110575,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Sant Jaume de Frontany\u00e0",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":507,
    "qs_pg:photos_1k":103,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":507,
    "qs_pg:photos_sr":7,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":941,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":772887,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682663,
        102191581,
        404331359,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3110575,
        "gp:id":772887,
        "qs_pg:id":941,
        "wd:id":"Q15538"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497291103,
    "wof:geomhash":"60e8d9edb1a11adb33fbe35f61ddeb26",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331359,
            "locality_id":1125797203,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":1125797203,
    "wof:lastmodified":1514420260,
    "wof:name":"Sant Jaume de Frontany\u00e0",
    "wof:parent_id":404331359,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.02389,
    42.18742,
    2.02389,
    42.18742
],
  "geometry": {"coordinates":[2.02389,42.18742],"type":"Point"}
}