{
  "id": 101775529,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000053,
    "geom:area_square_m":489360.44842,
    "geom:bbox":"1.09195646156,41.3920058523,1.10998878413,41.3995479793",
    "geom:latitude":41.395473,
    "geom:longitude":1.101078,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.396057,
    "lbl:longitude":1.101078,
    "mps:latitude":41.396057,
    "mps:longitude":1.101078,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:alb_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u053c\u0561 \u0537\u057d\u057a\u056c\u0578\u0582\u0563\u0561 \u0564\u0565 \u0556\u0580\u0561\u0576\u056f\u0578\u056c\u056b"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "l' Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u83b1\u65af\u666e\u5362\u52a0\u5fb7\u592b\u5170\u79d1\u5229"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "L\u2019Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "L'Espluga de Frankolis"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0627\u0633\u067e\u0644\u0648\u06af\u0627 \u062f \u0641\u0631\u0627\u0646\u06a9\u0644\u06cc"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u042d\u0441\u043f\u043b\u0443\u0433\u0430-\u0434\u0435-\u0424\u0440\u0430\u043d\u043a\u043e\u043b\u0438"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b'\u0410\u0441\u043f\u043b\u0443\u0433\u0430-\u0434\u0430-\u0424\u0440\u0430\u043d\u043a\u0443\u043b\u0456"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Espluga"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Tarragona",
    "qs:a1r":"0Catalu\u00f1a",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Espluga de Francol\u00ed, L'",
    "qs:la_lc":"*ES6943054",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Espluga de Francol\u00ed,L'",
    "qs:loc_alt":"Espluga de Francoli,L'",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85682851,
        102191581,
        404343515,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3122827,
        "gp:id":760214,
        "qs:id":4,
        "wd:id":"Q1229283"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"0effed08226073fafb3b5bb34cf9295f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404343515,
            "locality_id":101775529,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682851
        }
    ],
    "wof:id":101775529,
    "wof:lastmodified":1514416325,
    "wof:name":"Espluga de Francol\u00ed,L'",
    "wof:parent_id":404343515,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.0919564615595,
    41.39200585227263,
    1.10998878412852,
    41.39954797928658
],
  "geometry": {"coordinates":[[[1.09947342731675,41.39954797928658],[1.09973253298858,41.39775397553245],[1.10447243641977,41.39817879184722],[1.10460191428427,41.39728178126035],[1.10578688230328,41.39738794835449],[1.10604578905748,41.39559392048744],[1.10723072701836,41.39570006992955],[1.10736015591033,41.39480305264971],[1.10854508063863,41.39490918622721],[1.10867448760001,41.39401216612134],[1.10985939909608,41.39411828383453],[1.10998878412852,41.39322126090286],[1.10761899837723,41.39300901496989],[1.10774841195291,41.39211199457003],[1.10656354128878,41.39200585227263],[1.10630467538527,41.39379988846031],[1.10511977466769,41.39369372851246],[1.10499031723248,41.39459074325953],[1.09788088746563,41.39395347721342],[1.0980104458414,41.39305647318997],[1.09208610404704,41.39252503995249],[1.0919564615595,41.39342203503315],[1.09432622112871,41.39363465413828],[1.09419660717254,41.39453165175576],[1.09538150917695,41.39463794198059],[1.0952519069312,41.39553494034612],[1.0976217553806,41.39574748213846],[1.09710342987171,41.39933547950312],[1.09947342731675,41.39954797928658]]],"type":"Polygon"}
}