{
  "id": 1125910513,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.62897,43.54304,-5.62897,43.54304",
    "geom:latitude":43.54304,
    "geom:longitude":-5.62897,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-5.64897,43.52304,-5.60897,43.56304",
    "lbl:latitude":43.54304,
    "lbl:longitude":-5.62897,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Somi\u00f3"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Somi\u00f3"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "San Juli\u00e1n"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3108732,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Somi\u00f3",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Principado de Asturias",
    "qs_pg:photos":51,
    "qs_pg:photos_1k":10,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":51,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":214302,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":774784,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Principado de Asturias",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682805,
        102191581,
        404340333,
        85633129,
        404227365
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3108732,
        "gp:id":774784,
        "qs_pg:id":214302
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296123,
    "wof:geomhash":"1ee6e6a1a9699454cb3b618e136ffd6f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404340333,
            "locality_id":1125910513,
            "macroregion_id":404227365,
            "region_id":85682805
        }
    ],
    "wof:id":1125910513,
    "wof:lastmodified":1566591882,
    "wof:name":"Somi\u00f3",
    "wof:parent_id":404340333,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.62897,
    43.54304,
    -5.62897,
    43.54304
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.62897,43.54304],"type":"Point"}
}