{
  "id": 1125302957,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.74595,40.77266,-4.74595,40.77266",
    "geom:latitude":40.77266,
    "geom:longitude":-4.74595,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":130,
    "gn:population":130,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":40.77266,
    "lbl:longitude":-4.74595,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:unk_x_variant":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3113936,
    "qs_pg:gn_pop":130,
    "qs_pg:name":"Pe\u00f1alba de Avila",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":497059,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":12691294,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633129
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3113936,
        "gp:id":12691294,
        "qs_pg:id":497059
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497043530,
    "wof:geomhash":"ed08c97fa60cfc56ad31eb89a81c3a1c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":1125302957
        }
    ],
    "wof:id":1125302957,
    "wof:lastmodified":1505186069,
    "wof:name":"Pe\u00f1alba de Avila",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":130,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.74595,
    40.77266,
    -4.74595,
    40.77266
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.74595,40.77266],"type":"Point"}
}