{
  "id": 1125902453,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.02502,40.74287,-6.02502,40.74287",
    "geom:latitude":40.74287,
    "geom:longitude":-6.02502,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":49,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-6.04502,40.72287,-6.00502,40.76287",
    "lbl:latitude":40.74287,
    "lbl:longitude":-6.02502,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sanch\u00f3n de la Sagrada"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sanch\u00f3n de la Sagrada"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sanch\u00f3n de la Sagrada"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Sanch\u00f3n de la Sagrada"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sanch\u00f3n de la Sagrada"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sanch\u00f3n de la Sagrada"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Sanch\u00f3n de la Sagrada"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sanch\u00f3n de la Sagrada"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0447\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0421\u0430\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Sanch\u00f3n de la Sagrada"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Sanch\u00f3n de la Sagrada"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sanch\u00f3n de la Sagrada"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sanch\u00f3n de la Sagrada"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sanch\u00f3n de la Sagrada"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sanch\u00f3n de la Sagrada"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0447\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0421\u0430\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sanch\u00f3n de la Sagrada"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sanch\u00f3n de la Sagrada"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0447\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0421\u0430\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Sanch\u00f3n de la Sagrada"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sanch\u00f3n de la Sagrada"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6851\u743c\u5fb7\u62c9\u8428\u683c\u62c9\u8fbe"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3110801,
    "qs_pg:gn_pop":49,
    "qs_pg:name":"Sanch\u00f3n de la Sagrada",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1261004,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":773498,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682829,
        102191581,
        404341697,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3110801,
        "gp:id":773498,
        "qs_pg:id":1261004,
        "wd:id":"Q1906470"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497295864,
    "wof:geomhash":"53bf4ca61f123a9464d15d85f6ae7c23",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404341697,
            "locality_id":1125902453,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682829
        }
    ],
    "wof:id":1125902453,
    "wof:lastmodified":1566591713,
    "wof:name":"Sanch\u00f3n de la Sagrada",
    "wof:parent_id":404341697,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":49,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.02502,
    40.74287,
    -6.02502,
    40.74287
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.02502,40.74287],"type":"Point"}
}