{
  "id": 1125859895,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.459808,38.930036,1.459808,38.930036",
    "geom:latitude":38.930036,
    "geom:longitude":1.459808,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"1.439808,38.910036,1.479808,38.950036",
    "lbl:latitude":38.930036,
    "lbl:longitude":1.459808,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Nuestra Se\u00f1ora de Jes\u00fas",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Illes Balears",
    "qs_pg:photos":68,
    "qs_pg:photos_1k":14,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":68,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1181091,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":23414484,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Illes Balears",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682647,
        102191581,
        404330849,
        85633129,
        404227367
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":23414484,
        "qs_pg:id":1181091
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497293784,
    "wof:geomhash":"fc250773ac1164574c070df1197aa753",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330849,
            "locality_id":1125859895,
            "macroregion_id":404227367,
            "region_id":85682647
        }
    ],
    "wof:id":1125859895,
    "wof:lastmodified":1566592154,
    "wof:name":"Nuestra Se\u00f1ora de Jes\u00fas",
    "wof:parent_id":404330849,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.459808,
    38.930036,
    1.459808,
    38.930036
],
  "geometry": {"coordinates":[1.459808,38.930036],"type":"Point"}
}