{
  "id": 1125963679,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.49875,42.48428,-4.49875,42.48428",
    "geom:latitude":42.48428,
    "geom:longitude":-4.49875,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":59,
    "gn:population":59,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.48428,
    "lbl:longitude":-4.49875,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u0532\u0561\u0580\u057d\u0565\u0576\u0561 \u0564\u0565 \u053f\u0561\u0574\u057a\u0578\u057d"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "B\u00e1rcena de Campos"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "B\u00e1rcena de Campos"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5df4\u5c14\u585e\u7eb3\u5fb7\u574e\u6ce2\u65af"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "B\u00e1rcena de Campos"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "B\u00e1rcena de Campos"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "B\u00e1rcena de Campos"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "B\u00e1rcena de Campos"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "B\u00e1rcena de Campos"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "B\u00e1rcena de Campos"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "B\u00e1rcena de Campos"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "B\u00e1rcena de Campos"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "B\u00e1rcena de Campos"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "B\u00e1rcena de Campos"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0631\u0633\u0646\u0627 \u062f \u06a9\u0627\u0645\u067e\u0633"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "B\u00e1rcena de Campos"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "B\u00e1rcena de Campos"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440\u0441\u0435\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "B\u00e1rcena de Campos"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "B\u00e1rcena de Campos"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440\u0441\u0435\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "B\u00e1rcena de Campos"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "B\u00e1rcena de Campos"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "B\u00e1rcena de Campos"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3128747,
    "qs_pg:gn_pop":59,
    "qs_pg:name":"B\u00e1rcena de Campos",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":390112,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":753700,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682815,
        102191581,
        404340495,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3128747,
        "gp:id":753700,
        "qs_pg:id":390112,
        "wd:id":"Q1907591"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497297893,
    "wof:geomhash":"b75003ce3fc3c1dfa5c147f0a5bd4ed2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404340495,
            "locality_id":1125963679,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682815
        }
    ],
    "wof:id":1125963679,
    "wof:lastmodified":1513958693,
    "wof:name":"B\u00e1rcena de Campos",
    "wof:parent_id":404340495,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":59,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.49875,
    42.48428,
    -4.49875,
    42.48428
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.49875,42.48428],"type":"Point"}
}