{
  "id": 1125987775,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.666791,37.8790325,-6.666791,37.8790325",
    "geom:latitude":37.879033,
    "geom:longitude":-6.666791,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":37.879033,
    "lbl:longitude":-6.666791,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"La Pe\u00f1a de Arias Montano",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "qs_pg:photos":82,
    "qs_pg:photos_1k":17,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":82,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":888121,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":20223768,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682749,
        102191581,
        404336329,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":20223768,
        "qs_pg:id":888121
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497298896,
    "wof:geomhash":"87f9506f0af603f18cff58a9350b230b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404336329,
            "locality_id":1125987775,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682749
        }
    ],
    "wof:id":1125987775,
    "wof:lastmodified":1509405184,
    "wof:name":"La Pe\u00f1a de Arias Montano",
    "wof:parent_id":404336329,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.666791,
    37.8790325,
    -6.666791,
    37.8790325
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.666791,37.8790325],"type":"Point"}
}