{
  "id": 1226074901,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.0,41.26667,1.0,41.26667",
    "geom:latitude":41.26667,
    "geom:longitude":1.0,
    "gn:admin1_code":"56",
    "gn:admin2_code":"T",
    "gn:admin3_code":"43169",
    "gn:asciiname":"la Febro",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":975,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3122588,
    "gn:latitude":41.26667,
    "gn:longitude":1.0,
    "gn:modification_date":"2010-04-04",
    "gn:name":"la Febr\u00f3",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:cat_x_preferred":[
        "la Febr\u00f3"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Febr\u00f3"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Febr\u00f3"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682851,
        102191581,
        404343521,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3122588
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"5b09221b8de30070ff689dda46bc3295",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404343521,
            "locality_id":1226074901,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682851
        }
    ],
    "wof:id":1226074901,
    "wof:lastmodified":1537621758,
    "wof:name":"la Febro",
    "wof:parent_id":404343521,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.0,
    41.26667,
    1.0,
    41.26667
],
  "geometry": {"coordinates":[1.0,41.26667],"type":"Point"}
}