{
  "id": 1125969637,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-1.93509,42.33433,-1.93509,42.33433",
    "geom:latitude":42.33433,
    "geom:longitude":-1.93509,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":6076,
    "gn:population":6076,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.33433,
    "lbl:longitude":-1.93509,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sant Hadri\u00e1n"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "San Adri\u00e1n"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "San Adrian"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "San Adri\u00e1n"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5723\u963f\u5fb7\u91cc\u5b89"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "San Adri\u00e1n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Adri\u00e1n"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "San Adri\u00e1n"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "San Adri\u00e1n"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "San Adri\u00e1n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "San Adri\u00e1n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Adri\u00e1n"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30fb\u30a2\u30c9\u30ea\u30a2\u30f3"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "San Adrianas"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "San Adri\u00e1n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "San Adri\u00e1n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "San Adri\u00e1n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Adri\u00e1n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Adri\u00e1n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0410\u0434\u0440\u0438\u0430\u043d"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "San Adri\u00e1n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Adri\u00e1n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Adri\u00e1n"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0410\u0434\u0440\u0456\u0430\u043d"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Adri\u00e1n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "San Adri\u00e1n"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3110924,
    "qs_pg:gn_pop":6076,
    "qs_pg:name":"San Adri\u00e1n",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunidad Foral de Navarra",
    "qs_pg:photos":87,
    "qs_pg:photos_1k":18,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":87,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":5,
    "qs_pg:qs_id":222792,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":772590,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Comunidad Foral de Navarra",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682795,
        102191581,
        404339941,
        85633129,
        404227391
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3110924,
        "gp:id":772590,
        "qs_pg:id":222792,
        "wd:id":"Q668324"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497298113,
    "wof:geomhash":"e77c9d951d7bb7197c2cbe701a120244",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339941,
            "locality_id":1125969637,
            "macroregion_id":404227391,
            "region_id":85682795
        }
    ],
    "wof:id":1125969637,
    "wof:lastmodified":1553816664,
    "wof:name":"San Adri\u00e1n",
    "wof:parent_id":404339941,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":6076,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[
        101774771
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.93509,
    42.33433,
    -1.93509,
    42.33433
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.93509,42.33433],"type":"Point"}
}