{
  "id": 101902279,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00003,
    "geom:area_square_m":279670.310724,
    "geom:bbox":"-4.68270174381,40.8179378854,-4.67508707261,40.8251957375",
    "geom:latitude":40.821504,
    "geom:longitude":-4.679566,
    "gn:population":130,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":40.821441,
    "lbl:longitude":-4.679826,
    "mps:latitude":40.821441,
    "mps:longitude":-4.679826,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u064a\u0646\u064a\u0627\u0644\u0628\u0627 \u062f\u064a \u0623\u0641\u064a\u0644\u0627"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u4f69\u5c3c\u4e9a\u5c14\u74e6\u5fb7\u4e9a\u7ef4\u62c9"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u067e\u0646\u06cc\u0627\u0644\u0628\u0627 \u062f \u0622\u0628\u06cc\u0644\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u043d\u044c\u044f\u043b\u044c\u0431\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:mac_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u045a\u0430\u043b\u0431\u0430 \u0434\u0435 \u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u067e\u0646\u06cc\u0627\u0644\u0628\u0627 \u062f \u0622\u0628\u06cc\u0644\u0627"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u043d\u044c\u044f\u043b\u044c\u0431\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u043d\u044c\u044f\u043b\u044c\u0431\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0456\u043b\u0430"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Avila",
    "qs:a1r":"0Castilla y Le\u00f3n",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Pe\u00f1alba de \u00c1vila",
    "qs:la_lc":"*ES6705185",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Pe\u00f1alba de Avila",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":147,
    "wof:belongsto":[
        85682639,
        102191581,
        404330173,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3113936,
        "gp:id":12691294,
        "qs:id":497059,
        "wd:id":"Q1631119",
        "wk:page":"Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"22f7689253f30a660c70e06d97ac5b2a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330173,
            "locality_id":101902279,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682639
        }
    ],
    "wof:id":101902279,
    "wof:lastmodified":1553815576,
    "wof:name":"Pe\u00f1alba de Avila",
    "wof:parent_id":404330173,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":130,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.68270174381195,
    40.81793788540233,
    -4.67508707260828,
    40.82519573745714
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-4.67983885976679,40.82519573745714],[-4.6796289555781,40.8243103324408],[-4.67846472239694,40.82448490888015],[-4.67783510503216,40.82182867628291],[-4.6755067148892,40.82217777096599],[-4.67508707260828,40.82040693032212],[-4.6785795561093,40.81988328494708],[-4.67815985300223,40.81811245549028],[-4.67932397176912,40.81793788540233],[-4.67953383480807,40.81882329801698],[-4.68186208640839,40.81847411109356],[-4.68270174381195,40.82201572371821],[-4.68153755870838,40.82219033546335],[-4.68216734019796,40.82484653782541],[-4.67983885976679,40.82519573745714]]],"type":"Polygon"}
}