{
  "id": 1125985495,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-15.615311,27.782162,-15.615311,27.782162",
    "geom:latitude":27.782162,
    "geom:longitude":-15.615311,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-15.635311,27.762162,-15.595311,27.802162",
    "lbl:latitude":27.782162,
    "lbl:longitude":-15.615311,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Urbanizaci\u00f3n Monta\u00f1a la Data",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Islas Canarias",
    "qs_pg:photos":67,
    "qs_pg:photos_1k":14,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":67,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":238195,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":56066156,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Islas Canarias",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682821,
        102191581,
        404340927,
        85633129,
        404227369
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":56066156,
        "qs_pg:id":238195
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497298783,
    "wof:geomhash":"1736ec1a8a0df79773cf61f658749f43",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404340927,
            "locality_id":1125985495,
            "macroregion_id":404227369,
            "region_id":85682821
        }
    ],
    "wof:id":1125985495,
    "wof:lastmodified":1566591926,
    "wof:name":"Urbanizaci\u00f3n Monta\u00f1a la Data",
    "wof:parent_id":404340927,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -15.615311,
    27.782162,
    -15.615311,
    27.782162
],
  "geometry": {"coordinates":[-15.615311,27.782162],"type":"Point"}
}