{
  "id": 1125868073,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.717072,37.962995,-0.717072,37.962995",
    "geom:latitude":37.962995,
    "geom:longitude":-0.717072,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-0.737072,37.942995,-0.697072,37.982995",
    "lbl:latitude":37.962995,
    "lbl:longitude":-0.717072,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Urbanizaci\u00f3n la Ci\u00f1uelica",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "qs_pg:photos":23,
    "qs_pg:photos_1k":5,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":23,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1111589,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":55965536,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682625,
        102191581,
        404329543,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55965536,
        "qs_pg:id":1111589
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497294147,
    "wof:geomhash":"e6fedcbf2f65dcdeb7d01b6c32e353dc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404329543,
            "locality_id":1125868073,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682625
        }
    ],
    "wof:id":1125868073,
    "wof:lastmodified":1566591507,
    "wof:name":"Urbanizaci\u00f3n la Ci\u00f1uelica",
    "wof:parent_id":404329543,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.717072,
    37.962995,
    -0.717072,
    37.962995
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.717072,37.962995],"type":"Point"}
}