{
  "id": 1126001409,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.74173,40.18456,-4.74173,40.18456",
    "geom:latitude":40.18456,
    "geom:longitude":-4.74173,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":375,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.76173,40.16456,-4.72173,40.20456",
    "lbl:latitude":40.18456,
    "lbl:longitude":-4.74173,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Almendral de la Ca\u00f1ada"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0622\u0644\u0645\u0646\u062f\u0631\u0627\u0644 \u062f \u0644\u0627 \u06a9\u0627\u0646\u06cc\u0627\u062f\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Almendral de la Ca\u00f1ada"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Almendral de la Ca\u00f1ada"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Almendral de la Ca\u00f1ada"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Almendral de la Ca\u00f1ada"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Almendral de la Ca\u00f1ada"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0622\u0644\u0645\u0646\u062f\u0631\u0627\u0644 \u062f \u0644\u0627 \u06a9\u0627\u0646\u06cc\u0627\u062f\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Almendral de la Ca\u00f1ada"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Almendral de la Ca\u00f1ada"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0531\u056c\u0574\u0565\u0576\u0564\u0580\u0561\u056c \u0564\u0565 \u056c\u0561 \u053f\u0561\u0576\u056b\u0561\u0564\u0561"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Almendral de la Ca\u00f1ada"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Almendral de la Ca\u00f1ada"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u043c\u0435\u043d\u0434\u0440\u0430\u043b\u044c-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u041a\u0430\u043d\u044c\u044f\u0434\u0430"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Almendral de la Ca\u00f1ada"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Almendral de la Ca\u00f1ada"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Almendral de la Ca\u00f1ada"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Almendral de la Ca\u00f1ada"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Almendral de la Ca\u00f1ada"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Almendral de la Ca\u00f1ada"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Almendral de la Ca\u00f1ada"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u043c\u0435\u043d\u0434\u0440\u0430\u043b\u044c-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u041a\u0430\u043d\u044c\u044f\u0434\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Almendral de la Ca\u00f1ada"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Almendral de la Ca\u00f1ada"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u043c\u0435\u043d\u0434\u0440\u0430\u043b\u044c-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u041a\u0430\u043d\u044c\u044f\u0434\u0430"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Almendral de la Ca\u00f1ada"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Almendral de la Ca\u00f1ada"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u5c14\u95e8\u5fb7\u62c9\u5c14\u5fb7\u62c9\u5361\u5c3c\u4e9a\u8fbe"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3130300,
    "qs_pg:gn_pop":375,
    "qs_pg:name":"Almendral de la Ca\u00f1ada",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "qs_pg:photos":7,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":7,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":910322,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":752205,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682863,
        102191581,
        404344365,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3130300,
        "gp:id":752205,
        "qs_pg:id":910322,
        "wd:id":"Q647762"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497299667,
    "wof:geomhash":"59c75bb6c08f3a56aadccaad643aec5c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404344365,
            "locality_id":1126001409,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682863
        }
    ],
    "wof:id":1126001409,
    "wof:lastmodified":1566591999,
    "wof:name":"Almendral de la Ca\u00f1ada",
    "wof:parent_id":404344365,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":375,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.74173,
    40.18456,
    -4.74173,
    40.18456
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.74173,40.18456],"type":"Point"}
}