{
  "id": 1125923979,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.39991,38.86651,-0.39991,38.86651",
    "geom:latitude":38.86651,
    "geom:longitude":-0.39991,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":389,
    "gn:population":389,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":38.86651,
    "lbl:longitude":-0.39991,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:alb_x_preferred":[
        "El R\u00e0fol de Salem"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "El R\u00e0fol de Salem"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "El R\u00e0fol de Salem"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "El R\u00e0fol de Salem"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u62c9\u798f\u5c14\u5fb7\u8428\u83b1\u59c6"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "El R\u00e0fol de Salem"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "El R\u00e0fol de Salem"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "R\u00e1fol de Salem"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "R\u00e1fol de Salem"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "R\u00e1fol de Salem"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "El R\u00e0fol de Salem"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "El R\u00e0fol de Salem"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "R\u00e1fol de Salem"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "R\u00e1fol de Salem"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "R\u00e1fol de Salem"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0420\u0430\u0444\u043e\u043b\u044c-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043b\u0435\u043c"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "R\u00e1fol de Salem"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "R\u00e1fol de Salem"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0420\u0430\u0444\u043e\u043b\u044c-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043b\u0435\u043c"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "R\u00e1fol de Salem"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":2512069,
    "qs_pg:gn_pop":389,
    "qs_pg:name":"R\u00e1fol de Salem",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":181705,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":771341,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682867,
        102191581,
        404345271,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2512069,
        "gp:id":771341,
        "qs_pg:id":181705,
        "wd:id":"Q2046233"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296576,
    "wof:geomhash":"76f90ab64ca605f889feb166dd28c85a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404345271,
            "locality_id":1125923979,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682867
        }
    ],
    "wof:id":1125923979,
    "wof:lastmodified":1553816633,
    "wof:name":"R\u00e1fol de Salem",
    "wof:parent_id":404345271,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":389,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.39991,
    38.86651,
    -0.39991,
    38.86651
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.39991,38.86651],"type":"Point"}
}