{
  "id": 1125823209,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.6,40.61667,0.6,40.61667",
    "geom:latitude":40.61667,
    "geom:longitude":0.6,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":15511,
    "gn:population":15511,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":40.61667,
    "lbl:longitude":0.6,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:alb_x_preferred":[
        "Sant Carles de la R\u00e0pita"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0631\u0644\u0648\u0633 \u062f\u064a \u0644\u0627 \u0631\u0627\u0628\u064a\u062a\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sant Carles de la R\u00e0pita"
    ],
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u053f\u0561\u0580\u056c\u0578\u057d \u0564\u0565 \u056c\u0561 \u054c\u0561\u057a\u056b\u057f\u0561"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Sant Carles de la R\u00e0pita"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sant Carles de la R\u00e0pita"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u6851\u7279\u5361\u5c14\u83b1\u65af\u5fb7\u62c9\u62c9\u76ae\u5854"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Sant Carles de la R\u00e0pita"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sant Carles de la R\u00e0pita"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Sant Carles de la R\u00e0pita"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Sant Carles de la R\u00e0pita"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Sant Carles de la R\u00e0pita"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sant Carles de la R\u00e0pita"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sant Carles de la R\u00e0pita"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30fb\u30ab\u30eb\u30e9\u30b9\u30fb\u30c7\u30fb\u30e9\u30fb\u30e9\u30fc\u30d4\u30bf"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0b0\ud2b8\uce74\ub97c\ub808\uc2a4\ub370\ub77c\ub77c\ud53c\ud0c0"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Sant Carles de la R\u00e0pita"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Sant Karles de la Rapita"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sant Carles de la R\u00e0pita"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a \u06a9\u0627\u0631\u0644\u0633 \u062f \u0644\u0627 \u0631\u0627\u067e\u06cc\u062a\u0627"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sant Carles de la R\u00e0pita"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sant Carles de la R\u00e0pita"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041a\u0430\u0440\u043b\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0420\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430"
    ],
    "name:spa_x_historical":[
        "San Carlos des la Rapida"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sant Carles de la R\u00e0pita"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "San Carlos des la Rapida",
        "San Carlos de la R\u00e1pita"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sant Carles de la R\u00e0pita"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Sant Carles de la R\u00e0pita"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sant Carles de la R\u00e0pita"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3110821,
    "qs_pg:gn_pop":15511,
    "qs_pg:name":"Sant Carles de la R\u00e0pita",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":1377,
    "qs_pg:photos_1k":279,
    "qs_pg:photos_9k":6,
    "qs_pg:photos_9r":7,
    "qs_pg:photos_all":1377,
    "qs_pg:photos_sr":12,
    "qs_pg:pop_sr":6,
    "qs_pg:qs_id":1168546,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":772703,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633129
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3110821,
        "gp:id":772703,
        "qs_pg:id":1168546,
        "wd:id":"Q767011"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497292163,
    "wof:geomhash":"0f7bef3c817dacc48aacdb1150bcbb88",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "locality_id":1125823209,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":1125823209,
    "wof:lastmodified":1553816555,
    "wof:name":"Sant Carles de la R\u00e0pita",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":15511,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.6,
    40.61667,
    0.6,
    40.61667
],
  "geometry": {"coordinates":[0.6,40.61667],"type":"Point"}
}