{
  "id": 1125812959,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.60942,43.1511,-2.60942,43.1511",
    "geom:latitude":43.1511,
    "geom:longitude":-2.60942,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":43.1511,
    "lbl:longitude":-2.60942,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0623\u0628\u0627\u062f\u0627\u064a\u0646\u0648"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Abadi\u00f1o"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Abadi\u00f1o"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Abadi\u00f1o"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Abadi\u00f1o"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u963f\u74e6\u8fea\u5c3c\u5965"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Abadi\u00f1o"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Abadi\u00f1o"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Abadi\u00f1o"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Abadi\u00f1o"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Abadi\u00f1o"
    ],
    "name:eus_x_variant":[
        "Abadi\u00f1o-Zelaieta"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Abadi\u00f1o"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Abadi\u00f1o"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Abadi\u00f1o"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Abadi\u00f1o"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Abadi\u00f1o"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Abadi\u00f1o"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a2\u30d0\u30c7\u30a3\u30fc\u30cb\u30e7"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Abadi\u00f1o"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Abadiano"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Abadinjas"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Abadi\u00f1o"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Abadi\u00f1o"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Abadi\u00f1o"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Abadi\u00f1o"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Abadi\u00f1o"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Abadiano"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Abadiano"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u0431\u0430\u0434\u0438\u0430\u043d\u043e"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Abadi\u00f1o"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Abandiano Celayeta"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Abadiano",
        "Abadiano Celayeta",
        "Abadi\u00f1o"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Abadi\u00f1o"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u0431\u0430\u0434\u0456\u043d\u044c\u0439\u043e"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Abadiano"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Abadi\u00f1o"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3131137,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Abadi\u00f1o",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Euskadi",
    "qs_pg:photos":122,
    "qs_pg:photos_1k":25,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":122,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1166797,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":751233,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Euskadi",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682879,
        102191581,
        404345905,
        85633129,
        404227393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3131137,
        "gp:id":751233,
        "qs_pg:id":1166797,
        "wd:id":"Q744893"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497291732,
    "wof:geomhash":"aa4f3364bfe288eadc5c306f8e388b38",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404345905,
            "locality_id":1125812959,
            "macroregion_id":404227393,
            "region_id":85682879
        }
    ],
    "wof:id":1125812959,
    "wof:lastmodified":1513956810,
    "wof:name":"Abadi\u00f1o",
    "wof:parent_id":404345905,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.60942,
    43.1511,
    -2.60942,
    43.1511
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.60942,43.1511],"type":"Point"}
}