{
  "id": 1125902051,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.16415,41.6728,-6.16415,41.6728",
    "geom:latitude":41.6728,
    "geom:longitude":-6.16415,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":221,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-6.18415,41.6528,-6.14415,41.6928",
    "lbl:latitude":41.6728,
    "lbl:longitude":-6.16415,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Samir de los Ca\u00f1os"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Samir de los Ca\u00f1os"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Samir de los Ca\u00f1os"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Samir de los Ca\u00f1os"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Samir de los Ca\u00f1os"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Samir de los Ca\u00f1os"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Samir de los Ca\u00f1os"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Samir de los Ca\u00f1os"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Samir de los Ca\u00f1os"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Samir de los Ca\u00f1os"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Samir de los Ca\u00f1os"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Samir de los Ca\u00f1os"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Samir de los Ca\u00f1os"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Samir de los Ca\u00f1os"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Samir de los Ca\u00f1os"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Samir de los Ca\u00f1os"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043c\u0438\u0440-\u0434\u0435-\u043b\u043e\u0441-\u041a\u0430\u043d\u044c\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Samir de los Ca\u00f1os"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Samir de los Ca\u00f1os"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043c\u0456\u0440-\u0434\u0435-\u043b\u043e\u0441-\u041a\u0430\u043d\u044c\u0439\u043e\u0441"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Samir de los Ca\u00f1os"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Samir de los Ca\u00f1os"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8428\u7c73\u5c14\u5fb7\u6d1b\u65af\u5361\u5c3c\u5965\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3110940,
    "qs_pg:gn_pop":221,
    "qs_pg:name":"Samir de Los Ca\u00f1os",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":8,
    "qs_pg:photos_1k":2,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":8,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1260737,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":772574,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682883,
        102191581,
        404346535,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3110940,
        "gp:id":772574,
        "qs_pg:id":1260737,
        "wd:id":"Q1766862"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497295849,
    "wof:geomhash":"cc7e33665ce6c934388e96c2c1fdf942",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404346535,
            "locality_id":1125902051,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682883
        }
    ],
    "wof:id":1125902051,
    "wof:lastmodified":1566591722,
    "wof:name":"Samir de Los Ca\u00f1os",
    "wof:parent_id":404346535,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":221,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.16415,
    41.6728,
    -6.16415,
    41.6728
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.16415,41.6728],"type":"Point"}
}