{
  "id": 1343299207,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.68333,41.41667,0.68333,41.41667",
    "geom:latitude":41.41667,
    "geom:longitude":0.68333,
    "gn:admin1_code":"56",
    "gn:admin2_code":"L",
    "gn:admin3_code":"25101",
    "gn:asciiname":"el Soleras",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":398,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3108766,
    "gn:latitude":41.41667,
    "gn:longitude":0.68333,
    "gn:modification_date":"2010-04-04",
    "gn:name":"el Soler\u00e0s",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:cat_x_preferred":[
        "el Soler\u00e0s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "el Soler\u00e0s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "el Soler\u00e0s"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682769,
        102191581,
        404338017,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3108766
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"7f01d8fdde38615b1d4cfdcacec3ba49",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404338017,
            "locality_id":1343299207,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682769
        }
    ],
    "wof:id":1343299207,
    "wof:lastmodified":1537621564,
    "wof:name":"el Soleras",
    "wof:parent_id":404338017,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.68333,
    41.41667,
    0.68333,
    41.41667
],
  "geometry": {"coordinates":[0.68333,41.41667],"type":"Point"}
}