{
  "id": 1277103745,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.85248,39.23396,-3.85248,39.23396",
    "geom:latitude":39.23396,
    "geom:longitude":-3.85248,
    "gn:admin1_code":"54",
    "gn:admin2_code":"CR",
    "gn:admin3_code":"13052",
    "gn:asciiname":"La Canada",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":664,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2516113,
    "gn:latitude":39.23396,
    "gn:longitude":-3.85248,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"La Ca\u00f1ada",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Caser\u00edo Ca\u00f1ada",
        "La Ca\u00f1ada"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682689,
        102191581,
        404333527,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2516113
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"e5c26c7bb6eeefc9b12b2017ea766c29",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333527,
            "locality_id":1277103745,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682689
        }
    ],
    "wof:id":1277103745,
    "wof:lastmodified":1537621423,
    "wof:name":"La Canada",
    "wof:parent_id":404333527,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.85248,
    39.23396,
    -3.85248,
    39.23396
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.85248,39.23396],"type":"Point"}
}