{
  "id": 1193055329,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.72511,41.22392,1.72511,41.22392",
    "geom:latitude":41.22392,
    "geom:longitude":1.72511,
    "gn:admin1_code":"56",
    "gn:admin2_code":"B",
    "gn:admin3_code":"08307",
    "gn:asciiname":"Vilanova i la Geltru",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":25,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3105184,
    "gn:latitude":41.22392,
    "gn:longitude":1.72511,
    "gn:modification_date":"2010-04-22",
    "gn:name":"Vilanova i la Geltr\u00fa",
    "gn:population":65890,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vilanova i la Geltr\u00fa"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "Vilanova"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vilanova i la Geltr\u00fa"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vilanova i la Geltr\u00fa"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Vilanova i la Geltr\u00fa"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Vilanova i la Geltr\u00fa"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vilanova i la Geltru"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vilanova i la Geltr\u00fa"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vilanova i la Geltr\u00fa"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vilanova i la Geltr\u00fa"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vilanova i la Geltr\u00fa"
    ],
    "name:tah_x_preferred":[
        "Vilanova i la Geltr\u00fa"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682663,
        102191581,
        404331565,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3105184
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"9b9679c9d3bec175c24fb77c8d002d0e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331565,
            "locality_id":1193055329,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":1193055329,
    "wof:lastmodified":1537621518,
    "wof:name":"Vilanova i la Geltru",
    "wof:parent_id":404331565,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":65890,
    "wof:population_rank":8,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.72511,
    41.22392,
    1.72511,
    41.22392
],
  "geometry": {"coordinates":[1.72511,41.22392],"type":"Point"}
}