{
  "id": 101758817,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000136,
    "geom:area_square_m":1255953.980959,
    "geom:bbox":"1.97831700045,41.476445514,1.9962136913,41.4946392961",
    "geom:latitude":41.484401,
    "geom:longitude":1.988226,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.48212,
    "lbl:longitude":1.989853,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":41.48212,
    "mps:longitude":1.989853,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bug_x_preferred":[
        "C\u00e9rilly"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "C\u00e9rilly"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "C\u00e9rilly"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "C\u00e9rilly"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "C\u00e9rilly"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "C\u00e9rilly"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "C\u00e9rilly"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "C\u00e9rilly"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0440\u0438\u0438"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "C\u00e9rilly"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Barcelona",
    "qs:a1r":"0Catalu\u00f1a",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Montmel\u00f3",
    "qs:la_lc":"*ES6908135",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Comte de Sert",
    "qs:loc_alt":"Comte de Sert",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"suburbs point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85682663,
        102191581,
        404330999,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":29370142,
        "qs_pg:id":6
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"878670498c39840ea630645046f3e60b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330999,
            "locality_id":101758817,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":101758817,
    "wof:lastmodified":1566589218,
    "wof:name":"Comte de Sert",
    "wof:parent_id":404330999,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.9783170004477,
    41.47644551395069,
    1.99621369129505,
    41.49463929612079
],
  "geometry": {"coordinates":[[[1.98393395134644,41.48028175852266],[1.98182489782136,41.48283482331641],[1.98340201285833,41.48296197582357],[1.98316802880697,41.48475849750417],[1.98435577675764,41.48485422239241],[1.98377082058278,41.48934551739057],[1.98258298767286,41.48924978441772],[1.9823489388117,41.491046292269],[1.98116107517455,41.49095054192946],[1.98092697380105,41.49274704259534],[1.97855118833189,41.49255549304883],[1.9783170004477,41.49435198329235],[1.98188078552221,41.49463929612079],[1.98199783079133,41.49374104663906],[1.98318574867699,41.49383678769823],[1.9833027723181,41.49293853561164],[1.98449067646806,41.49303426092075],[1.98460767848326,41.49213600622966],[1.98579556889808,41.49223171578922],[1.98591254928772,41.49133345849401],[1.98710042596707,41.49142915230425],[1.98721738473364,41.49053089240522],[1.98840524767678,41.49062657046682],[1.98898988713466,41.48613524807905],[1.99374103161307,41.48651778669313],[1.99420838806276,41.48292468516468],[1.99539611435768,41.48302027803146],[1.99621369129505,41.47673230103868],[1.99265087891445,41.47644551395069],[1.99253404511296,41.4773437944981],[1.99134643050968,41.47724816892998],[1.99122957510042,41.4781464468748],[1.98766669986736,41.47785948055179],[1.98754978887752,41.47875775266266],[1.9863621533267,41.47866206734807],[1.98612828349866,41.48045860537417],[1.98393395134644,41.48028175852266]]],"type":"Polygon"}
}