{
  "id": 101832373,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00046,
    "geom:bbox":"0.111013853365,38.8112325257,0.142293018636,38.834698502",
    "geom:latitude":38.823199,
    "geom:longitude":0.128409,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":38.823206,
    "lbl:longitude":0.128706,
    "mps:latitude":38.823206,
    "mps:longitude":0.128706,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Mass\u00eds del Montg\u00f3"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Montg\u00f3"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Montg\u00f3"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Montg\u00f3massief"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Parque Natural do Maci\u00e7o de Montg\u00f3"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Parque natural del Macizo del Montg\u00f3"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Montg\u00f3"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8499\u7279\u6208\u5c71"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Alicante",
    "qs:a1r":"0Comunidad Valenciana",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"D\u00e9nia",
    "qs:la_lc":"*ES7703063",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Montg\u00f3",
    "qs:loc_alt":"Montgo",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-multi-in-poly-resolved",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":1419,
    "wof:belongsto":[
        85682625,
        102191581,
        404329393,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":23414428,
        "qs:id":485128,
        "wd:id":"Q1786914"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"69a7341695132ee331345d2fcdde9e10",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404329393,
            "locality_id":101832373,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682625
        }
    ],
    "wof:id":101832373,
    "wof:lastmodified":1527642789,
    "wof:name":"Montg\u00f3",
    "wof:parent_id":404329393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.11101385336531,
    38.81123252572115,
    0.14229301863565,
    38.83469850202903
],
  "geometry": {"coordinates":[[[0.13732757741286,38.83412223482316],[0.14229301863565,38.82186747105141],[0.13948277351142,38.82157878192834],[0.13975016012989,38.81978268325975],[0.13861256809776,38.81966577379364],[0.13968203176825,38.81248134432133],[0.13740709752761,38.81224751449986],[0.13754078762412,38.81134945891813],[0.13640334068907,38.81123252572115],[0.13626963563547,38.81213057946792],[0.13513217722908,38.81201363102196],[0.13499845215449,38.81291168169633],[0.13272351588563,38.81267774089162],[0.13258975583142,38.81357578665791],[0.12803986531247,38.81310773673573],[0.12790604036098,38.81400577391952],[0.12563108611823,38.81377166480075],[0.12549722618371,38.81466969707299],[0.12208477612148,38.8143184272775],[0.1219508662445,38.81521645279952],[0.12081337491458,38.8150993342017],[0.12067944500865,38.81599735664776],[0.11726694709739,38.81564591485426],[0.11699898231939,38.81744194500197],[0.11472394134438,38.81720757604592],[0.11458992142747,38.81810558558465],[0.11345239122232,38.81798837914539],[0.11331835127123,38.81888638560622],[0.11101385336531,38.81864886924041],[0.12320002181497,38.83449288432126],[0.12482666735445,38.83466028761183],[0.1249606089213,38.83376227888556],[0.12609842048391,38.83387935374452],[0.12623234200811,38.83298134194342],[0.13192137736081,38.83356650576854],[0.13178753068837,38.83446452675679],[0.13406319921171,38.83469850202903],[0.13419701594182,38.83380047736728],[0.13732757741286,38.83412223482316]]],"type":"Polygon"}
}