{
  "id": 1125840651,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"3.11428,39.8608,3.11428,39.8608",
    "geom:latitude":39.8608,
    "geom:longitude":3.11428,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"3.09428,39.8408,3.13428,39.8808",
    "lbl:latitude":39.8608,
    "lbl:longitude":3.11428,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "es Barcar\u00e8s"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "el Barcar\u00e8s"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "es Barcar\u00e8s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "es Barcar\u00e8s"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "es Barcar\u00e8s"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":6544496,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Es Bacar\u00e8s",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Illes Balears",
    "qs_pg:photos":41,
    "qs_pg:photos_1k":8,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":41,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":203153,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":23413964,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Illes Balears",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682647,
        102191581,
        404330735,
        85633129,
        404227367
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6544496,
        "gp:id":23413964,
        "qs_pg:id":203153
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497292918,
    "wof:geomhash":"74f6cfd68984a2660037fb90ea04989a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330735,
            "locality_id":1125840651,
            "macroregion_id":404227367,
            "region_id":85682647
        }
    ],
    "wof:id":1125840651,
    "wof:lastmodified":1566592205,
    "wof:name":"Es Bacar\u00e8s",
    "wof:parent_id":404330735,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.11428,
    39.8608,
    3.11428,
    39.8608
],
  "geometry": {"coordinates":[3.11428,39.8608],"type":"Point"}
}