{
  "id": 1276910345,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-1.14051,37.76276,-1.14051,37.76276",
    "geom:latitude":37.76276,
    "geom:longitude":-1.14051,
    "gn:admin1_code":"31",
    "gn:admin2_code":"MU",
    "gn:admin3_code":"30030",
    "gn:asciiname":"La Grana",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":161,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2515916,
    "gn:latitude":37.76276,
    "gn:longitude":-1.14051,
    "gn:modification_date":"2016-06-23",
    "gn:name":"La Gra\u00f1a",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Casa La Gra\u00f1a",
        "Caser\u00edo La Gra\u00f1a",
        "La Gra\u00f1a"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682791,
        102191581,
        404339385,
        85633129,
        404227389
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2515916
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"340e56d2ef656b587fac82c52793ff55",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339385,
            "locality_id":1276910345,
            "macroregion_id":404227389,
            "region_id":85682791
        }
    ],
    "wof:id":1276910345,
    "wof:lastmodified":1537621417,
    "wof:name":"La Grana",
    "wof:parent_id":404339385,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.14051,
    37.76276,
    -1.14051,
    37.76276
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.14051,37.76276],"type":"Point"}
}