{
  "id": 1344192663,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.88483,42.00821,1.88483,42.00821",
    "geom:latitude":42.00821,
    "geom:longitude":1.88483,
    "gn:admin1_code":"56",
    "gn:admin2_code":"B",
    "gn:admin3_code":"08049",
    "gn:asciiname":"Viladomiu Vella",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":438,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3105928,
    "gn:latitude":42.00821,
    "gn:longitude":1.88483,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"Viladom\u00edu Vella",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Caser\u00edo Viladom\u00edu Vella",
        "Viladom\u00edu Vella"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682663,
        102191581,
        404331085,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3105928
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"4ae315d73447f63bf1434460804d2f13",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331085,
            "locality_id":1344192663,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":1344192663,
    "wof:lastmodified":1537621529,
    "wof:name":"Viladomiu Vella",
    "wof:parent_id":404331085,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.88483,
    42.00821,
    1.88483,
    42.00821
],
  "geometry": {"coordinates":[1.88483,42.00821],"type":"Point"}
}