{
  "id": 1125885179,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.39059,41.76566,-3.39059,41.76566",
    "geom:latitude":41.76566,
    "geom:longitude":-3.39059,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":158,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.41059,41.74566,-3.37059,41.78566",
    "lbl:latitude":41.76566,
    "lbl:longitude":-3.39059,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0648\u0631\u0648\u0646\u064a\u0627 \u062f\u064a\u0644 \u0643\u0648\u0646\u062f\u064a"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Coru\u00f1a del Conde"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u06a9\u0631\u0648\u0646\u06cc\u0627 \u062f\u0644 \u06a9\u0646\u062f\u0647"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0443\u043d\u0456\u044f-\u0434\u044d\u043b\u044c-\u041a\u043e\u043d\u0434\u044d"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Coru\u00f1a del Conde"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Coru\u00f1a del Conde"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Coru\u00f1a del Conde"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Coru\u00f1a del Conde"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Coru\u00f1a del Conde"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0631\u0648\u0646\u06cc\u0627 \u062f\u0644 \u06a9\u0646\u062f\u0647"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Coru\u00f1a del Conde"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Coru\u00f1a del Conde"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Coru\u00f1a del Conde"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Coru\u00f1a del Conde"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Coru\u00f1a del Conde"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Coru\u00f1a del Conde"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Coru\u00f1a del Conde"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Coru\u00f1a del Conde"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Coru\u00f1a del Conde"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Coru\u00f1a del Conde"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Coru\u00f1a del Conde"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0443\u043d\u044c\u044f-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041a\u043e\u043d\u0434\u0435"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Clu\u00f1a"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Crunnia",
        "Crunna",
        "Cru\u00f1a",
        "Curu\u00f1a",
        "Coru\u00f1a del Conde",
        "Coru\u00f1a"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Coru\u00f1a del Conde"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Coru\u00f1a del Conde"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0443\u043d\u044c\u044f-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041a\u043e\u043d\u0434\u0435"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Clunia"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Coru\u00f1a del Conde"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Coru\u00f1a del Conde"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Coru\u00f1a del Conde"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u79d1\u9c81\u5c3c\u4e9a\u5fb7\u5c14\u5b54\u5fb7"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3124439,
    "qs_pg:gn_pop":158,
    "qs_pg:name":"Coru\u00f1a del Conde",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":248,
    "qs_pg:photos_1k":50,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":248,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1114801,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":758207,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682667,
        102191581,
        404331827,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3124439,
        "gp:id":758207,
        "qs_pg:id":1114801
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497295043,
    "wof:geomhash":"520f00959684d1cfcbcb0f668051b641",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331827,
            "locality_id":1125885179,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682667
        }
    ],
    "wof:id":1125885179,
    "wof:lastmodified":1566591558,
    "wof:name":"Coru\u00f1a del Conde",
    "wof:parent_id":404331827,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":158,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.39059,
    41.76566,
    -3.39059,
    41.76566
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.39059,41.76566],"type":"Point"}
}