{
  "id": 1125901149,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.02554,42.78309,-5.02554,42.78309",
    "geom:latitude":42.78309,
    "geom:longitude":-5.02554,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":131,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-5.04554,42.76309,-5.00554,42.80309",
    "lbl:latitude":42.78309,
    "lbl:longitude":-5.02554,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Prado de la Guzpe\u00f1a"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Prado de la Guzpe\u00f1a"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Prado de la Guzpe\u00f1a"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Prado de la Guzpe\u00f1a"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Prado de la Guzpe\u00f1a"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Prado de la Guzpe\u00f1a"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Prado de la Guzpe\u00f1a"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Prado de la Guzpe\u00f1a"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Prado de la Guzpe\u00f1a"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Prado de la Guzpe\u00f1a"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Prado de la Guzpe\u00f1a"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Prado de la Guzpe\u00f1a"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Prado de la Guzpe\u00f1a"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Prado de la Guzpe\u00f1a"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Prado de la Guzpe\u00f1a"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Prado de la Guzpe\u00f1a"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Prado de la Guzpe\u00f1a"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0430\u0434\u043e-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0413\u0443\u0441\u043f\u0435\u043d\u0438\u044f"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Prado de la Guzpe\u00f1a"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Prado de la Guzpe\u00f1a"
    ],
    "name:tpi_x_preferred":[
        "Prado de la Guzpe\u00f1a"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0430\u0434\u043e-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0413\u0443\u0441\u043f\u0435\u043d\u044c\u044f"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Prado"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Prado de la Guzpe\u00f1a"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Prado de la Guzpe\u00f1a"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u666e\u62c9\u591a\u5fb7\u62c9\u53e4\u65af\u4f69\u5c3c\u4e9a"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3112916,
    "qs_pg:gn_pop":131,
    "qs_pg:name":"Prado de la Guzpe\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1260182,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":770741,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682765,
        102191581,
        404337381,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3112916,
        "gp:id":770741,
        "qs_pg:id":1260182,
        "wd:id":"Q138268"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497295812,
    "wof:geomhash":"26849c5526373cd86a70401d5c8ea5fe",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337381,
            "locality_id":1125901149,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682765
        }
    ],
    "wof:id":1125901149,
    "wof:lastmodified":1566591759,
    "wof:name":"Prado de la Guzpe\u00f1a",
    "wof:parent_id":404337381,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":131,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.02554,
    42.78309,
    -5.02554,
    42.78309
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.02554,42.78309],"type":"Point"}
}