{
  "id": 1125910781,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.93333,41.15,0.93333,41.15",
    "geom:latitude":41.15,
    "geom:longitude":0.93333,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.15,
    "lbl:longitude":0.93333,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:alb_x_preferred":[
        "Duesaig\u00fces"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Duesaig\u00fces"
    ],
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u0534\u0578\u0582\u0565\u057d\u0561\u0575\u0563\u0578\u0582\u0565\u057d"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Duesaig\u00fces"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Duesaig\u00fces"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u675c\u57c3\u8d5b\u683c\u65af"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Duesaig\u00fces"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Duesaig\u00fces"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Duesaig\u00fces"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Duesaig\u00fces"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Duesaig\u00fces"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Duesaig\u00fces"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Duesaig\u00fces"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Duesaig\u00fces"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Duesaig\u00fces"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Duesaig\u00fces"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0414\u0443\u044d\u0441\u0430\u0439\u0433\u0443\u044d\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Dosaiguas"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Duesaig\u00fces"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0414\u0443\u0430\u0441\u0430\u0439\u0433\u0443\u0430\u0441"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Dosaiqua"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Duesaig\u00fces"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Duesaig\u00fces"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Duesaig\u00fces"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3123808,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Duesaig\u00fces",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":44,
    "qs_pg:photos_1k":9,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":44,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":477231,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":758819,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682851,
        102191581,
        404343511,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3123808,
        "gp:id":758819,
        "qs_pg:id":477231,
        "wd:id":"Q537265"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296131,
    "wof:geomhash":"d82eafc37c8cea028f006a573d351c84",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404343511,
            "locality_id":1125910781,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682851
        }
    ],
    "wof:id":1125910781,
    "wof:lastmodified":1514416205,
    "wof:name":"Duesaig\u00fces",
    "wof:parent_id":404343511,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.93333,
    41.15,
    0.93333,
    41.15
],
  "geometry": {"coordinates":[0.93333,41.15],"type":"Point"}
}