{
  "id": 1125919249,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-7.15549,42.73004,-7.15549,42.73004",
    "geom:latitude":42.73004,
    "geom:longitude":-7.15549,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.73004,
    "lbl:longitude":-7.15549,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Fonfr\u00eda"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Fonfr\u00eda"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Fonfr\u00eda"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Fonfr\u00eda"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Fonfr\u00eda"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Fonfr\u00eda"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Fonfr\u00eda"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Fonfr\u00eda"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Fonfr\u00eda"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Fonfr\u00eda"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Fonfr\u00eda"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Fonfr\u00eda"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Fonfr\u00eda"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Fonfr\u00eda"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0424\u043e\u043d\u0444\u0440\u0438\u044f"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Fonfr\u00eda"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Fonfr\u00eda"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0424\u043e\u043d\u0444\u0440\u0456\u044f"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Fonfr\u00eda"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Fonfr\u00eda"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3122319,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Fonfr\u00eda",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Galicia",
    "qs_pg:photos":87,
    "qs_pg:photos_1k":18,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":87,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":983307,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":760706,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Galicia",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682775,
        102191581,
        404338631,
        85633129,
        404227385
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3122319,
        "gp:id":760706,
        "qs_pg:id":983307
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296423,
    "wof:geomhash":"92056d47e23896cf45014815952f201e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404338631,
            "locality_id":1125919249,
            "macroregion_id":404227385,
            "region_id":85682775
        }
    ],
    "wof:id":1125919249,
    "wof:lastmodified":1564229373,
    "wof:name":"Fonfr\u00eda",
    "wof:parent_id":404338631,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.15549,
    42.73004,
    -7.15549,
    42.73004
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.15549,42.73004],"type":"Point"}
}