{
  "id": 1360119989,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.56667,41.31667,1.56667,41.31667",
    "geom:latitude":41.31667,
    "geom:longitude":1.56667,
    "gn:admin1_code":"56",
    "gn:admin2_code":"T",
    "gn:admin3_code":"43137",
    "gn:asciiname":"La Carrona",
    "gn:cc2":"ES",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":250,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3119877,
    "gn:latitude":41.31667,
    "gn:longitude":1.56667,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"La Carro\u00f1a",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Caser\u00edo Carro\u00f1a",
        "La Carro\u00f1a"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682851,
        102191581,
        404343699,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3119877
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"42416064030f24d00a3e1748c88268f3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404343699,
            "locality_id":1360119989,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682851
        }
    ],
    "wof:id":1360119989,
    "wof:lastmodified":1537621722,
    "wof:name":"La Carrona",
    "wof:parent_id":404343699,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.56667,
    41.31667,
    1.56667,
    41.31667
],
  "geometry": {"coordinates":[1.56667,41.31667],"type":"Point"}
}