{
  "id": 1126021427,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.82478,41.05514,-3.82478,41.05514",
    "geom:latitude":41.05514,
    "geom:longitude":-3.82478,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":345,
    "gn:population":345,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.05514,
    "lbl:longitude":-3.82478,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:baq_x_preferred":[
        "Navafria"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Navafr\u00eda"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u7eb3\u74e6\u592b\u91cc\u4e9a"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Navafr\u00eda"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Navafr\u00eda"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Navafr\u00eda"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Navafr\u00eda"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Navafr\u00eda"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Navafr\u00eda"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Navafr\u00eda"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Navafr\u00eda"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Navafr\u00eda"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Navafr\u00eda"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Navafr\u00eda"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041d\u0430\u0432\u0430\u0444\u0440\u0438\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Navafr\u00eda"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041d\u0430\u0432\u0430\u0444\u0440\u0456\u044f"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Navafr\u00eda"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Navafr\u00eda"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3115684,
    "qs_pg:gn_pop":345,
    "qs_pg:name":"Navafr\u00eda",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":76,
    "qs_pg:photos_1k":15,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":76,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":311904,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":768194,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682839,
        102191581,
        404342539,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3115684,
        "gp:id":768194,
        "qs_pg:id":311904,
        "wd:id":"Q2249220"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497300855,
    "wof:geomhash":"e64e98aa3d9d7002b4edff05c2369718",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404342539,
            "locality_id":1126021427,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682839
        }
    ],
    "wof:id":1126021427,
    "wof:lastmodified":1514419386,
    "wof:name":"Navafr\u00eda",
    "wof:parent_id":404342539,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":345,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.82478,
    41.05514,
    -3.82478,
    41.05514
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.82478,41.05514],"type":"Point"}
}