{
  "id": 1125837375,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.685867,41.194455,-6.685867,41.194455",
    "geom:latitude":41.194455,
    "geom:longitude":-6.685867,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-6.705867,41.174455,-6.665867,41.214455",
    "lbl:latitude":41.194455,
    "lbl:longitude":-6.685867,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:eng_x_preferred":[
        "Salto de Aldead\u00e1vila"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Salto de Aldeiad\u00e1vila"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Salto de Aldead\u00e1vila"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Salto de Aldead\u00e1vila",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":27,
    "qs_pg:photos_1k":5,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":27,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":249196,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":20225764,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682829,
        102191581,
        404341131,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":20225764,
        "qs_pg:id":249196,
        "wd:id":"Q6117551"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497292773,
    "wof:geomhash":"3b7a3f59c5103b20dbc6c44cf10b22ff",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404341131,
            "locality_id":1125837375,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682829
        }
    ],
    "wof:id":1125837375,
    "wof:lastmodified":1566592251,
    "wof:name":"Salto de Aldead\u00e1vila",
    "wof:parent_id":404341131,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.685867,
    41.194455,
    -6.685867,
    41.194455
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.685867,41.194455],"type":"Point"}
}