{
  "id": 1126028991,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.40651,38.93584,-6.40651,38.93584",
    "geom:latitude":38.93584,
    "geom:longitude":-6.40651,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-6.42651,38.91584,-6.38651,38.95584",
    "lbl:latitude":38.93584,
    "lbl:longitude":-6.40651,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:und_x_variant":[
        "Estaci\u00f3n de Puente de Aljucen"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2517864,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Estaci\u00f3n de Aljuc\u00e9n",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Extremadura",
    "qs_pg:photos":86,
    "qs_pg:photos_1k":17,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":86,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":477246,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":760247,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Extremadura",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682643,
        102191581,
        404330543,
        85633129,
        404227383
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2517864,
        "gp:id":760247,
        "qs_pg:id":477246
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497301333,
    "wof:geomhash":"e4dec9872a646770b1b4f52fe43c5800",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330543,
            "locality_id":1126028991,
            "macroregion_id":404227383,
            "region_id":85682643
        }
    ],
    "wof:id":1126028991,
    "wof:lastmodified":1566591409,
    "wof:name":"Estaci\u00f3n de Aljuc\u00e9n",
    "wof:parent_id":404330543,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.40651,
    38.93584,
    -6.40651,
    38.93584
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.40651,38.93584],"type":"Point"}
}