{
  "id": 1226477761,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.0849,38.8525,0.0849,38.8525",
    "geom:latitude":38.8525,
    "geom:longitude":0.0849,
    "gn:admin1_code":"60",
    "gn:admin2_code":"A",
    "gn:admin3_code":"03063",
    "gn:asciiname":"Marines",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":7,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":6544349,
    "gn:latitude":38.8525,
    "gn:longitude":0.0849,
    "gn:modification_date":"2007-05-29",
    "gn:name":"Marines",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"0.0649,38.8325,0.1049,38.8725",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062d\u0631\u064a\u0629"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "D\u0259niz piyadas\u0131"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u044f\u0445\u043e\u0442\u0430"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u0440\u0441\u043a\u0430 \u043f\u0435\u0445\u043e\u0442\u0430"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "M\u00f4r-filwr"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Marineinfanteri"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Marineinfanterie"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a0\u03b5\u03b6\u03bf\u03bd\u03b1\u03cd\u03c4\u03b5\u03c2"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Marista infanterio"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Merijalkav\u00e4ki"
    ],
    "name:fry_x_preferred":[
        "Marinierskorps"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d7\u05d9\u05dc \u05e0\u05d7\u05ea\u05d9\u05dd"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Mornari\u010dko pje\u0161a\u0161tvo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Tenger\u00e9szgyalogs\u00e1g"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Marinir"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u6d77\u5175\u968a"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ud574\ubcd1\ub300"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Peditatus marinus"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "J\u016br\u0173 p\u0117stininkai"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Askar marin"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Marinekorps"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Marineinfanteri"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Marineinfanteri"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Piechota morska"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0435\u0445\u043e\u0442\u0430"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "N\u00e1morn\u00e1 pechota"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Mornari\u0161ka pehota"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Marink\u00e5r"
    ],
    "name:tam_x_preferred":[
        "\u0b88\u0bb0\u0bc2\u0b9f\u0b95\u0baa\u0bcd\u0baa\u0b9f\u0bc8"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Bahriye kolordusu"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u0440\u0441\u044c\u043a\u0430 \u043f\u0456\u0445\u043e\u0442\u0430"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6d77\u8ecd\u9678\u6230\u968a"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682625,
        102191581,
        404329393,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6544349
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"46ebf172979b9aa6feabea5a84bd6d81",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404329393,
            "locality_id":1226477761,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682625
        }
    ],
    "wof:id":1226477761,
    "wof:lastmodified":1566592706,
    "wof:name":"Marines",
    "wof:parent_id":404329393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.0849,
    38.8525,
    0.0849,
    38.8525
],
  "geometry": {"coordinates":[0.0849,38.8525],"type":"Point"}
}