{
  "id": 1125985449,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.65689,42.73844,-6.65689,42.73844",
    "geom:latitude":42.73844,
    "geom:longitude":-6.65689,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.73844,
    "lbl:longitude":-6.65689,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e9samo"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3109053,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"S\u00e9samo",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":885424,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":774476,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682765,
        102191581,
        404337545,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3109053,
        "gp:id":774476,
        "qs_pg:id":885424
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497298781,
    "wof:geomhash":"c8c9fbcad7a00fb2f546d26b15197330",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337545,
            "locality_id":1125985449,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682765
        }
    ],
    "wof:id":1125985449,
    "wof:lastmodified":1564229419,
    "wof:name":"S\u00e9samo",
    "wof:parent_id":404337545,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.65689,
    42.73844,
    -6.65689,
    42.73844
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.65689,42.73844],"type":"Point"}
}