{
  "id": 1126029923,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.516027,38.673382,1.516027,38.673382",
    "geom:latitude":38.673382,
    "geom:longitude":1.516027,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":38.673382,
    "lbl:longitude":1.516027,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Cal\u00f3 de Sant Agust\u00ed",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Illes Balears",
    "qs_pg:photos":1070,
    "qs_pg:photos_1k":217,
    "qs_pg:photos_9k":5,
    "qs_pg:photos_9r":7,
    "qs_pg:photos_all":1070,
    "qs_pg:photos_sr":11,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":896230,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":20221099,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Illes Balears",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682647,
        102191581,
        404330781,
        85633129,
        404227367
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":20221099,
        "qs_pg:id":896230
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497301399,
    "wof:geomhash":"bb3171392b05be42c2c75994509856ab",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330781,
            "locality_id":1126029923,
            "macroregion_id":404227367,
            "region_id":85682647
        }
    ],
    "wof:id":1126029923,
    "wof:lastmodified":1509407840,
    "wof:name":"Cal\u00f3 de Sant Agust\u00ed",
    "wof:parent_id":404330781,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.516027,
    38.673382,
    1.516027,
    38.673382
],
  "geometry": {"coordinates":[1.516027,38.673382],"type":"Point"}
}