{
  "id": 101828575,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000184,
    "geom:bbox":"2.65992475298,41.6143978292,2.68158853442,41.6303144866",
    "geom:latitude":41.622377,
    "geom:longitude":2.67037,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.622014,
    "lbl:longitude":2.670368,
    "mps:latitude":41.622014,
    "mps:longitude":2.670368,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Districte de Sant Mart\u00ed"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Distrikt Sant Mart\u00ed"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Distrito de San Mart\u00edn"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Barcelona",
    "qs:a1r":"0Catalu\u00f1a",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Calella",
    "qs:la_lc":"*ES6908035",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Poblenou,El",
    "qs:loc_alt":"Poblenou,El",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-multi-in-poly-resolved",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85682663,
        102191581,
        404331245,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "qs:id":8
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"372f7e487784b4427d49be00c15e72d5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331245,
            "locality_id":101828575,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":101828575,
    "wof:lastmodified":1467245719,
    "wof:name":"Poblenou,El",
    "wof:parent_id":404331245,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.65992475297884,
    41.61439782917773,
    2.6815885344194,
    41.63031448664833
],
  "geometry": {"coordinates":[[[2.67806095192094,41.62991322947471],[2.67982474147658,41.62460092706499],[2.67788524392915,41.62445853885941],[2.67799253289388,41.62355945072568],[2.6768013256027,41.62347196244934],[2.67723050753642,41.61987560639102],[2.68080393244316,41.62013801084692],[2.68069669483805,41.62103710573257],[2.68100059437825,41.62105941261228],[2.6815885344194,41.6192886144533],[2.67852891384547,41.61906399586576],[2.67863617726277,41.61816490205553],[2.67744507295356,41.61807742268491],[2.67755234927506,41.61717832941241],[2.67159695856759,41.6167407271879],[2.67170431643206,41.61584164039249],[2.66694012657166,41.61549130920923],[2.66704754880931,41.61459222740996],[2.66440542157892,41.61439782917773],[2.6628051707475,41.61881500237024],[2.66293707823314,41.61882471176233],[2.66282958319289,41.61972378436678],[2.66402070293066,41.61981143843173],[2.66391322078573,41.62071051157659],[2.66510436069313,41.62079815294203],[2.66456697179353,41.62529351190051],[2.66056484731195,41.62499896830138],[2.65992475297884,41.62676582101801],[2.66196946926027,41.62691633111928],[2.66186193581416,41.62781539520358],[2.66781833698769,41.62825359057302],[2.66760342897328,41.63005173077454],[2.67117740878388,41.63031448664833],[2.67139221378324,41.62851633752928],[2.67258351206067,41.62860389146977],[2.67269089099699,41.62770481400554],[2.67388217511137,41.62779235227157],[2.67409688586207,41.62599419153446],[2.6776706532234,41.62625671228949],[2.67724142070045,41.62985304780045],[2.67806095192094,41.62991322947471]]],"type":"Polygon"}
}