{
  "id": 1125921505,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-1.54906,41.82762,-1.54906,41.82762",
    "geom:latitude":41.82762,
    "geom:longitude":-1.54906,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":284,
    "gn:population":284,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.82762,
    "lbl:longitude":-1.54906,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0645\u0627\u0644\u064a\u062e\u0627\u0646"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Maleix\u00e1n"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Malej\u00e1n"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Malej\u00e1n"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u9a6c\u83b1\u6c49"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Malej\u00e1n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Malej\u00e1n"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Malej\u00e1n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Malej\u00e1n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Malej\u00e1n"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u043b\u0435\u0445\u0430\u043d"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Malej\u00e1n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Malej\u00e1n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Malej\u00e1n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Malej\u00e1n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Malej\u00e1n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u043b\u0435\u0445\u0430\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Malej\u00e1n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Malej\u00e1n"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u043b\u0435\u0445\u0430\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Malej\u00e1n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Malej\u00e1n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Malej\u00e1n"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3117638,
    "qs_pg:gn_pop":284,
    "qs_pg:name":"Malej\u00e1n",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":393940,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":766368,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682891,
        102191581,
        404347051,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3117638,
        "gp:id":766368,
        "qs_pg:id":393940,
        "wd:id":"Q1646178"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296497,
    "wof:geomhash":"837a834c4696ee263b6b11d1146f0f96",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404347051,
            "locality_id":1125921505,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682891
        }
    ],
    "wof:id":1125921505,
    "wof:lastmodified":1553816631,
    "wof:name":"Malej\u00e1n",
    "wof:parent_id":404347051,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":284,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.54906,
    41.82762,
    -1.54906,
    41.82762
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.54906,41.82762],"type":"Point"}
}