{
  "id": 1259917037,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.75337,42.18102,-0.75337,42.18102",
    "geom:latitude":42.18102,
    "geom:longitude":-0.75337,
    "gn:admin1_code":"52",
    "gn:admin2_code":"HU",
    "gn:admin3_code":"22063",
    "gn:asciiname":"Presa del Gallego",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":425,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3112859,
    "gn:latitude":42.18102,
    "gn:longitude":-0.75337,
    "gn:modification_date":"2016-06-22",
    "gn:name":"Presa del G\u00e1llego",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Caser\u00edo Presa del G\u00e1llego",
        "Presa del G\u00e1llego"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682753,
        102191581,
        404336581,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3112859
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"500f14f6d05e8de99aa81b1814e77687",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404336581,
            "locality_id":1259917037,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682753
        }
    ],
    "wof:id":1259917037,
    "wof:lastmodified":1537621622,
    "wof:name":"Presa del Gallego",
    "wof:parent_id":404336581,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.75337,
    42.18102,
    -0.75337,
    42.18102
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.75337,42.18102],"type":"Point"}
}