{
  "id": 1126001167,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.31665,42.83738,-5.31665,42.83738",
    "geom:latitude":42.83738,
    "geom:longitude":-5.31665,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.83738,
    "lbl:longitude":-5.31665,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3119514,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"La Losilla y San Adri\u00e1n",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":34,
    "qs_pg:photos_1k":7,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":34,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":40957,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":763617,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682765,
        102191581,
        404337551,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3119514,
        "gp:id":763617,
        "qs_pg:id":40957
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497299656,
    "wof:geomhash":"f2f09302f8341b7f1d538b0456af8645",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337551,
            "locality_id":1126001167,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682765
        }
    ],
    "wof:id":1126001167,
    "wof:lastmodified":1509406150,
    "wof:name":"La Losilla y San Adri\u00e1n",
    "wof:parent_id":404337551,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.31665,
    42.83738,
    -5.31665,
    42.83738
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.31665,42.83738],"type":"Point"}
}