{
  "id": 1126014595,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.46667,38.85,-0.46667,38.85",
    "geom:latitude":38.85,
    "geom:longitude":-0.46667,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":719,
    "gn:population":719,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":38.85,
    "lbl:longitude":-0.46667,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "B\u00e8lgida"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "B\u00e8lgida"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Belgida"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "B\u00e8lgida"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "B\u00e8lgida"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "B\u00e8lgida"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0644\u062e\u06cc\u062f\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "B\u00e8lgida"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "B\u00e8lgida"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "B\u00e8lgida"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "B\u00e8lgida"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "B\u00e8lgida"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "B\u00e8lgida"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "B\u00e8lgida"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "B\u00e8lgida"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "B\u00e8lgida"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "B\u00e8lgida"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u043b\u044c\u0445\u0438\u0434\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "B\u00e9lgida"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "B\u00e8lgida"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "B\u00e8lgida"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u043b\u0434\u0436\u0438\u0434\u0430"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "B\u00e8lgida"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "B\u00e8lgida"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8d1d\u5c14\u5e0c\u8fbe"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":2521175,
    "qs_pg:gn_pop":719,
    "qs_pg:name":"B\u00e9lgida",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":937516,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":754117,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682867,
        102191581,
        404344905,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2521175,
        "gp:id":754117,
        "qs_pg:id":937516,
        "wd:id":"Q1916582"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497300474,
    "wof:geomhash":"85b6f6784b8c843361258d11ccb8a226",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404344905,
            "locality_id":1126014595,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682867
        }
    ],
    "wof:id":1126014595,
    "wof:lastmodified":1561829316,
    "wof:name":"B\u00e9lgida",
    "wof:parent_id":404344905,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":719,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.46667,
    38.85,
    -0.46667,
    38.85
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.46667,38.85],"type":"Point"}
}