{
  "id": 1226675009,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.4,36.75,-6.4,36.75",
    "geom:latitude":36.75,
    "geom:longitude":-6.4,
    "gn:admin1_code":"51",
    "gn:admin2_code":"CA",
    "gn:admin3_code":"11016",
    "gn:asciiname":"Costa de Sanlucar",
    "gn:cc2":"ES",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":9,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2519140,
    "gn:latitude":36.75,
    "gn:longitude":-6.4,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"Costa de Sanl\u00facar",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Caser\u00edo Costa de Sanl\u00facar",
        "Costa de Sanl\u00facar"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682679,
        102191581,
        404333043,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2519140
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"3bf4bf0e245bf336b19041540b6b57b7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333043,
            "locality_id":1226675009,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682679
        }
    ],
    "wof:id":1226675009,
    "wof:lastmodified":1537621468,
    "wof:name":"Costa de Sanlucar",
    "wof:parent_id":404333043,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.4,
    36.75,
    -6.4,
    36.75
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.4,36.75],"type":"Point"}
}