{
  "id": 1125925051,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.67515,42.5227,-0.67515,42.5227",
    "geom:latitude":42.5227,
    "geom:longitude":-0.67515,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":160,
    "gn:population":160,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.5227,
    "lbl:longitude":-0.67515,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Santa Cruz d'as Serors"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Santa Cruz de la Ser\u00f3s"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Santa Cruz de la Ser\u00f3s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santa Cruz de la Ser\u00f3s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Santa Cruz de la Ser\u00f3s"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santa Cruz de la Ser\u00f3s"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Santa Cruz de la Ser\u00f3s"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Santa Cruz de la Ser\u00f3s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santa Cruz de la Ser\u00f3s"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Santa Cruz de la Ser\u00f3s"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Santa Cruz de la Ser\u00f3s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santa Cruz de la Ser\u00f3s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Santa Cruz de la Ser\u00f3s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Santa Cruz de la Ser\u00f3s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santa Cruz de la Ser\u00f3s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041a\u0440\u0443\u0441-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0421\u0435\u0440\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santa Cruz de la Ser\u00f3s"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Santa Cruz de la Ser\u00f3s"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Santa Cruz de la Ser\u00f3s"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041a\u0440\u0443\u0441-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0421\u0435\u0440\u043e\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Santa Cruz de la Ser\u00f3s"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Santa Cruz de la Ser\u00f3s"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Santa Cruz de la Ser\u00f3s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u514b\u9c81\u65af\u5fb7\u62c9\u585e\u7f57\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3109929,
    "qs_pg:gn_pop":160,
    "qs_pg:name":"Santa Cruz de la Ser\u00f3s",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "qs_pg:photos":842,
    "qs_pg:photos_1k":171,
    "qs_pg:photos_9k":4,
    "qs_pg:photos_9r":6,
    "qs_pg:photos_all":842,
    "qs_pg:photos_sr":9,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":181830,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":773678,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682753,
        102191581,
        404336813,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3109929,
        "gp:id":773678,
        "qs_pg:id":181830,
        "wd:id":"Q984501"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296612,
    "wof:geomhash":"4fd15bf6819b353bcfdb9af40e9ac7d9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404336813,
            "locality_id":1125925051,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682753
        }
    ],
    "wof:id":1125925051,
    "wof:lastmodified":1561829205,
    "wof:name":"Santa Cruz de la Ser\u00f3s",
    "wof:parent_id":404336813,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":160,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.67515,
    42.5227,
    -0.67515,
    42.5227
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.67515,42.5227],"type":"Point"}
}