{
  "id": 1125928209,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.48059,42.73006,-2.48059,42.73006",
    "geom:latitude":42.73006,
    "geom:longitude":-2.48059,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-2.50059,42.71006,-2.46059,42.75006",
    "lbl:latitude":42.73006,
    "lbl:longitude":-2.48059,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:eng_x_preferred":[
        "Apell\u00e1niz"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Apinaniz"
    ],
    "name:eus_x_variant":[
        "Apinaiz"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Apell\u00e1niz"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Apell\u00e1niz"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Apellaniz"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Apell\u00e1niz"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3129930,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Apell\u00e1niz",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Euskadi",
    "qs_pg:photos":110,
    "qs_pg:photos_1k":22,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":110,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":272161,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":752582,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Euskadi",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682615,
        102191581,
        404328997,
        85633129,
        404227393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3129930,
        "gp:id":752582,
        "qs_pg:id":272161,
        "wd:id":"Q2742893"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296717,
    "wof:geomhash":"342f5855e73f5d8d01f318ce04d588e7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404328997,
            "locality_id":1125928209,
            "macroregion_id":404227393,
            "region_id":85682615
        }
    ],
    "wof:id":1125928209,
    "wof:lastmodified":1566591316,
    "wof:name":"Apell\u00e1niz",
    "wof:parent_id":404328997,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.48059,
    42.73006,
    -2.48059,
    42.73006
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.48059,42.73006],"type":"Point"}
}