{
  "id": 1125839371,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.524653,41.185888,1.524653,41.185888",
    "geom:latitude":41.185888,
    "geom:longitude":1.524653,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.185888,
    "lbl:longitude":1.524653,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Estaci\u00f3 Sant Vicen\u00e7 de Calders",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":577,
    "qs_pg:photos_1k":117,
    "qs_pg:photos_9k":3,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":577,
    "qs_pg:photos_sr":8,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":344731,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":20222942,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682851,
        102191581,
        404343757,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":20222942,
        "qs_pg:id":344731
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497292863,
    "wof:geomhash":"805acc89aa4839ad771342d5fc628833",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404343757,
            "locality_id":1125839371,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682851
        }
    ],
    "wof:id":1125839371,
    "wof:lastmodified":1509395189,
    "wof:name":"Estaci\u00f3 Sant Vicen\u00e7 de Calders",
    "wof:parent_id":404343757,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.524653,
    41.185888,
    1.524653,
    41.185888
],
  "geometry": {"coordinates":[1.524653,41.185888],"type":"Point"}
}