{
  "id": 1125960153,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-1.01667,37.65,-1.01667,37.65",
    "geom:latitude":37.65,
    "geom:longitude":-1.01667,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-1.03667,37.63,-0.99667,37.67",
    "lbl:latitude":37.65,
    "lbl:longitude":-1.01667,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2518249,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"El Gal\u00e1n",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Regi\u00f3n de Murcia",
    "qs_pg:photos":743,
    "qs_pg:photos_1k":151,
    "qs_pg:photos_9k":3,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":743,
    "qs_pg:photos_sr":8,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":504605,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":20222563,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Regi\u00f3n de Murcia",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682791,
        102191581,
        404339353,
        85633129,
        404227389
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2518249,
        "gp:id":20222563,
        "qs_pg:id":504605
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497297767,
    "wof:geomhash":"f824bbc272d966e2d07a906c277ac5ab",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339353,
            "locality_id":1125960153,
            "macroregion_id":404227389,
            "region_id":85682791
        }
    ],
    "wof:id":1125960153,
    "wof:lastmodified":1566591787,
    "wof:name":"El Gal\u00e1n",
    "wof:parent_id":404339353,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.01667,
    37.65,
    -1.01667,
    37.65
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.01667,37.65],"type":"Point"}
}