{
  "id": 101910745,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000068,
    "geom:bbox":"1.96419022646,41.2973426013,1.98148780804,41.3099801416",
    "geom:latitude":41.302916,
    "geom:longitude":1.9736,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.301229,
    "lbl:longitude":1.971438,
    "mps:latitude":41.301229,
    "mps:longitude":1.971438,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Sentiu de Si\u00f3"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Sentiu de Si\u00f3"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Sentiu de Si\u00f3"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Sentiu de Si\u00f3"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Sentiu de Si\u00f3"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Sentiu de Si\u00f3"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053c\u0561 \u054d\u0565\u0576\u057f\u056b\u0578\u0582 \u0564\u0565 \u054d\u056b\u0578"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Sentiu de Si\u00f3"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Sentiu de Si\u00f3"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Asenti\u00fa"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Barcelona",
    "qs:a1r":"8Catalu\u00f1a",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Gav\u00e0",
    "qs:la_lc":"*ES6908089",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Sentiu (la)",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match geoplanet",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":51,
    "wof:belongsto":[
        85682663,
        102191581,
        404331079,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":23414958,
        "qs:id":1119635,
        "qs_pg:id":1119635,
        "wd:id":"Q1769666"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"2a88503d79fcafb54ead3d5c98c59bfb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331079,
            "locality_id":101910745,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":101910745,
    "wof:lastmodified":1527715935,
    "wof:name":"Sentiu (la)",
    "wof:parent_id":404331079,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.96419022645978,
    41.2973426012793,
    1.98148780804018,
    41.30998014156569
],
  "geometry": {"coordinates":[[[1.97711938302967,41.30998014156569],[1.97735240829968,41.30818331598726],[1.97853679501907,41.30827906650427],[1.97865328390122,41.30738065060848],[1.97983765699399,41.30747638543193],[1.97995412442293,41.30657796692856],[1.98113848388891,41.30667368605896],[1.98148780804018,41.30397841973331],[1.97793489104743,41.30369123457211],[1.9780513738113,41.30279281529414],[1.9733142638155,41.30240971102177],[1.97366388678074,41.29971446651166],[1.9724796679223,41.29961866006749],[1.97271276061889,41.29782182861993],[1.96679188333621,41.2973426012793],[1.96667525503454,41.29824100944921],[1.96430689306237,41.29804921672189],[1.96419022645978,41.2989476206692],[1.96537442267822,41.29904352568525],[1.96525776832482,41.29994193024504],[1.96762620417047,41.30013370125533],[1.9675095789197,41.30103210803878],[1.96869381854748,41.30112797403211],[1.96857720554857,41.30202638142771],[1.9697614652643,41.30212223494982],[1.96964486451941,41.30302064295739],[1.97438200313752,41.30340392266328],[1.97414892269029,41.30520074856577],[1.97533324913928,41.30529653650513],[1.97475055185242,41.30978859183904],[1.97711938302967,41.30998014156569]]],"type":"Polygon"}
}