{
  "id": 1125999731,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.169799,41.387112,2.169799,41.387112",
    "geom:latitude":41.387112,
    "geom:longitude":2.169799,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.387112,
    "lbl:longitude":2.169799,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u041f\u043b\u043e\u0448\u0447\u0430 \u041a\u0430\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0456\u0456"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Leurg\u00ear Katalonia"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Katal\u00e1nsk\u00e9 n\u00e1m\u011bst\u00ed"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Placo Katalunio"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Katalunia plaza"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u067e\u0644\u0627\u0633\u0627 \u062f \u06a9\u0627\u062a\u0627\u0644\u0648\u0646\u06cc\u0627"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05db\u05d9\u05db\u05e8 \u05e7\u05d8\u05dc\u05d5\u05e0\u05d9\u05d4"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Katalonski trg"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054a\u056c\u0561\u057d\u0561 \u0564\u0565 \u053f\u0561\u057f\u0561\u056c\u0578\u0582\u0576\u0575\u0561"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30ab\u30bf\u30eb\u30fc\u30cb\u30e3\u5e83\u5834"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uce74\ud0c8\ub8e8\ub0d0 \uad11\uc7a5"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Plac Katalo\u0144ski"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Pra\u00e7a da Catalunha"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u043b\u0430\u0441\u0430-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0443\u043d\u044c\u044f"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u043b\u043e\u0449\u0430 \u041a\u0430\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0456\u0457"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u52a0\u6cf0\u7f57\u5c3c\u4e9a\u5e7f\u573a"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Pla\u00e7a de Catalunya",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":1635,
    "qs_pg:photos_1k":331,
    "qs_pg:photos_9k":7,
    "qs_pg:photos_9r":8,
    "qs_pg:photos_all":1635,
    "qs_pg:photos_sr":13,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":241550,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":22661548,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633129,
        85682663,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":22661548,
        "qs_pg:id":241550
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497299572,
    "wof:geomhash":"fd17c2756a3f6dde5ebc608100f85006",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "locality_id":1125999731,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":1125999731,
    "wof:lastmodified":1564229231,
    "wof:name":"Pla\u00e7a de Catalunya",
    "wof:parent_id":85682663,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.169799,
    41.387112,
    2.169799,
    41.387112
],
  "geometry": {"coordinates":[2.169799,41.387112],"type":"Point"}
}