{
  "id": 1309837297,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-1.0816,38.40493,-1.0816,38.40493",
    "geom:latitude":38.40493,
    "geom:longitude":-1.0816,
    "gn:admin1_code":"60",
    "gn:admin2_code":"A",
    "gn:admin3_code":"03105",
    "gn:asciiname":"Casas de Ibanez",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":626,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2519941,
    "gn:latitude":38.40493,
    "gn:longitude":-1.0816,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"Casas de Ib\u00e1\u00f1ez",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Casa de Ib\u00e1\u00f1ez",
        "Casas de Ib\u00e1\u00f1ez"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682625,
        102191581,
        404329485,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2519941
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"7955e236215b179eab39294f11d9770d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404329485,
            "locality_id":1309837297,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682625
        }
    ],
    "wof:id":1309837297,
    "wof:lastmodified":1537621482,
    "wof:name":"Casas de Ibanez",
    "wof:parent_id":404329485,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.0816,
    38.40493,
    -1.0816,
    38.40493
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.0816,38.40493],"type":"Point"}
}