{
  "id": 1126089955,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.96581,37.42165,-5.96581,37.42165",
    "geom:latitude":37.42165,
    "geom:longitude":-5.96581,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":37.42165,
    "lbl:longitude":-5.96581,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "San Jer\u00f3nimo"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "San Jer\u00f3nimo"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "San Jer\u00f3nimo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Jer\u00f3nimo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Jer\u00f3nimo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Jer\u00f3nimo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Jer\u00f3nimo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Jer\u00f3nimo"
    ],
    "name:que_x_preferred":[
        "San Jer\u00f3nimo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0425\u0435\u0440\u043e\u043d\u0438\u043c\u043e"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "San Jer\u00f3nimo"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Jer\u00f3nimo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Jer\u00f3nimo"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Jer\u00f3nimo"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2511364,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"San Jer\u00f3nimo",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "qs_pg:photos":238,
    "qs_pg:photos_1k":48,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":238,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":942,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":772892,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "woe:placetype":"Suburb",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404342947,
        85633129,
        404227361,
        101748225,
        85682841
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2511364,
        "gp:id":772892,
        "qs_pg:id":942
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497313554,
    "wof:geomhash":"08f26965a2fae12b3dc4ae7e0a4ff9d8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404342947,
            "locality_id":101748225,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":1126089955,
            "region_id":85682841
        }
    ],
    "wof:id":1126089955,
    "wof:lastmodified":1564229447,
    "wof:name":"San Jer\u00f3nimo",
    "wof:parent_id":101748225,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.96581,
    37.42165,
    -5.96581,
    37.42165
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.96581,37.42165],"type":"Point"}
}