{
  "id": 1126021929,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.41667,43.35,-8.41667,43.35",
    "geom:latitude":43.35,
    "geom:longitude":-8.41667,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-8.43667,43.33,-8.39667,43.37",
    "lbl:latitude":43.35,
    "lbl:longitude":-8.41667,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Vi\u00f1as"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Vi\u00f1es"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vi\u00f1as"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vi\u00f1as"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vi\u00f1as"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vi\u00f1as"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Vi\u00f1as"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Vi\u00f1as"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vi\u00f1as"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Vi\u00f1as"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vi\u00f1as"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Vi\u00f1as"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vi\u00f1as"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vi\u00f1as"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vi\u00f1as"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vi\u00f1as"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043d\u044c\u044f\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vi\u00f1as"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vi\u00f1as"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043d\u044c\u044f\u0441"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "San Crist\u00f3bal"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vi\u00f1as"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vi\u00f1as"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u5c3c\u4e9a\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3104580,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Vi\u00f1as",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Galicia",
    "qs_pg:photos":44,
    "qs_pg:photos_1k":9,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":44,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":312386,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":778816,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Galicia",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682701,
        102191581,
        404333875,
        85633129,
        404227385
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3104580,
        "gp:id":778816,
        "qs_pg:id":312386
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497300883,
    "wof:geomhash":"1e2792d31f6ffd9c0a70cc51851e5166",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333875,
            "locality_id":1126021929,
            "macroregion_id":404227385,
            "region_id":85682701
        }
    ],
    "wof:id":1126021929,
    "wof:lastmodified":1566591387,
    "wof:name":"Vi\u00f1as",
    "wof:parent_id":404333875,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.41667,
    43.35,
    -8.41667,
    43.35
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.41667,43.35],"type":"Point"}
}