{
  "id": 1126029909,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.69107,42.79978,-3.69107,42.79978",
    "geom:latitude":42.79978,
    "geom:longitude":-3.69107,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.79978,
    "lbl:longitude":-3.69107,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3124170,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Cubillo del Butr\u00f3n",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":11,
    "qs_pg:photos_1k":2,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":11,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":960897,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":758434,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682667,
        102191581,
        404332503,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3124170,
        "gp:id":758434,
        "qs_pg:id":960897
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497301398,
    "wof:geomhash":"6a237d696789b75022eab5ed3b7c118b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404332503,
            "locality_id":1126029909,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682667
        }
    ],
    "wof:id":1126029909,
    "wof:lastmodified":1509407840,
    "wof:name":"Cubillo del Butr\u00f3n",
    "wof:parent_id":404332503,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.69107,
    42.79978,
    -3.69107,
    42.79978
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.69107,42.79978],"type":"Point"}
}