{
  "id": 1343590171,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.08085,37.87221,-6.08085,37.87221",
    "geom:latitude":37.87221,
    "geom:longitude":-6.08085,
    "gn:admin1_code":"51",
    "gn:admin2_code":"SE",
    "gn:admin3_code":"41009",
    "gn:asciiname":"Almaden de la Plata",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":454,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLA3",
    "gn:geonameid":2521937,
    "gn:latitude":37.87221,
    "gn:longitude":-6.08085,
    "gn:modification_date":"2012-04-04",
    "gn:name":"Almad\u00e9n de la Plata",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-6.10085,37.85221,-6.06085,37.89221",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u043c\u0430\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435 \u043b\u0430 \u041f\u043b\u0430\u0442\u0430"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682841,
        102191581,
        404342763,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2521937,
        "wk:page":"Almad%C3%A9n_de_la_Plata"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"437911d170972c2c73d7d000cf50d075",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404342763,
            "locality_id":1343590171,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682841
        }
    ],
    "wof:id":1343590171,
    "wof:lastmodified":1566587486,
    "wof:name":"Almaden de la Plata",
    "wof:parent_id":404342763,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.08085,
    37.87221,
    -6.08085,
    37.87221
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.08085,37.87221],"type":"Point"}
}