{
  "id": 1125970061,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.0068,42.19436,-6.0068,42.19436",
    "geom:latitude":42.19436,
    "geom:longitude":-6.0068,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.19436,
    "lbl:longitude":-6.0068,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:dut_x_preferred":[
        "calzada de la valder\u00eda"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "calzada de la valder\u00eda"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Calzada de la Valder\u00eda"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Barrio de Calzada"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3126948,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Calzada de la Valder\u00eda",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":188611,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":755562,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682765,
        102191581,
        404337229,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3126948,
        "gp:id":755562,
        "qs_pg:id":188611,
        "wd:id":"Q17574328"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497298128,
    "wof:geomhash":"6899a989357122b9cf62f61419b28b4f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337229,
            "locality_id":1125970061,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682765
        }
    ],
    "wof:id":1125970061,
    "wof:lastmodified":1513958743,
    "wof:name":"Calzada de la Valder\u00eda",
    "wof:parent_id":404337229,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.0068,
    42.19436,
    -6.0068,
    42.19436
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.0068,42.19436],"type":"Point"}
}