{
  "id": 1126032929,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-1.144981,38.0400215,-1.144981,38.0400215",
    "geom:latitude":38.040022,
    "geom:longitude":-1.144981,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":38.040022,
    "lbl:longitude":-1.144981,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Urbanizaci\u00f3n Montepr\u00edncipe",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Regi\u00f3n de Murcia",
    "qs_pg:photos":62,
    "qs_pg:photos_1k":13,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":62,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1026032,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":55865849,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Regi\u00f3n de Murcia",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682791,
        102191581,
        404339385,
        85633129,
        404227389
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55865849,
        "qs_pg:id":1026032
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497301591,
    "wof:geomhash":"538534e82072ed1be9bf2bbeaab90e89",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339385,
            "locality_id":1126032929,
            "macroregion_id":404227389,
            "region_id":85682791
        }
    ],
    "wof:id":1126032929,
    "wof:lastmodified":1509408039,
    "wof:name":"Urbanizaci\u00f3n Montepr\u00edncipe",
    "wof:parent_id":404339385,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.144981,
    38.0400215,
    -1.144981,
    38.0400215
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.144981,38.0400215],"type":"Point"}
}