{
  "id": 1310534607,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.70494,36.91619,-5.70494,36.91619",
    "geom:latitude":36.91619,
    "geom:longitude":-5.70494,
    "gn:admin1_code":"51",
    "gn:admin2_code":"CA",
    "gn:admin3_code":"11041",
    "gn:asciiname":"San Lazaro",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":130,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2511319,
    "gn:latitude":36.91619,
    "gn:longitude":-5.70494,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"San L\u00e1zaro",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "San L\u00e1zaro"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "San L\u00e1zaro"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "San L\u00e1zaro"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "San L\u00e1zaro"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San L\u00e1zaro"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d \u041b\u0430\u0437\u0430\u0440\u043e"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San L\u00e1zaro"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Cortijada San L\u00e1zaro",
        "San L\u00e1zaro"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682679,
        102191581,
        404333099,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2511319
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"99571da2c2006f44dd974e16528049c5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333099,
            "locality_id":1310534607,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682679
        }
    ],
    "wof:id":1310534607,
    "wof:lastmodified":1564224358,
    "wof:name":"San Lazaro",
    "wof:parent_id":404333099,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.70494,
    36.91619,
    -5.70494,
    36.91619
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.70494,36.91619],"type":"Point"}
}