{
  "id": 1309843121,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.76667,42.53333,-6.76667,42.53333",
    "geom:latitude":42.53333,
    "geom:longitude":-6.76667,
    "gn:admin1_code":"55",
    "gn:admin2_code":"LE",
    "gn:admin3_code":"24038",
    "gn:asciiname":"Peon de Abajo",
    "gn:cc2":"ES",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":431,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3113845,
    "gn:latitude":42.53333,
    "gn:longitude":-6.76667,
    "gn:modification_date":"2016-06-22",
    "gn:name":"Pe\u00f3n de Abajo",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Caser\u00edo Pe\u00f3n de Abajo",
        "Pe\u00f3n de Abajo"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682765,
        102191581,
        404337215,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3113845
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"bbfc03722e52d0f080faa828fc5846ca",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337215,
            "locality_id":1309843121,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682765
        }
    ],
    "wof:id":1309843121,
    "wof:lastmodified":1537621633,
    "wof:name":"Peon de Abajo",
    "wof:parent_id":404337215,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.76667,
    42.53333,
    -6.76667,
    42.53333
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.76667,42.53333],"type":"Point"}
}