{
  "id": 1125927415,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.47212,42.55131,0.47212,42.55131",
    "geom:latitude":42.55131,
    "geom:longitude":0.47212,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":129,
    "gn:population":129,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.55131,
    "lbl:longitude":0.47212,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sesu\u00e9"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Sesu\u00e9"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sessu\u00e9"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u585e\u82cf\u57c3"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Sesu\u00e9"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sesu\u00e9"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Sesu\u00e9"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Sesu\u00e9"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Sesu\u00e9"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sesu\u00e9"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sesu\u00e9"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Sesu\u00e9"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Sesu\u00e9"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sesu\u00e9"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sesu\u00e9"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sesu\u00e9"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0441\u0443\u044d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sesu\u00e9"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sesu\u00e9"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0441\u0443\u0435"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Sesu\u00e9"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Sesu\u00e9"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sesu\u00e9"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3109032,
    "qs_pg:gn_pop":129,
    "qs_pg:name":"Sesu\u00e9",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":395954,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":774492,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682753,
        102191581,
        404336831,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3109032,
        "gp:id":774492,
        "qs_pg:id":395954,
        "wd:id":"Q984503"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296687,
    "wof:geomhash":"408eac0863649fd0ab93fdd843d064f5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404336831,
            "locality_id":1125927415,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682753
        }
    ],
    "wof:id":1125927415,
    "wof:lastmodified":1514420908,
    "wof:name":"Sesu\u00e9",
    "wof:parent_id":404336831,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":129,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.47212,
    42.55131,
    0.47212,
    42.55131
],
  "geometry": {"coordinates":[0.47212,42.55131],"type":"Point"}
}