{
  "id": 1125934009,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.84609,43.31737,-4.84609,43.31737",
    "geom:latitude":43.31737,
    "geom:longitude":-4.84609,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":2262,
    "gn:population":2262,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":43.31737,
    "lbl:longitude":-4.84609,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Carre\u00f1a"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Carre\u00f1a"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Carre\u00f1a"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Carre\u00f1a"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Carre\u00f1a"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Carre\u00f1a"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Carre\u00f1a de Cabrales"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3126178,
    "qs_pg:gn_pop":2262,
    "qs_pg:name":"Carre\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Principado de Asturias",
    "qs_pg:photos":287,
    "qs_pg:photos_1k":58,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":287,
    "qs_pg:photos_sr":5,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":1354275,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":756295,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Principado de Asturias",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682805,
        102191581,
        404340297,
        85633129,
        404227365
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3126178,
        "gp:id":756295,
        "qs_pg:id":1354275
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296903,
    "wof:geomhash":"88fe42709e5103a7d817c690fc02a6ad",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404340297,
            "locality_id":1125934009,
            "macroregion_id":404227365,
            "region_id":85682805
        }
    ],
    "wof:id":1125934009,
    "wof:lastmodified":1564228778,
    "wof:name":"Carre\u00f1a",
    "wof:parent_id":404340297,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2262,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.84609,
    43.31737,
    -4.84609,
    43.31737
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.84609,43.31737],"type":"Point"}
}