{
  "id": 1125765813,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.53127,42.20063,-4.53127,42.20063",
    "geom:latitude":42.20063,
    "geom:longitude":-4.53127,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":452,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.55127,42.18063,-4.51127,42.22063",
    "lbl:latitude":42.20063,
    "lbl:longitude":-4.53127,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0633\u0628\u0631\u06cc\u0627\u0646 \u062f \u06a9\u0627\u0645\u067e\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "San Cebri\u00e1n de Campos"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "San Cebri\u00e1n de Campos"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Cebri\u00e1n de Campos"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "San Cebri\u00e1n de Campos"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0633\u0628\u0631\u06cc\u0627\u0646 \u062f \u06a9\u0627\u0645\u067e\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Cebri\u00e1n de Campos"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "San Cebri\u00e1n de Campos"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "San Cebri\u00e1n de Campos"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "San Cebri\u00e1n de Campos"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Cebri\u00e1n de Campos"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "San Cebri\u00e1n de Campos"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "San Cebri\u00e1n de Campos"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Cebri\u00e1n de Campos"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "San Cebri\u00e1n de Campos"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Cebri\u00e1n de Campos"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Cebri\u00e1n de Campos"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0435\u0431\u0440\u0438\u0430\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Cebri\u00e1n de Campos"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Cebri\u00e1n de Campos"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0435\u0431\u0440\u0456\u0430\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "San Cebri\u00e1n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Cebri\u00e1n de Campos"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "San Cebri\u00e1n de Campos"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u585e\u592b\u91cc\u5b89\u5fb7\u574e\u6ce2\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3110819,
    "qs_pg:gn_pop":452,
    "qs_pg:name":"San Cebri\u00e1n de Campos",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":387867,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":772707,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682815,
        102191581,
        404340733,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3110819,
        "gp:id":772707,
        "qs_pg:id":387867,
        "wd:id":"Q1020397"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497289889,
    "wof:geomhash":"1e5e82e8dd1e7b28d28397fb82fe88a0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404340733,
            "locality_id":1125765813,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682815
        }
    ],
    "wof:id":1125765813,
    "wof:lastmodified":1566592059,
    "wof:name":"San Cebri\u00e1n de Campos",
    "wof:parent_id":404340733,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":452,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.53127,
    42.20063,
    -4.53127,
    42.20063
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.53127,42.20063],"type":"Point"}
}