{
  "id": 1327460825,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.48058,37.69125,-4.48058,37.69125",
    "geom:latitude":37.69125,
    "geom:longitude":-4.48058,
    "gn:admin1_code":"51",
    "gn:admin2_code":"CO",
    "gn:admin3_code":"14019",
    "gn:asciiname":"Castro del Rio",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":231,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLA3",
    "gn:geonameid":2519697,
    "gn:latitude":37.69125,
    "gn:longitude":-4.48058,
    "gn:modification_date":"2012-03-04",
    "gn:name":"Castro del R\u00edo",
    "gn:population":8065,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.50058,37.67125,-4.46058,37.71125",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0633\u062a\u0631\u0648 \u062f\u064a\u0644 \u0631\u064a\u0648\u060c \u0642\u0631\u0637\u0628\u0629"
    ],
    "name:ara_x_variant":[
        "\u0643\u0627\u0633\u062a\u0631\u0648 \u062f\u064a\u0644 \u0631\u064a\u0648"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Castro del R\u00edo"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e \u0434\u0435\u043b \u0420\u0438\u043e"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Castro del R\u00edo"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Castro del R\u00edo"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Castro del R\u00edo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Castro del R\u00edo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Castro del R\u00edo"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Castro del R\u00edo"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "Castro del R\u00edo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Castro del R\u00edo"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Castro del R\u00edo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Castro del R\u00edo"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Castro del R\u00edo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Castro del R\u00edo"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Castro del R\u00edo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Castro del R\u00edo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Castro del R\u00edo"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Castro del R\u00edo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Castro del R\u00edo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Castro del R\u00edo"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Castro del R\u00edo"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0456\u043e"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Castro del R\u00edo"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Castro del R\u00edo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Castro del R\u00edo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u65af\u7279\u7f57\u5fb7\u5c14\u91cc\u5965"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682697,
        102191581,
        404333681,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2519697,
        "wk:page":"Castro_del_R%C3%ADo"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"19fc55dc0bea50201eb873451e677f9a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333681,
            "locality_id":1327460825,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682697
        }
    ],
    "wof:id":1327460825,
    "wof:lastmodified":1566587237,
    "wof:name":"Castro del Rio",
    "wof:parent_id":404333681,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":8065,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.48058,
    37.69125,
    -4.48058,
    37.69125
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.48058,37.69125],"type":"Point"}
}