{
  "id": 1126010863,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.64998,42.72646,-4.64998,42.72646",
    "geom:latitude":42.72646,
    "geom:longitude":-4.64998,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.66998,42.70646,-4.62998,42.74646",
    "lbl:latitude":42.72646,
    "lbl:longitude":-4.64998,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3128876,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Ba\u00f1os de la Pe\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":31,
    "qs_pg:photos_1k":6,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":31,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1071671,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":753594,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682815,
        102191581,
        404340717,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3128876,
        "gp:id":753594,
        "qs_pg:id":1071671
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497300266,
    "wof:geomhash":"c02412c304857afb0505b7b7ccbc595b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404340717,
            "locality_id":1126010863,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682815
        }
    ],
    "wof:id":1126010863,
    "wof:lastmodified":1566591963,
    "wof:name":"Ba\u00f1os de la Pe\u00f1a",
    "wof:parent_id":404340717,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":26,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.64998,
    42.72646,
    -4.64998,
    42.72646
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.64998,42.72646],"type":"Point"}
}