{
  "id": 1310536551,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.56824,41.07399,-5.56824,41.07399",
    "geom:latitude":41.07399,
    "geom:longitude":-5.56824,
    "gn:admin1_code":"55",
    "gn:admin2_code":"SA",
    "gn:admin3_code":"37347",
    "gn:asciiname":"La Velles",
    "gn:country_code":"ES",
    "gn:dem":813,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3118693,
    "gn:latitude":41.07399,
    "gn:longitude":-5.56824,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"La Vell\u00e9s",
    "gn:population":448,
    "gn:timezone":"Europe/Madrid",
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-5.58824,41.05399,-5.54824,41.09399",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Vell\u00e9s"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "La Vell\u00e9s"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Vell\u00e9s"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Vell\u00e9s"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Vell\u00e9s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Vell\u00e9s"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Vell\u00e9s"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Vell\u00e9s"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "La Vell\u00e9s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Vell\u00e9s"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0412\u0435\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Vell\u00e9s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Vell\u00e9s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Vell\u00e9s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Vell\u00e9s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0412\u0435\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Vell\u00e9s"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Vell\u00e9s"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0412\u0435\u043b\u044c\u0454\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "La Vell\u00e9s"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Vell\u00e9s"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Vell\u00e9s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u97e6\u5217\u65af"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682829,
        102191581,
        404341837,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3118693,
        "wk:page":"La_Vell%C3%A9s"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"c81491bf7f714e16b7f38c3128e3a064",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404341837,
            "locality_id":1310536551,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682829
        }
    ],
    "wof:id":1310536551,
    "wof:lastmodified":1566588714,
    "wof:name":"La Velles",
    "wof:parent_id":404341837,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":448,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.56824,
    41.07399,
    -5.56824,
    41.07399
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.56824,41.07399],"type":"Point"}
}