{
  "id": 1126046047,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-7.29874,42.76728,-7.29874,42.76728",
    "geom:latitude":42.76728,
    "geom:longitude":-7.29874,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.76728,
    "lbl:longitude":-7.29874,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0645\u0648\u0646\u062a\u0627\u0646"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Mont\u00e1n"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Montant"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Mont\u00e1n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Mont\u00e1n"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Mont\u00e1n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Mont\u00e1n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Mont\u00e1n"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Mont\u00e1n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Mont\u00e1n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Mont\u00e1n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Mont\u00e1n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Mont\u00e1n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u043d\u0442\u0430\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Mont\u00e1n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Mont\u00e1n"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u043d\u0442\u0430\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Mont\u00e1n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Mont\u00e1n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Mont\u00e1n"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3116434,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Mont\u00e1n",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Galicia",
    "qs_pg:photos":15,
    "qs_pg:photos_1k":3,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":15,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":974958,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":767504,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Galicia",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682775,
        102191581,
        404338655,
        85633129,
        404227385
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3116434,
        "gp:id":767504,
        "qs_pg:id":974958
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497302437,
    "wof:geomhash":"e56d4a0e1b504b100c07c434173a7bb4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404338655,
            "locality_id":1126046047,
            "macroregion_id":404227385,
            "region_id":85682775
        }
    ],
    "wof:id":1126046047,
    "wof:lastmodified":1564228941,
    "wof:name":"Mont\u00e1n",
    "wof:parent_id":404338655,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.29874,
    42.76728,
    -7.29874,
    42.76728
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.29874,42.76728],"type":"Point"}
}