{
  "id": 1125921899,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.94276,40.82539,-5.94276,40.82539",
    "geom:latitude":40.82539,
    "geom:longitude":-5.94276,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":681,
    "gn:population":681,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":40.82539,
    "lbl:longitude":-5.94276,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Matilla de los Ca\u00f1os del R\u00edo"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Matilla de los Ca\u00f1os del R\u00edo"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Matilla de los Ca\u00f1os del R\u00edo"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u9a6c\u8482\u5229\u4e9a\u5fb7\u6d1b\u65af\u5361\u5c3c\u5965\u65af\u5fb7\u5c14\u91cc\u5965"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Matilla de los Ca\u00f1os del R\u00edo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Matilla de los Ca\u00f1os del R\u00edo"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Matilla de los Ca\u00f1os del R\u00edo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Matilla de los Ca\u00f1os del R\u00edo"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Matilla de los Ca\u00f1os del R\u00edo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Matilla de los Ca\u00f1os del R\u00edo"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0442\u0438\u043b\u044c\u044f-\u0434\u0435-\u043b\u043e\u0441-\u041a\u0430\u043d\u044c\u043e\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043e"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Matilla de los Ca\u00f1os del R\u00edo"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Matilla de los Ca\u00f1os del R\u00edo"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Matilla de los Ca\u00f1os del R\u00edo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Matilla de los Ca\u00f1os del R\u00edo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Matilla de los Ca\u00f1os del R\u00edo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0442\u0438\u043b\u044c\u044f-\u0434\u0435-\u043b\u043e\u0441-\u041a\u0430\u043d\u044c\u043e\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Matilla de los Ca\u00f1os del R\u00edo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Matilla de los Ca\u00f1os del R\u00edo"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0442\u0456\u043b\u044c\u044f-\u0434\u0435-\u043b\u043e\u0441-\u041a\u0430\u043d\u044c\u0439\u043e\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0456\u043e"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Matilla de los Ca\u00f1os"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Matilla de los Ca\u00f1os del R\u00edo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Matilla de los Ca\u00f1os del R\u00edo"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3117134,
    "qs_pg:gn_pop":681,
    "qs_pg:name":"Matilla de Los Ca\u00f1os del R\u00edo",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":394067,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":766853,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682829,
        102191581,
        404341489,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3117134,
        "gp:id":766853,
        "qs_pg:id":394067,
        "wd:id":"Q389043"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296509,
    "wof:geomhash":"e3fdba46c28a1f21eec48340d2fafe51",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404341489,
            "locality_id":1125921899,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682829
        }
    ],
    "wof:id":1125921899,
    "wof:lastmodified":1553816631,
    "wof:name":"Matilla de Los Ca\u00f1os del R\u00edo",
    "wof:parent_id":404341489,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":681,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.94276,
    40.82539,
    -5.94276,
    40.82539
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.94276,40.82539],"type":"Point"}
}