{
  "id": 1125900753,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.49487,42.24173,1.49487,42.24173",
    "geom:latitude":42.24173,
    "geom:longitude":1.49487,
    "gn:gn_country":"ES",
    "gn:gn_fcode":"ADM3",
    "gn:gn_pop":213,
    "gn:population":206,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.24173,
    "lbl:longitude":1.49487,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Vansa i F\u00f3rnols"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "la Vansa i F\u00f3rnols"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Vansa i F\u00f3rnols"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Vansa i F\u00f3rnols"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Vansa i F\u00f3rnols"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Vansa i F\u00f3rnols"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053c\u0561 \u054e\u0561\u0576\u057d\u0561 \u056b \u0556\u0578\u0580\u0576\u0578\u056c\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Vansa i F\u00f3rnols"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Vansa i F\u00f3rnols"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Vansa i F\u00f3rnols"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Vansa i F\u00f3rnols"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Vansa i F\u00f3rnols"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Vansa i F\u00f3rnols"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La Vansa i F\u00f3rnols"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0412\u0430\u043d\u0441\u0430-\u0438-\u0424\u043e\u0440\u043d\u043e\u043b\u044c\u0441"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "La Vansa i F\u00f3rnols"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Vansa i F\u00f3rnols"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "La Vansa i F\u00f3rnols"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Vansa i F\u00f3rnols"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0411\u0430\u043d\u0441\u0430-\u0456-\u0424\u043e\u0440\u043d\u0443\u043b\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "La Vansa i F\u00f3rnols"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Vansa i F\u00f3rnols"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Vansa i F\u00f3rnols"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u4e07\u8d5b\u798f\u5c14\u8bfa\u5c14\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6358986,
    "qs_pg:gn_pop":213,
    "qs_pg:name":"La Vansa i F\u00f3rnols",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":261,
    "qs_pg:photos_1k":53,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":261,
    "qs_pg:photos_sr":5,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":212374,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":20223876,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682769,
        102191581,
        404338129,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6358986,
        "gp:id":20223876,
        "qs_pg:id":212374,
        "wd:id":"Q576923"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497295791,
    "wof:geomhash":"7c9a475d29ff1bd12b9c8e7f749a0164",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404338129,
            "locality_id":1125900753,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682769
        }
    ],
    "wof:id":1125900753,
    "wof:lastmodified":1561829275,
    "wof:name":"La Vansa i F\u00f3rnols",
    "wof:parent_id":404338129,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":206,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.49487,
    42.24173,
    1.49487,
    42.24173
],
  "geometry": {"coordinates":[1.49487,42.24173],"type":"Point"}
}